<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kylmäfuusio on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/kylm%C3%A4fuusio/</link>
    <description>Recent content in Kylmäfuusio on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Feb 2013 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/avainsanat/kylm%C3%A4fuusio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kirliankuvaus 3D ja videolle on jo totta</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/kirlian-kuvaus-nykyaikaistettu-harry-oldfieldin-haastattelu/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/kirlian-kuvaus-nykyaikaistettu-harry-oldfieldin-haastattelu/</guid>
      <description>Tieteen piirissä ymmärretään, että on olemassa jotakin juuri sen otteen ulottumattomissa &amp;#8211; turhauttavan lähellä &amp;#8211; mutta kokonaisvaltaista käsitystä asiasta ei ole vielä saavutettu. Tässä tapauksessa palapelin puuttuvaa palasta on vaihtelevasti kuvattu pimeänä aineena, pimeänä energiana, Einsteinin painovoimateorian aspektina – ” kosmologisena vakiona”, ehkäpä universumin laajenemisen syynä tai mahdollisesti jonkinlaisena outona avaruuden täyttämänä energia-aaltona. NASA myöntää, että edelleenkin on enemmän tietämättömyyttä kuin tietoa.
 Tiede julistaa, että näkeminen on uskomista; kun sitä vastoin useat salaisuudet eivät ehkä olisi kätkettyjä, jos lause käännettäisiin esoteerisempaan muotoon &amp;#8211; ”uskominen on näkemistä” – tämä viittaa siihen, että avarakatseinen lähestymistapa tuntematonta kohtaan sallii tutkijan nähdä asioita, joita hän muutoin ei näkisi koska pitää niitä mahdottomina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kylmäfuusio – luonnon tapa</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/kylmafuusio/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/kylmafuusio/</guid>
      <description>Valon teknologian nimellä tunnettu tieteellinen kehitysaskel ihmiskunnan tulevaisuudessa tulee saatavillemme kunhan ensin opimme jakamisen periaatteen. Loputon energialähde, kylmäfuusio, olisi jo nyt saatavilla. Sen avulla fissioon perustuva – huippusaastuttava – ydinenergia voitaisiin korvata puhtaalla kylmäfuusiolla.
Seuraavassa keskustelu vuodelta 1989 Share International -lehdestä kylmäfuusion todellisesta luonteesta esoteerisesta näkökulmasta. Tämä näkökulma pohjaa ns. ikaiaikaisten oppien näkemykseen materiasta ja sen jakautumisesta eri tasoihin ja siihen, että Mestari Djwhal Khul on jo Alice Baileyn kirjojen kautta ennustanut kylmäfuusion olevan ihmiskunnan tuleva tapa tuottaa energiaa veden isotoopista, joka teknologia näin ollen tulee olemaan kaikkien saatavilla aivan kaikkialla.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>