<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lehdistötiedotearkisto on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/</link>
    <description>Recent content in Lehdistötiedotearkisto on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 12:01:06 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedote: NASA kuvasi enkelin lentämässä kohti aurinkoa</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-nasa-kuvasi-enkelin-lentamassa-kohti-aurinkoa/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2012 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-nasa-kuvasi-enkelin-lentamassa-kohti-aurinkoa/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Tämä tiedote on julkaistu 25.11.2012
NASA valokuvasi enkelin lentämässä kohti aurinkoa NASA kuvasi 15.10.2012 valtavan, noin puolen maapallon kokoisen, enkelin liikkumassa aurinkoa kohti. Enkeli näkyy kuvassa klo viidessä. Benjamin Cremen Mestari vahvistaa kuvan aitouden. Huomaa, kuva ylle tulee suoraan NASAn sivuilta!
[lisäys 19.4.2013 NASA kuvannut toisen samanlaisen hahmon, klikkaa] Tulevia merkkejä Hiljattaisessa artikkelissaan ”Tuleva muuntautuminen” (maaliskuulta 2012) brittiläisen Benjamin Cremen Mestari kirjoitti seuraavasti: ”Nyt, tulee ilmenemään sarja merkkejä, jotka tulevat äimistyttämään heidät, jotka kokevat ne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UFOt ovat osa planeetan kehityskulun merkkejä</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/ufot-ovat-osa-planeetan-kehityskulun-merkkeja/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jul 2010 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/ufot-ovat-osa-planeetan-kehityskulun-merkkeja/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto.
Ultra-päivistä kertoessaan HS (10.7.2010) otsikoi, että UFO-havaintojen määrä olisi laskussa, mutta näin ei suinkaan ole, vaan tilanne on asioita tarkemmin seuraavan näkökulmasta pikemminkin päinvastoin.
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Lehdistötiedote julkaistu 11.7.2010
UFOt ovat osa ihmiskunnan historiankirjoitusta, kuten Jeesuksen tarinakin Ihmiskunnan historiankirjoitus on täynnään suurten opettajien tarinoita. Tällaisia ovat kirjoitukset Buddhasta ja Jeesuksesta ja vaikkapa Herkuleesta. Yhteistä näille kertomuksille on se, että ne ovat kuvauksia todellisista ihmisistä, jotka ovat toimineet omassa elämässään kertoakseen ihmisen todellisesta luonteesta henkisenä olentona, eikä vain fyysis-psykologisena eliönä vailla sielua, kuten nyt länsimaissa laajasti vallalla oleva kanta tuntuu olevan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedote: Spiraalivalo Norjan yllä on Maitreyan julkisuuteen tulon airuena toimiva ”tähti”</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-spiraalivalo-norjan-ylla-on-maitreyan-julkisuuteen-tulon-airuena-toimiva-tahti/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2009 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-spiraalivalo-norjan-ylla-on-maitreyan-julkisuuteen-tulon-airuena-toimiva-tahti/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Share International News Release No. 91
&amp;#8211; suomennos, lehdistötiedote numero 91, julkaistu 10.12.2009
Spiraalivalo Norjan yllä on Maitreyan julkisuuteen tulon airuena toimiva &amp;#8221;tähti&amp;#8221; Valtava spiraalivalo, jolla oli hehkuva keskus nähtiin Norjan yllä 9.12.2009 ja se on hämmästyttänyt ja innostuttanut tuhansia Norjalaisia, mukaan lukien tähtitieteilijöitä. Mitä se merkitsee?
Share International -säätiö ja siitä itsenäisenä suomalaisena organisaationa Share Suomi ry julkaisivat 12.12.2008 lehdistötiedotteen, jossa ilmoitettiin taivaalle pian ilmaantuvasta kirkkaasta &amp;#8221;tähden&amp;#8221; kaltaisesta kohteesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedote: Maitreyan ”tähti” on joulun ihme</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-maitreyan-tahti-on-joulun-ihme/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2008 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-maitreyan-tahti-on-joulun-ihme/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Lehdistötiedote, julkaistu 12.12.2008
Maitreyan ”tähti” on joulun ihme  Vuosien ajan maailma on ollut täynnään kaikenlaisia ihmeitä. Huhtikuussa 1995 Time-lehti käytti kahdeksan sivua pääjuttunaan taustoittaakseen näitä tapahtumia ja päätteli: ”Ihmiset janoavat merkkejä.” Pitäkää silmänne nyt auki kaikkein suurinta ihmettä odottaessamme. Aivan lähiaikoina suuri, kirkas, tähti tulee ilmaantumaan taivaalle. Tuo tähti tulee olemaan kaikkien nähtävillä – yötä päivää. Uskomatonta? Fantasiaa? Ei, vaan fakta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedote: Irakin sota ei ole ratkaisu, vaan resurssien jakaminen</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-irakin-sota-ei-ole-ratkaisu-vaan-resurssien-jakaminen/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jul 2003 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lehdistolle/lehdistotiedote-irakin-sota-ei-ole-ratkaisu-vaan-resurssien-jakaminen/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Lehdistötiedote julkaistu 20.7.2003
Irakin sota ei ole ratkaisu, vaan resurssien jakaminen Lähi-Idän kriisin laajeneminen avoimeksi sodaksi Yhdysvaltain johtaman liittouman ja Irakin välille oli selkeä merkki siitä, että suurvaltojen tämän hetkinen politiikka ei johda toivottuihin tuloksiin.
Syynä tähän on toimien eriarvoisuutta lisäävä vaikutus, jonka seurauksena maailman köyhien lukumäärä kasvoi pelkästään 1985 ja 1990 välillä yli 100 miljoonalla ihmisellä. Share Suomi r.y. kannattaa ihmisten tasa-arvoisuuden lisäämistä konkreettisin keinoin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>