<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lisätietoa aiheistamme on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/lisatietoa/</link>
    <description>Recent content in Lisätietoa aiheistamme on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Aug 2003 12:18:25 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/lisatietoa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rahaa Hierarkian työhön sunnuntaisin</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-tyohon-rahaa/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-tyohon-rahaa/</guid>
      <description>Joka sunnuntai klo 18:00 puhelimitse pidettävä meditaatio, jolla pyritään tuomaan varoja Henkisen Hierarkian työhön. Tuntematon joukko ihmisiä kautta maailman osallistuu tähän tärkeää työhön, tule sinäkin mukaan jo tänä sunnuntaina!
Joka sunnuntai pidetään meditaatio, jolla pyritään tuomaan varoja Henkisen Hierarkian työhön Osallistu sinäkin tähän maailmanlaajuiseen hetkeen, jolla globaali joukko ihmisiä pyrkii Alice Baileyn kirjoista tutulla tavalla tuomaan rahaa Henkisen Hierarkian työhön.
Suomesta soittonumero: 02-7248500, puhelun verkkomaksu, ei muuta.
Pääsykoodi on: 7988964</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hierarkian taistelutahto</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-taistelutahto/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-taistelutahto/</guid>
      <description>Hierarkia on tänä päivänä suuri taisteleva kokonaisuus, taistellen ihmisten sielujen puolesta, taistellen kaikkea sitä vastaan, joka estää inhimillisen tietoisuuden kasvun, kaikkea sitä vastaan mikä rajoittaa inhimillistä vapautta ... ja taistellen poistaakseen kaikki ne tekijät sekä esteet, jotka taistelevat vastaan Kristuksen paluun ja Henkisen Hierarkian esiinastumisen toimivana kokonaisuutena Maan päälle. Hierarkian asenteessa ei ole mitään heikkoa, horjuvaa tai sentimentaalista. Ihmiskunnan on tämä ymmärrettävä ja sen on luotettava Hierarkian voimaan, näkemyksellisyyteen sekä sen rakkauteen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seitsemän sädettä</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/seitseman-sadetta/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/seitseman-sadetta/</guid>
      <description>Seitsemän sädettä ilmenevät eri aikoina ja eri yhdistelminä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikamme kuvia, 11/2020</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia-2020-11-14-/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia-2020-11-14-/</guid>
      <description>11/2020 - Nämä kuvat kaikki kertovat tarinaa ajastamme. Erityislaatuisia tapahtumia on käytännössä päivittäin. Miksi niistä ei kerrota laajasti ja siten välitetä toivon sanomaa koko ihmiskunnalle…? Sekin on aikamme kuva. Tässä artikkelissa esitellään kuvia ja kokemuksia, jotka kuvastavat juuri tätä aikaa, jossa elämme. Hierarkia on tulossa julkisuuteen ja vanha kaarti taistelee kynsin hampain valtansa rippeistä. Nuoret vaativat mielenosoituksissa tasa-arvoa ja oikeudenmukaisuutta kun vanhempi polvi kokee vaatimukset mellakointina ja perusteettomana. Avaruusveljet antavat vihjeitä olemassa olostaan mutta skeptikkojen etujoukko yrittää huudollaan peittää totuuden äänen alleen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taloudellisen jakamisen perusperiaatteet</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/taloudellisen-jakamisen-perusperiaatteet/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/taloudellisen-jakamisen-perusperiaatteet/</guid>
      <description>Globaali kaikkien maiden kesken tapahtuva resurssien jakaminen voi ainoana aikaansaada sen luottamuksen eri maiden kesken, joka tarvitaan pysyvän rauhan aikaansaamiseksi. Tässä haastattelussa Benjamin Creme avaa tuon ajatuksen taustoja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jakaminen on ratkaisu</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/jakaminen-on-ratkaisu/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/jakaminen-on-ratkaisu/</guid>
      <description>Globaali kaikkien maiden kesken tapahtuva resurssien jakaminen voi ainoana aikaansaada sen luottamuksen eri maiden kesken, joka tarvitaan pysyvän rauhan aikaansaamiseksi. Tässä haastattelussa Benjamin Creme avaa tuon ajatuksen taustoja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sai Baba</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/sai-baba/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/sai-baba/</guid>
      <description>Sai Baba on …kaikkein täydellisesti pyhä olento, joka tällä planeetalla on ilo saada huomaansa.” Baba on avataara, joka ei ole Maan evoluution jäsen&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Swami Premananda</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/swami-premananda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/swami-premananda/</guid>
      <description>Swami Premananda oli suuri henkinen Avataara ja hän kuoli vuosia kestäneen epäoikeutetun vankilassaolon jälkeen 21.2.2011.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikaa ei ehkä olekaan olemassa</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/aikaa-ei-ehka-olekaan-olemassa/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/aikaa-ei-ehka-olekaan-olemassa/</guid>
      <description>Tämä artikkeli on katkelma, joka käsittelee ajan käsitettä. Aina vain kasvava joukko tutkimuksia osoittavat todeksi, että mentaaliset toimet voivat vaikuttaa kehomme fysiologisiin kokonaisuuksiin, ja että nk. psi-ilmiön tutkimus näyttäisi osoittavan ihmisessä ilmenevän yliaistillisen havainnointikyvyn sekä kyvyn mentaalisesti vaikuttaa toisiin organismeihin, ja että alati kasvava joukko kuolemanrajakokemuksia osoittavat tietoisuuden jatkuvan kliinisen kuoleman jälkeenkin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eri maiden säderakenne</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/maiden-saderakenne/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2017 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/maiden-saderakenne/</guid>
      <description>Aivan kuten ihmisilläkin, mailla on oma luontonsa. Tämä johtuu siitä, että joka maalla on oma sielun ja persoonallisuuden säde. Tässä artikkelissa käsitellään Italiaa ja Japania.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Enkelit kuvissa</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/enkelit-kuvissa/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2017 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/enkelit-kuvissa/</guid>
      <description>Vuosien varrella enkelit kuvissa ovat olleet Share Internationalin mukavinta satoa sen lukijoiden kannalta: yhtäältä kuvat ovat kiehtovia kertomuksia kosmoksen elämästä ja toisaalta enkelit kuvissa ovat pätevä osoitus siitä, että elämä on laaja-alaisempi totuus kuin mitä tämän päivän tiede antaa ymmärtää.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viljapeltokuviot</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/viljapeltokuviot/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2017 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/viljapeltokuviot/</guid>
      <description>K: Onko Maitreyan ja viljapeltokuvioiden välillä jokin yhteys? Lisätietoa viljapeltokuviot -ilmiöstä</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benjamin Creme</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/benjamin-creme/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/benjamin-creme/</guid>
      <description>Benjamin Cremestä, brittiläisestä taiteilijasta ja esoteerisen filosofian pitkäaikaisesta opiskelijasta, tuli kansainvälisesti Maitreyan, Maailmanopettajan, julkitulon päätietolähde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Onko Jumala olemassa? Kyllä, Jumala on</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/onko-jumala/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/onko-jumala/</guid>
      <description>Kautta aikakausien ihmiskunnan keskuudessa on elänyt ihmisiä, jotka ovat elämänsä tehtäväksi saaneet (vapaaehtoisesti ottaneet tehtäväkseen) kertoa tästä, nähdäkseni oikeammasta versiosta luomiskertomusta. Siis Ajattoman viisauden opista elämästä ja Jumalasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Miksi talouden pitäisi vain aikuistua eikä enää kasvaa?</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/miksi-talouden-pitaisi-vain-aikuistua-eika-enaa-kasvaa/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Oct 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/miksi-talouden-pitaisi-vain-aikuistua-eika-enaa-kasvaa/</guid>
      <description>Kuunnelkaa poliitikkoja heidän esitellessään ratkaisuja taloudellisiin ongelmiin. Kuulet hyvin valmistellun ja harvoin kyseenalaistetun selostuksen: Meidän täytyy kasvattaa talouttamme luodaksemme työpaikkoja, jotta ihmisillä on varaa kuluttaa enemmän, mikä luo taas lisää työpaikkoja…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajan merkit</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/ajan-merkit/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/ajan-merkit/</guid>
      <description>Ajan merkit 5-2016:  tässä osiossa kertaamme maailmalla tapahtuneita merkillisiä tapahtumia, jotka Cremen Mestari on vahvistanut aidoiksi ihmeiksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikamme kuvia, 10/2014</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia/</guid>
      <description>Nämä kuvat kaikki kertovat tarinaa ajastamme. Erityislaatuisia tapahtumia on käytännössä päivittäin. Miksi niistä ei kerrota laajasti ja siten välitetä toivon sanomaa koko ihmiskunnalle…? Sekin on aikamme kuvaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esoterismi ja esoteerinen tieto</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/esoteerinen-tieto-ihmisen-henkinen-historia/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2014 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/esoteerinen-tieto-ihmisen-henkinen-historia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;esoteerinen tieto?&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Sana esoteerinen on eksoteerisen vastakohta. Se tarkoittaa sellaista joka ei ole nähtävissä, joka on pinnan alla piilossa ja siksi ikiaikainen tieto on esoteerista, koska se ei ole ollut kaikkien tiedossa.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Miten vapautua lumeesta (eli tunnetason illuusiosta)?</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/miten-vapautua-lumeesta-eli-tunnetason-illuusiosta/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2013 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/miten-vapautua-lumeesta-eli-tunnetason-illuusiosta/</guid>
      <description>Lume on tunnetason eli toiselta nimeltään astraalitason illuusiota, siis harhaa. Lume on elämämme suuria ongelmia koska ihmiskunta on ylikehittänyt tunnetasonsa eikä tunnista lumetta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NASA kuvasi enkelin</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/nasa-kuvasi-enkelin-lentavan-auringon-lahella/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2013 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/nasa-kuvasi-enkelin-lentavan-auringon-lahella/</guid>
      <description>Tässä tarina NASAn valokuvaamasta enkelistä. Ihmeitä on tapahtunut tihenevällä tahdilla viimeisten kolmen vuosikymmenen aikana. Share International yhdistää ne suurempaan taustakertomukseen: henkisten opettajien tuloon julkisuuteen tänä kriittisenä aikana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vuosi 2011 Mestarin artikkeleiden kautta tarkasteltuna</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/2011-mestarin-nakokulmasta/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jan 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/2011-mestarin-nakokulmasta/</guid>
      <description>Tämä artikkeli on Benjamin Cremen Mestarin artikkeleiden yhteenveto vuoden 2011 tapahtumista Hierarkian näkökulmasta tulkittuna. Monet menneen vuoden tapahtumat, vaikkakin äkkisältään vaikuttaisivatkin synkiltä, ovatkin pitkän aikavälin suunnitelman näkökulmasta tarkasteltuna askelia parempaan suuntaan.
2011 oli monin tavoin merkityksellinen vuosi, kuten voimme havaita tätä lehteä [Share International -lehti] tutkimalla. Siksi onkin hyödyllistä käydä läpi kuinka Benjamin Cremen Mestarin artikkelit Share International lehdessä ovat havainnollistaneet tätä. Paradoksaalista kyllä, mutta Mestari on sanonut (henkilökohtaisessa yhteydessä), että vuosi 2011 oli ”paras vuosi tähän mennessä” Hierarkian suunnitelman kannalta, vaikka se tuottikin suuria henkilökohtaisia vaikeuksia monille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tahrir-aukiolla nähtiin ”Ratsastaja valkoisella ratsulla”</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/tahrir-aukion-valkoinen-ratsastaja-2011/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2011 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/tahrir-aukion-valkoinen-ratsastaja-2011/</guid>
      <description>2011 Egyptin kansannousun aikaan, joka päivä, 18 päivän ajan, Maitreya vietti useita tunteja Kairossa, pääasiallisesti Tahrir-aukiolla. Lue koko kiehtova tarina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kylmäfuusio – luonnon tapa</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/kylmafuusio/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/kylmafuusio/</guid>
      <description>Valon teknologian nimellä tunnettu tieteellinen kehitysaskel ihmiskunnan tulevaisuudessa tulee saatavillemme kunhan ensin opimme jakamisen periaatteen. Loputon energialähde, kylmäfuusio, olisi jo nyt saatavilla. Sen avulla fissioon perustuva – huippusaastuttava – ydinenergia voitaisiin korvata puhtaalla kylmäfuusiolla.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
