<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lisatietoas on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/</link>
    <description>Recent content in Lisatietoas on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mestari D.K.</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/mestari-d-k/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/mestari-d-k/</guid>
      <description>Mitä Mestari D.K. tekee Yhtenä monista muista Mestareista, D.K. työskentelee aktiivisesti Kristuksen julkitulon parissa. D.K. työskentelee paljon heidän kanssaan, jotka parantavat puhtaan altruismin pohjalta, Hän on aktiivinen heidän kanssaan, jotka työskentelevät maailman laboratorioissa ja sellaisten suurten filantrooppisten liikkeiden kanssa kuten Punainen risti sekä nopeasti kehittyvien hyvää tekevien liikkeiden kanssa. Mestari D.K.:n työ liittyy läheisesti opetukseen ja Hän käyttää paljon ajastaan kouluttaakseen monia oppilaitaan kautta planeetan. Toisen maailmansodan lopulla ja sen jälkeen Dk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sai Baba</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/sai-baba/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/sai-baba/</guid>
      <description>&amp;#8221;Olen tullut sytyttääkseni rakkauden valon sydämissänne ja valvoakseni, että se loistaa aina vain suuremmalla kirkkaudella. En ole tullut minkään yksittäisen uskonnon puolesta. En ole tullut minkään yksittäisen lahkon tai tahon julkisuustehtävän vuoksi, enkä ole tullut kerätäkseni seuraajia millekään opille. Minulla ei ole suunnitelmaa kerätä seuraajia omaani tai mihinkään muuhunkaan ryhmään. Olen tullut kertoakseni teille tästä universaalista, yhtenäisestä uskosta, tästä henkisestä periaatteesta, tästä rakkauden polusta, tästä rakkauden hyvyydestä, tästä rakkauden palveluksesta ja tästä rakkauden velvoitteesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Swami Premananda</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/swami-premananda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/swami-premananda/</guid>
      <description>Swami Premananda oli suuri henkinen Avataara ja hän kuoli vuosia kestäneen epäoikeutetun vankilassaolon jälkeen 21.2.2011. Vuosien varrella Share International on raportoinut Premanandan ihmeistä ja vaiheista hänen ashramissaan Intian Trichyssä, Tamilnadussa. Swami Premananda sanoi itsestään: ”Sai Baba on Sai Baba, suuri Avataara. Minä olen kuka olen, tavallinen ihminen, joka ei tiedä miksi hänelle on annettu joukko henkisiä lahjoja. On totta, että voin parantaa ihmisiä ja luoda esineitä tyhjästä, ja että minulla on erityislaatuisia voimia, mutta nämä kaikki tulevat Jumalasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yksittaisia Mestareita Rakoczi Morya Ja Koot Hoomi</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/yksittaisia-mestareita-rakoczi-morya-ja-koot-hoomi-kuthumi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/yksittaisia-mestareita-rakoczi-morya-ja-koot-hoomi-kuthumi/</guid>
      <description>Aart Jurriaanse
Lyhyt biografia kolmesta Henkisen Hierarkian Mestarista: Mestari Koot Hoomista, Mestari Moryasta ja Mestari Rakoczista.
Toistaiseksi ihmiskunnalla on ollut varsin vähän tietoista kontaktia monien Mestareiden kanssa, jotka useimmiten toimivat eetteri-tasolla ja siten ulkona ihmisten tietoisen tunnistamiskyvyn. On kuitenkin joitain Mestareita, jotka ovat satunnaisesti ottaneet fyysisen kehon käyttöönsä, tämän seikan mahdollistaessa täten heidän tehokkaammin toimia maailman kansojen keskuudessa. Nämä valo-olennot, vaikkakin He säilyvät tunnistamattomina todellisen luonteensa ja kykyjensä suhteen, edustavat hierarkkisen ja jumalaisen rakkauden sekä viisauden jakelukeskuksia ja ovat käytännön tasolla Suunnitelman tiettyjen muotojen toteuttajia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>