<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mestari on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/mestari/</link>
    <description>Recent content in Mestari on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2018 12:01:06 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/mestari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mestari D.K.</title>
      <link>https://share.fi/mestari/mestari-d-k/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestari/mestari-d-k/</guid>
      <description>Mitä Mestari D.K. tekee Yhtenä monista muista Mestareista, D.K. työskentelee aktiivisesti Kristuksen julkitulon parissa. D.K. työskentelee paljon heidän kanssaan, jotka parantavat puhtaan altruismin pohjalta, Hän on aktiivinen heidän kanssaan, jotka työskentelevät maailman laboratorioissa ja sellaisten suurten filantrooppisten liikkeiden kanssa kuten Punainen risti sekä nopeasti kehittyvien hyvää tekevien liikkeiden kanssa. Mestari D.K.:n työ liittyy läheisesti opetukseen ja Hän käyttää paljon ajastaan kouluttaakseen monia oppilaitaan kautta planeetan. Toisen maailmansodan lopulla ja sen jälkeen Dk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yksittaisia Mestareita Rakoczi Morya Ja Koot Hoomi</title>
      <link>https://share.fi/mestari/yksittaisia-mestareita-rakoczi-morya-ja-koot-hoomi-kuthumi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestari/yksittaisia-mestareita-rakoczi-morya-ja-koot-hoomi-kuthumi/</guid>
      <description>Aart Jurriaanse
Lyhyt biografia kolmesta Henkisen Hierarkian Mestarista: Mestari Koot Hoomista, Mestari Moryasta ja Mestari Rakoczista.
Toistaiseksi ihmiskunnalla on ollut varsin vähän tietoista kontaktia monien Mestareiden kanssa, jotka useimmiten toimivat eetteri-tasolla ja siten ulkona ihmisten tietoisen tunnistamiskyvyn. On kuitenkin joitain Mestareita, jotka ovat satunnaisesti ottaneet fyysisen kehon käyttöönsä, tämän seikan mahdollistaessa täten heidän tehokkaammin toimia maailman kansojen keskuudessa. Nämä valo-olennot, vaikkakin He säilyvät tunnistamattomina todellisen luonteensa ja kykyjensä suhteen, edustavat hierarkkisen ja jumalaisen rakkauden sekä viisauden jakelukeskuksia ja ovat käytännön tasolla Suunnitelman tiettyjen muotojen toteuttajia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>