<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maitreyas on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/</link>
    <description>Recent content in Maitreyas on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Maitreya ja muut opettajat</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-muut-opettajat/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-muut-opettajat/</guid>
      <description>Maitreya ja Hänen suhteensa muihin tunnettuihin henkisiin opettajiin Tämän sivun tarkoitus on valottaa hiukan Maitreyan suhdetta sellaisiin tunnettuihin hahmoihin, kuten Sai Baba, Buddha, Krishna ja Jiddhu Krishnamurti. Tiedot tällä sivulla ovat Benjamin Cremen kirjoista.
Maitreya &amp;amp; Sai Baba Sathya Sai Baba (1926–2011) oli etelä-intialainen opettaja, Guru, jolla oli valtava kannattajajoukko. Sadat tuhannet, jopa niinkin suuri määrä, kuin kaksi miljoonaa ihmistä kautta maapallon, sanoo olevansa hänen kannattajiaan. Nämä ihmiset näkivät hänet Jumalana, maailmankaikkeuden luojana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya televisiossa 2010–2016</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-televisiossa/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-televisiossa/</guid>
      <description>Maitreyan televisioesiintymiset 2010–nykyhetki Tälle sivulle on koottu yksiin kansiin se tieto, jota Maitreyan televisioesiintymisistä on annettu tammikuun 2010 ja nykyhetken välillä. Pikakelaus nykyhetkeen, klikkaa.
 2010 tammikuu Benjamin Creme saa tiedon Mestariltaan, että Maailmanopettaja Maitreya on antanut ensimmäisen televisiohaastattelunsa USA:ssa. Haastattelu oli jollain suurella tv-kanavalla, mutta millä, tai milloin tarkalleen, sitä tietoa ei anneta, jotta ihmisille jäisi mahdollisuus itse tunnistaa Kristus tässä puhujassa, joka siis esiintyy vain yhtenä meistä. Tässä mitä Creme sanoi Friends Housen luennollaa tuolloin:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kristus</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/kristus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 11:36:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/kristus/</guid>
      <description>Kristus on kristillisen yhteisön lempinimi, jonka se on antanut Maailmanopettaja Maitreyalla. Kristus on samalla kuitenkin myös nimi sille saavutukselle, jonka Maitreya on tehnyt. Sana Kristus nimittäin tarkoittaa myös sitä, että Maitreyaan on tiivistynyt Jumalan rakkaus. Lue tämä artikkeli ja opi mitä Kristus todella tarkoittaa. Muista myös avoin mieli. Tämä artikkeli on ensilukemalta vieras ja jopa jonkun mielestä fantasiaa, mutta jos vaivaudut ottamaan asiasta (Kristuksesta) tarkemmin selkoa, huomaat, että artikkelin antama kuva onkin oikea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2010 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya/</guid>
      <description>Kuka Maitreya on? Kristuksen käsi, eli Maailmanopettajan Maitreyan käsi kuvattuna peilissä. Käytä käden kuvaa apunasi.
 Jo sukupolvien ajan ovat kaikki pääuskonnot odottaneet Häntä tulevaksi. Kristityt odottavat Kristuksen paluuta, Buddhalaiset odottavat uuden Buddhan saapumista (Herran, Maitreyan). Muslimien odottaessa Imam Mahdia, Hindut odottavat Krishnan jälleensyntymistä ja Juutalaiset Messiasta saapuvaksi.
Monien mielestä ne ovat kaikki nimiä, jotka kuvaavat yhtä ja samaa yksilöä: Maailmanopettajaa &amp;#8211; jonka henkilökohtainen nimi on Maitreya.
Maitreya haluaa mieluiten itseään yksinkertaisesti kutsuttavan opettajaksi, eikä hän ole tullut maapallolle ollakseen uskonnollinen johtaja, vaan kouluttaja.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>