<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maitreya on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/maitreya/</link>
    <description>Recent content in Maitreya on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Aug 2010 12:18:25 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/maitreya/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Maitreyan julkiset esiintymiset</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-julkiset-esiintymiset/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Sep 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-julkiset-esiintymiset/</guid>
      <description>Täällä sivulla löydät listattuna niitä tapahtumia, jotka ovat edeltäneet Maailmanopettajan, Maitreyan, julkisuuteen tuloa ja jotka siten ovat viitoittaneet tietä Hänen tulolleen laajaan julkisuuteen. Julkitulon lopullinen vaihe on alkanut tammikuussa 2010 ja se on edelleen syksyllä 2018 käynnissä.
Maitreyan tulo julkisuuteen  Maitreya astuu esiin -lehdistötiedote   Tietään valmistelleen, airuenaan toimivan ”tähden” pohjustamana, Maitreya, Maailmanopettaja, on nyt antanut ensimmäisen haastattelunsa amerikkalaisessa televisiossa. Miljoonat ovat kuulleet Hänen puhuvan TV:n ja internetin välityksellä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya ja muut opettajat</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreya-muut-opettajat/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreya-muut-opettajat/</guid>
      <description>Maitreya ja Hänen suhteensa muihin tunnettuihin henkisiin opettajiin Tämän sivun tarkoitus on valottaa hiukan Maitreyan suhdetta sellaisiin tunnettuihin hahmoihin, kuten Sai Baba, Buddha, Krishna ja Jiddhu Krishnamurti. Tiedot tällä sivulla ovat Benjamin Cremen kirjoista.
Maitreya &amp;amp; Sai Baba Sathya Sai Baba (1926–2011) oli etelä-intialainen opettaja, Guru, jolla oli valtava kannattajajoukko. Sadat tuhannet, jopa niinkin suuri määrä, kuin kaksi miljoonaa ihmistä kautta maapallon, sanoo olevansa hänen kannattajiaan. Nämä ihmiset näkivät hänet Jumalana, maailmankaikkeuden luojana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya televisiossa 2010–2018</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreya-televisiossa/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreya-televisiossa/</guid>
      <description>Maitreyan televisioesiintymiset 2010–nykyhetki Tälle sivulle on koottu yksiin kansiin se tieto, jota Maitreyan televisioesiintymisistä on annettu tammikuun 2010 ja nykyhetken välillä. Pikakelaus nykyhetkeen, klikkaa.
 2010 tammikuu Benjamin Creme saa tiedon Mestariltaan, että Maailmanopettaja Maitreya on antanut ensimmäisen televisiohaastattelunsa USA:ssa. Haastattelu oli jollain suurella tv-kanavalla, mutta millä, tai milloin tarkalleen, sitä tietoa ei anneta, jotta ihmisille jäisi mahdollisuus itse tunnistaa Kristus tässä puhujassa, joka siis esiintyy vain yhtenä meistä. Tässä mitä Creme sanoi Friends Housen luennollaa tuolloin:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kristus</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/kristus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 11:36:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/kristus/</guid>
      <description>Kristus on kristillisen yhteisön lempinimi, jonka se on antanut Maailmanopettaja Maitreyalla. Kristus on samalla kuitenkin myös nimi sille saavutukselle, jonka Maitreya on tehnyt. Sana Kristus nimittäin tarkoittaa myös sitä, että Maitreyaan on tiivistynyt Jumalan rakkaus. Lue tämä artikkeli ja opi mitä Kristus todella tarkoittaa. Muista myös avoin mieli. Tämä artikkeli on ensilukemalta vieras ja jopa jonkun mielestä fantasiaa, mutta jos vaivaudut ottamaan asiasta (Kristuksesta) tarkemmin selkoa, huomaat, että artikkelin antama kuva onkin oikea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan aktivoima vesi, eli parantava vesi ja valon tiede</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-aktivoima-vesi-eli-parantava-vesi-ja-valon-tiede/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2016 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-aktivoima-vesi-eli-parantava-vesi-ja-valon-tiede/</guid>
      <description>Raportti Maitreyan energisoimista parantavia ominaisuuksia sisältävistä lähteistä, jotka ovat äskettäin löytyneet. [Alkuperäisartikkeli 1990-luvulta, päivitetty 29.7.2016, kirjoittanut Bette Stockbauer [muokattu], lähde] Vuonna 1858 14-vuotias Bernadette Soubirous Lourdesista Ranskasta väitti, että Marian, Jeesuksen äidin, manifestaatio ilmestyi hänelle monta kertaa varoittaen häntä ihmiskuntaa kohtaavista tulevista vaaroista ja opastaen häntä hengelliseen totuuteen. Luolassa, jossa hän kertoi tämän tapahtuneen, virtasi lähde, joka tuli tunnetuksi kautta maailman parantavista ominaisuuksistaan. Nykyään kristityt kaikkialta hyväksyvät sen aitona. Miljoonat pyhiinvaeltajat vuosittain juovat sen vettä saaden osittaisen tai täydellisen paranemisen fyysisiin ja tunneperäisiin vaivoihinsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya ja Jeesus Kristus</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreya-ja-jeesus-kristus/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Feb 2016 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreya-ja-jeesus-kristus/</guid>
      <description>Jeesus Nasaretilainen ja Kristus eivät itse asiassa ole sama henkilö. Tämä on monille kristityille kaikkein vaikein seikka omaksua Maitreyan, Maailmanopettajan, yhteydessä. Asiaa on siksi syytä selostaa hiukan tarkemmin.
Kristus on tehtävänimike Itse asiassa sana Kristus ei viittaa ollenkaan kehenkään yksittäiseen henkilöön. Sana Kristus tarkoittaa Häntä, johon tiivistyy Jumalan Rakkaus. Siis Hän, joka on niin puhdas, että Hän voi ilmentää Jumalan Rakkautta. Jokaisella aurinkokuntamme planeetalla ei ole Kristusta, mutta Maalla sellainen on ja Hänen henkilökohtainen nimensä on Maitreya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liverpoolin parantava lähde, Maitreyan aktivoima vesi löytyi</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/liverpoolin-parantava-lahde-maitreyan-aktivoima-vesi/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/liverpoolin-parantava-lahde-maitreyan-aktivoima-vesi/</guid>
      <description>1991 – 2008:&amp;nbsp;Maitreya ilmaantuu ihmeenomaisesti suurille väkijoukoille kautta maapallon.Useissa tapauksissa hän on ennen ilmaantumistaan magnetisoinut jonkin vesistön läheisyydessä. Useat ovat raportoineet parantuneensa näistä vesistä. Tällaiset vesilähteet keräävät kasvavia kävijämääriä Tlacotessa (Meksikossa), Nordenaussa (Saksassa) ja Nadanassa (Intiassa).
Maitreyan aktivoima vesi on taas löytynyt Arvoisa päätoimittaja,
Äskettäin eräs ystäväni palasi kotiin aamun varhaisina tunteina ja havaitsi, että hänen vetensä oli käännetty pois päältä. Kaivatessaan kovasti yöllistä kupillistaan, hän muisti, että hänellä oli pullo lähdevettä, jonka joku oli hänelle antanut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya ja Maitreyan käsi</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kasi/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2010 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kasi/</guid>
      <description>Maitreyan käsi Share International -lehden lokakuun 2001 numerossa oli koko sivun kokoinen kuva Maitreyan kädestä. Lukijoiden kiinnostuksesta ja kyselyistä johtuen Benjamin Creme selostaa tässä käden ilmaantumisen syitä ja taustoja.
Klikkaa avataksesi kuva omaan ikkunaansa.
Kristuksen käsi, eli Maailmanopettajan Maitreyan käsi kuvattuna peilissä. Käytä käden kuvaa apunasi.  Benjamin Creme selittää ilmiön: Tämä on Maitreyan käsi, kuvattuna Barcelonalaiseen kylpyhuoneen peiliin. Nainen, joka omistaa talon meni vieraskylpyhuoneeseensa ja näki kädenjäljen peilissä, jonka hän välittömästi puhdisti pois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan tulon julkistava ”tähti”</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-tahti/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2010 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-tahti/</guid>
      <description>Maitreyan &amp;#8221;tähti&amp;#8221; on Maitreyan julkisuuteen tulon airut Kuva- ja videogalleria
Lue taustatieto siitä, mikä &#34;tähti&#34; oikein on ja mihin se liittyy, klikkaa. Klikkaa siirtyäksesi suoraan alakohtaan
Video marraskuu 2013: todiste ettei Maitreyan tähti ole Venus, niin kuin virheellisesti väitetään
Kaksi havaintoa SI 4/2013 lehdestä
Kuvia, alkuvuodelta 2011 sekä loppuvuodelta 2010
Kuvia tähdestä, 2010/09
Spiraali-UFO Australiassa
Kuvia tähdestä, 2010/03
Tuore video tähdestä
Lisää kuvia Norjan spiraalista
Spiraalivalo Norjan yllä on Maitreyan julkisuuteen tulon airuena toimiva tähti</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>