<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mestarin-sanoins on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/</link>
    <description>Recent content in Mestarin-sanoins on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jul 2018 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2018: Pysyvä valintatilanne</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</guid>
      <description>Ihmiskunnan suuren päätöksen aika on jo melkein ovella. Jopa itse Mestarit odottavat innokkaina tuota ratkaisevaa hetkeä. Ihmisjoukkojen keskuudessa on vain vähän niitä, jotka ymmärtävät tämän ajanjakson ja tuon ihmisten valinnan merkityksellisyyden: joko syöksyä piittaamattomina ja päätä pahkaa kohti katastrofia; tai uudelleenjärjestäytyä ja pyhittää kaikkien ihmisten elämä vapaudella ja oikeudenmukaisuudella.
Kyseessä on tietenkin pysyvä valintatilanne, joka on nyt polttopisteessä, kuin ei koskaan ennen. Koskaan aiemmin ei näin paljon ole ollut vaakalaudalla ihmisten valinnan oikeellisuuden suhteen, sillä tänä päivänä on ihmisten käsissä pitelemättömän tuhovoiman omaava ase.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2018: Rienaava sota</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</guid>
      <description>Kaksi kertaa viime vuosisadalla maailma järkyttyi totaalisen sodan myötä, kun yhden sodan kaksi kauheata vaihetta maksoivat ihmiskunnalle miljoonia elämiä. Kummankin oli tarkoitus olla &amp;#8221;sota, joka lopettaa sodat&amp;#8221;, mutta siltikin on heitä, jotka juonivat ja suunnittelevat jälleen uutta voimain koetusta, ja aseilla, joiden tuhovoima on vieläkin suurempi. Kuinka pitkään, meidän on kysyttävä, ihmisiltä vie ymmärtää, ettei sota ratkaise mitään, todista mitään ja, että sota lisää vain Maan ihmisten kärsimyksiä ja menetyksiä? Yksi pääsyy Mestareiden paluulle jokapäiväiseen maailmaan on nimenomaan muistuttaa ihmisiä tästä seikasta, ja siten vaikuttaa heihin, jotta he kääntäisivät iäksi selkänsä sodalle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>