<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Henkinen Hierarkia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/aihealueet/henkinen-hierarkia/</link>
    <description>Recent content in Henkinen Hierarkia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/aihealueet/henkinen-hierarkia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2021, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2021/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2021/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2021: Rauhan ja rakkauden polku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2021-01-rauhan-ja-rakkauden-polku/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2021-01-rauhan-ja-rakkauden-polku/</guid>
      <description>– – ihmisten tulee nähdä itsensä yhtenä. Vanhat vapauden ja oikeudenmukaisuuden esteet on hylättävä; kaikkien on jaettava Maan tuotokset; kaikkien on opittava luottamuksen kieli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2020: Suunnitelma toteutuu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-12-suunnitelma-toteutuu/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-12-suunnitelma-toteutuu/</guid>
      <description>Lainaus:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2020: Muutoksen aika</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-11-muutoksen-aika/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-11-muutoksen-aika/</guid>
      <description>Lainaus: Tarkoitusperämme aina on saavuttaa hallittua muutosta vähimmin mahdollisin jakolinjoin. Etsikää siksi kättemme jälkiä maailman tapahtumissa ja arvioikaa niitä viisaudella. Paljon tapahtuvasta on meidän muokkaamaamme ja se on johtava parempaan maailmaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2020: Laillisuusperiaate</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-10-laillisuusperiaate/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-10-laillisuusperiaate/</guid>
      <description>Lainaus: Syvällä jokaisessa meissä piilee tuollainen valo odottamassa mahdollisuuttaan päästä loistamaan. Jokaisen sisällä hehkuu koko kosmoksen potentiaali. Jokaisen sisällä on myös tahto tuoda tuo valo esiin ja siten tuoda ilmennykseen Jumalan luonto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2020: Uuden saapuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-09-uuden-saapuminen/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-09-uuden-saapuminen/</guid>
      <description>Lainaus: Aika välittömästi edessämme tulee häkellyttämään monia sillä niin nopeita tulevat poliittiset, taloudelliset ja sosiaaliset muutokset olemaan niiden tapahtuessa ja niin usein niitä tulee tapahtumaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2020: Ihmisen sisimmäinen veljeys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-07-ihmisen-sisimmainen-veljeys/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-07-ihmisen-sisimmainen-veljeys/</guid>
      <description>Lainaus: Tämän loputtoman vaeltamisen seuraus on Yksi ihmiskunta tänä päivänä. Riippumatta eroista väriin, uskontoon, perinteeseen tai kieleen, kaikki ihmiset ovat yhteisten esi-isien jälkeläisiä ja he ovat kehittyneet samoilla tavoilla nykytilaansa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2020: Tulevaisuus kutsuu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-04-tulevaisuus-kutsuu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jun 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-04-tulevaisuus-kutsuu/</guid>
      <description>Lainaus: Aina ajoittain olen puhunut tarpeesta juurruttaa jakamisen henki, jonka avulla maailman resurssit voitaisiin jakaa oikeudenmukaisemmin. Tämä johtaisi jännitteiden sekä lukemattomien ihmisten kärsimyksen vähenemiseen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2020: Minne tästä?</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-06-minne-tasta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jun 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-06-minne-tasta/</guid>
      <description>Lainaus: Eikö ole outoa, etteivät ihmiset koskaan ole yrittäneet oikaista tätä ikuista ja traagista tilannetta, jossa miljoonat kärsivät ja kuolevat keskellä yltäkylläisyyden? Ratkaisuista yksinkertaisin, siltä vaikuttaisi, ei koskaan ole edes pälkähtänyt heille, joilla on yllin kyllin. Miksei silkka oikeudenmukaisuus paljasta tuota ratkaisua?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2020: Jakamisen puolesta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-05-jakamisen-puolesta/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-05-jakamisen-puolesta/</guid>
      <description>Lainaus: Jakamisen periaate on ainoa, joka voi vastata ihmiskunnan tarpeisiin ja ratkaista ihmisen monet ongelmat, sillä se on Itsensä Jumalan Suunnitelman ytimessä. Ilman jakamista, ihminen samalla kieltää jumaluutensa ja kerää itselleen varaston tulevia harmeja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2020: Maitreyan tehtävä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-03-maitreyan-tehtava/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-03-maitreyan-tehtava/</guid>
      <description>Lainaus: Jokainen aika tuo maailmaan uusia ja tuntemattomia voimia, jotka pikku hiljaa vaikuttavat ihmisiin ja aikaansaavat vastineen. Näin on tänään, kun ihmiset hakevat hämärässä uuden ajan energioiden vaatimaa suuntaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1-2/2020: Uusi päivä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-01-uusi-paiva/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020-01-uusi-paiva/</guid>
      <description>Uuden vuosikymmenen alkaessa nämä Mestarin sanat ovat hyvä ohjenuora ihmisten kyvylle ottaa edistysaskeleita, vaikkakin välillä näkymät vaikuttavat synkiltä. Lainaus: tietämättömyydestä ja pelosta huolimatta, ihmiset ovat tänä päivänä saavuttaneet uuden herkkyyden niille voimille, jotka heitä eteenpäin polullaan ajavat. He kokevat, joskin ohimennen, että on olemassa paljon, mitä he eivät ymmärrä ja vielä vähemmän mitä hallitsevat, mutta silti hitain askelin he kykenevät olevassa ja ympärillään havaitsemaan suuremman merkityksen ja tarkoituksen sekä suuremman ykseyden ja kauneuden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2020, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2020/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2019: Sitä ei heiltä kielletä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-12-sita-ei-heilta-kielleta/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-12-sita-ei-heilta-kielleta/</guid>
      <description>Lainaus: Kulisseissa odottaen on Kristus. Kärsivällisessä hiljaisuudessa ja kiireettömässä sekä päättymättömässä työn touhussa, Hän muokkaa julkitulonsa keinot aivan ihmisten silmien edessä. Kaikki on nyt valmisteltu. Vain viime silaukset odottavat Hänen kosketustaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2019: Uusi yksinkertaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-11-uusi-yksinkertaisuus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-11-uusi-yksinkertaisuus/</guid>
      <description>Lainaus: Aluksi muutokset tulevat olemaan verkkaisia, mutta vähän kerrassaan kauaskantoiset muutokset tulevat muuntamaan maailman. Jokainen kansakunta tulee antamaan omat erityislahjansa uuden maailman sopusoinnun käyttöön.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2019: Tulkoon valkeus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-10-tulkoon-valkeus/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-10-tulkoon-valkeus/</guid>
      <description>Lainaus: Syvällä jokaisessa meissä piilee tuollainen valo odottamassa mahdollisuuttaan päästä loistamaan. Jokaisen sisällä hehkuu koko kosmoksen potentiaali. Jokaisen sisällä on myös tahto tuoda tuo valo esiin ja siten tuoda ilmennykseen Jumalan luonto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2019: Askel askeleelta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-09-askel-askeleelta/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-09-askel-askeleelta/</guid>
      <description>Lainaus: Aina ajoittain, me, Vanhemmat Veljenne, pyrimme sitouttamaan ihmiskunnan ymmärrykseen kehityksen kulusta, johon tietoisesti tai tiedostamattaan kaikki ovat uppoutuneet. Tätä varten, saatamme oppilaille tiedoksi sitä Oppia, osina tai kokonaisuudessaan, jonka katsomme kullakin hetkellä olevan arvokasta lajentamaan ihmisten mieltä ja tutustuttamaan heidät heidän kulkuansa valaisevaan tietoon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2019: Ylösnousun polku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-07-ylosnousun-polku/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-07-ylosnousun-polku/</guid>
      <description>Lainaus: Miljoonat kulkevat tänä päivänä tuota polkua ilman tietoa sen olemassaolosta, mutta siltikin sielunsa kutsua noudattaen ja sille astuen. He kokevat ajan tarpeet ja pyrkivät kohtaamaan nuo tarpeet ja siten tekevät osansa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2019: Muutoksen hanskaaminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-06-muutoksen-hanskaaminen/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-06-muutoksen-hanskaaminen/</guid>
      <description>Lainaus: Vaikkakin muutosten on oltava kauaskantoisia, tullaan myös huomaamaan, että niiden on myös oltava oikeasuhtaisia sille, mikä on ihmisten kyky mukautua. On hyödytöntä liian innokkaasti yrittää pakottaa muutoksen tahtia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2019: Vastuuseen herääminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-05-vastuuseen-heraaminen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-05-vastuuseen-heraaminen/</guid>
      <description>Lainaus: Vihdoin ja viimein kansoiltansa tulevan paineen edessä, hallitukset alkavat hyväksyä tarpeen kunnioittaa ja ylläpitää sitä ympäristöä, jolle koko tulevaisuus perustuu. Ilman tuollaista viisasta huolenpitoa, ihmiskunnan tulevaisuus olisi hyvin valju.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2019: Aika ilman edeltäjää</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-04-aika-ilman-edeltajaa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-04-aika-ilman-edeltajaa/</guid>
      <description>Lainaus: He tulevat osoittamaan, että vain tämä tulee ikiajoiksi lopettamaan sodan vitsauksen, kauhun ruttotaudin ja että vain järkevä taloudellisten rakenteidemme uudelleenrakentaminen mahdollistaa rauhan sekä saattaa ihmiskunnan yhteen luottamuksen pohjalta. Näin tulee olemaan ja näin Maitreyan viisaus ja Hänen moraalisääntönsä tulevat läpäisemään ja muokkaamaan ihmisten ajattelun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2019: Tulevaisuuden avain</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-03-tulevaisuuden-avain/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-03-tulevaisuuden-avain/</guid>
      <description>Lainaus: Harkitkaa tätä: ilman Maitreyan apua ihminen on tuhoon tuomittu. Hartaudella me odotamme ihmisen vastausta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1-2/2019: Uusi alku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-01-uusi-alku/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019-01-uusi-alku/</guid>
      <description>Lainaus: Nyt kun astumme Vesimiehen opetuksen aikaan, uusi luku aukeaa ihmiskunnalle ja uusi alku on turvattu ihmisrodulle. Tuhansien vuosien ajan ihminen on ponnistellut pimeässä, tietämättömänä ryhmästä Vanhempia Veljiään, jotka alati valvovat ihmisiä takkuavassa edistymisessään ja jotka kaitsevat ihmisiä läpi heidän itse luomiensa vaikeuksien ja vaarojen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2019/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2019</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2018: Järki ja intuitio</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-12-jarki-ja-intuitio/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Dec 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-12-jarki-ja-intuitio/</guid>
      <description>Lainaus: Tuleva tehtävä on selkeä: avatkaa sielunne ikkunat ja antakaa sielun valon valaista elämänne. Näin auenneen intuition avulla sallikaa sielun tiedon ja tarkoituksen toteutua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2018: Pioneerit</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-11-pioneerit/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-11-pioneerit/</guid>
      <description>Lainaus: Aina vain enemmän ihmiset nähdään ylijäämänä olemassaolon kamppailussa, pelkkinä nappuloina valtaisassa ”metsästä dollarit -pelissä”. Inhimillistä luottamusta tai sosiaalista yhdentymistä ei tässä ahnaassa voittoa hinnalla millä hyvänsä -kilpailussa ole nahtävissä missään. Ihmiskunta ei enää kauaa voi kestää rasitustaan tässä kamppailussa, jossa ihmiset valitsevat puolensa, joko rakkauden tai järjettömän ahneuden puolelta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestari</title>
      <link>https://share.fi/mestari/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 02:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestari/</guid>
      <description>Sanana Hierarkian Mestari ei tarkoita minkäänlaista ylemmyyssuhdetta muihin. Mestari, joka siis on viidennen vihkimyksen saavuttanut ihminen, vapautuu jälleensyntymisen kiertokulusta tällä planeetalla. Koska planeetalla ei ole enää mitään opetettavaa tuolle Mestarille, ei Hänen ole enää tarpeen syntyä tänne uudestaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2018: Korruption päättyminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-10-korruption-paattyminen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-10-korruption-paattyminen/</guid>
      <description>Lainaus: Tulevatko maailman johtajat kuuntelemaan Maitreyan sanoja? Enimmäkseen aluksi, ilmeisesti, eivät. Mutta pian kansat kaikkialla tulevat kuulemaan ja näkemään Maitreyan opastuksen viisauden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2018: Tietäjien paluu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-09-tietajien-paluu/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-09-tietajien-paluu/</guid>
      <description>Lainaus: Täten kaikki tullaan muuttamaan. Täten vanha pyyhitään pois ja uusi aikakausi alkaa. Täten Opettajat tulevat elävöittämään ihmisten elämän ja tulevat luomaan olosuhteet uuden ihmisen ilmetä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin artikkeliarkisto</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/</guid>
      <description>Lainaus: &amp;mdash;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2018: Pysyvä valintatilanne</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</guid>
      <description>Lainaus: Mahdollistaakseen ihmisten ymmärtää tekojensa seuraukset, on Maitreya valmiina astumaan julkisuuteen. Hän tulee lisäämään oman vakuuttavan viisautensa vaatimukseen tervejärkisyydestä ja rauhasta. Hän tulee inspiroimaan ja opettamaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2018: Rienaava sota</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</guid>
      <description>Lainaus: Kuinka pitkään, meidän on kysyttävä, ihmisiltä vie ymmärtää, ettei sota ratkaise mitään, todista mitään ja, että sota lisää vain Maan ihmisten kärsimyksiä ja menetyksiä? Yksi pääsyy Mestareiden paluulle jokapäiväiseen maailmaan on nimenomaan muistuttaa ihmisiä tästä seikasta, ja siten vaikuttaa heihin, jotta he kääntäisivät iäksi selkänsä sodalle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2018: Ihmisten veljeskunta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-05-ihmisten-veljeskunta/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-05-ihmisten-veljeskunta/</guid>
      <description>Lainaus: Jo nyt monet pienemmät kansat ymmärtävät keskinäisen riippuvuuden todellisuuden, mutta riittävän painoarvon puuttuessa niitä ei kuulla. Suuret ja voimakkaat kansat vieroksuvat sellaisia toteamuksia, niiden itseriittoisuuden luoman ylpeyden sokaistessa ne niiden todelliselta suhteelta maailmaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2018: Nuorten pyrkimys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-04-nuorten-pyrkimys/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-04-nuorten-pyrkimys/</guid>
      <description>Lainaus: Yhdellekään oivaltavalle lukijalle ei tule yllätyksenä, että Mestareiden näkemyksen mukaan nykyinen kaoottinen taloudellinen tilanne ja siitä seuraavat sosiaaliset olot eivät tule jatkumaan enää kovin kauaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2018: Muutos kohti yhtenäisyyttä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-03-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-03-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</guid>
      <description>Lainaus: Miljoonat ihmiset ovat tänä päivänä koulutettuja ja varmoja omista tarpeistaan: rauhaa, työtä ja toivoa tulevaisuuttaan kohtaan. Myös kasvava yhtenäisyyden tunne kielii heidän odotuksistaan ja vaatimuksistaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1-2/2018: Voitto on varma</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-01-voitto-on-varma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-01-voitto-on-varma/</guid>
      <description>Lainaus: Me todistamme nyt polarisaatiota, joka pakottaa ihmiskunnan valitsemaan. Niin pelottavia ovat nykyaikaisen elämäntyylin vaarat, että henki ihmisessä kapinoi ja etsii uutta. Tällä tavoin ihminen tuodaan tunnistamaan Jumalan Tahto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2018, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2017: Maitreyan lupaus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-12-maitreyan-lupaus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-12-maitreyan-lupaus/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmiset kaikkialla tuntevat muutoksen ja he antavat äänensä kuulua sen tahdissa. He aistivat myös, että heillä on voima toimia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2017: Lisää ajatuksia yhtenäisyydestä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-11-lisaa-ajatuksia-yhtenaisyydesta/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-11-lisaa-ajatuksia-yhtenaisyydesta/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarit kuitenkin näkevät maailman, joka on valmis muutokseen, ja maailman joka kaipaa sitä oikeudenmukaisuutta, joka tulee takaamaan uuden ja todellisen yhtenäisyyden kansojen kesken sekä maailman joka takaa sen rauhan, jota kaikki kaipaavat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2017: Yhteistyön taito ja taide</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-10-yhteistyon-taito-ja-taide/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-10-yhteistyon-taito-ja-taide/</guid>
      <description>Lainaus: Yhteistyön keinoin tullaan uusi sivilisaatio rakentamaan, uusi tiede paljastamaan ja uusi ymmärrys löytää ilmaisunsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2017: Uuden odotus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-09-mestarin-sanoin-uuden-odotus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-09-mestarin-sanoin-uuden-odotus/</guid>
      <description>Lainaus: Mikään ei voi estää tätä luisua kaaokseen, markkinavoimien musertaessa ihmishengen epäpyhässä otteessaan. Mikään ei voi pelastaa tätä sivilisaatiota, sillä se perustuu ahneuteen ja kilpailuun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2017: Kaupallistumisen kirous</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-07-kaupallistumisen-kirous/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-07-kaupallistumisen-kirous/</guid>
      <description>Lainaus: …ihmisten on dramaattisesti muutettava nykyistä elämäntyyliään ja heidän on omaksuttava yksinkertaisempi tapa elää ja työskennellä. Menneet ovat ne ajat kun ihminen raiskasi planeettaa mielin määrin, ja ilman ajatustakaan tulevia polvia kohtaan, näkemättä tai ajattelematta yhtään ympäristöä, joka hitaasti ja vääjäämättä pilaantui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2017: Siirtyminen pyhyyteen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-06-siirtyminen-pyhyyteen/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-06-siirtyminen-pyhyyteen/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya astuu nyt maailman näyttämölle opettaakseen ihmisille, että he ovat potentiaalisia Jumalia, että he todellakin ovat voimakkaita, ja että yksin ehdollistuminen pitää heidät taikauskon ja pelon, kilpailun ja ahneuden otteessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2017: Merkittävä tilaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-05-merkittava-tilaisuus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-05-merkittava-tilaisuus/</guid>
      <description>Lainaus: Lupaa nyt tukesi jokaisen uhrauksen muodossa ja ota siten osaa kokonaisuuteen. Tee tästä ajasta antamisen aika; anna halusi palvella löytää täysi ilmaisunsa. Tiedä, että kun palvelet, työskentelet kohti Valoa ja virittäydyt paremmin sielusi tahdon yhteyteen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2017: Vapauden ja oikeudenmukaisuuden tulevaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-04-vapauden-ja-oikeudenmukaisuuden-tulevaisuus/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Apr 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-04-vapauden-ja-oikeudenmukaisuuden-tulevaisuus/</guid>
      <description>Lainaus: Opetelkaa olemaan kiinnittymättä nykyiseen kaaokseen ja olkaa siten lisäämättä pelkojenne osuutta läpitunkevan pimeyden määrään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2017: ”Barbaarimaisen aikakauden” loppu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-03-barbaarimaisen-aikakauden-loppu/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-03-barbaarimaisen-aikakauden-loppu/</guid>
      <description>Lainaus: Niin kaukana mahdollisesta ihanteesta on nykyinen kuoleva sivilisaatio, että tulevaisuuden ihmiset tulevat ihmettelemään miten saimme ylläpidettyä sitä niin pitkään ja mistä syystä? Tähän surulliseen tilanteeseen on olemassa monia syitä ja tekijöitä…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2017: Erottelun miekan luominen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-01-erottelun-miekan-luominen/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-01-erottelun-miekan-luominen/</guid>
      <description>Lainaus: Monet ovat pelokkaita ja kärsiviä ja ilman työtä taikka toivoa tulevaisuudesta he sinnittelevät päivästä toiseen. Mutta monet muut luovat oman tulevaisuutensa ja monet myös kuolevat niin tehdessään. Kautta maailman ihmiset alkavat herätä paremman elämän mahdollisuudelle, sellaiselle, jossa vapaus ja oikeudenmukaisuus ovat ytimessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2017, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2016: Ihmisten tarpeet</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-11-ihmisten-tarpeet/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-11-ihmisten-tarpeet/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmiset tietävät tarpeensa todellisen luonteen, mutta he tarvitsevat vahvan ja pelottoman edustajan äänitorvekseen. Nyt jo läsnä olevana, tuo edustaja, Maitreya, työskentelee hiljaisesti ohjatakseen tuota tulevaa tapahtumien suuntaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2016: Lupaus tulevasta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-12-lupaus-tulevasta/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-12-lupaus-tulevasta/</guid>
      <description>Lainaus: Viimeaikaisissa artikkeleissani olen keskittynyt Maitreyan ja Meidän, Hänen Opetuslastensa paluuseen. Tämä on aikamme keskeinen tapahtuma, ilman vertaistaan lukemattomiin vuosituhansiin. Olemme nyt saavuttamassa tämän prosessin huipun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2016: Apua tarvitaan – ja sitä tarjotaan</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-10-apua-tarvitaan-ja-sita-tarjotaan/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-10-apua-tarvitaan-ja-sita-tarjotaan/</guid>
      <description>Lainaus: Yhtä lailla kaaos on vallalla poliittisissakin piireissä. Kansoja johtavat menneisyydelle omistautuneet ryhmät, jotka ovat kykenemättömiä näkemään etteivät heidän toimintatapansa enää ole oikeita tämän päivän ja huomisen tarpeita silmällä pitäen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2016: Mestarin kommentti</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-09-mestarin-kommentti/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-09-mestarin-kommentti/</guid>
      <description>Lainaus: Tästä pitäen tulee myös aina vain selvemmäksi, etteivät vanhat instituutiot ja tavat enää toimi. Ainakaan muutoin kuin harvojen eduksi. Täten jokaisessa kansakunnassa on auennut suuri jakolinja rikkaiden ja köyhien välille, ja terävämpänä ja selkeämpänä kuin ennen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2016: Hän joka ovella kolkuttaa</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-07-han-joka-ovella-kolkuttaa/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-07-han-joka-ovella-kolkuttaa/</guid>
      <description>Lainaus: Pian ne lukuisat ihmeet, jotka Hän on aikaansaanut, nostavat Hänet yhtälailla miesten kuin naistenkin sydänten suosioon joka puolella. Parantavat lähteet tullaan yksitellen löytämään ja valtava ihmisten temppelien puhdistus tulee alkamaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2016: Maitreyan ohjaus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-06-maitreyan-ohjaus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-06-maitreyan-ohjaus/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya odottaa omaa mahdollisuuttaan vahvistaa ihmisten äänen voimaa ja vaikutusta ja ohjata sen kurssia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2016: Ei ilmestynyt – Maitreyan viesti</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-05-ei-ilmestynyt/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-05-ei-ilmestynyt/</guid>
      <description>Lainaus: Tästä lukien maailman hallitusten on vakavasti huomioitava tämän tähän asti hiljaisen enemmistön pyrkimykset ja muutettava suunnitelmansa vastaavasti. ”Rikkaan ylhäisön” tulee olemaan vaikeata ylläpitää sitä ammottavaa kuilua joka on heidän ja tavallisen ”talonpojan” elämäntyylien välillä samalla kun tasa-arvon vaatimus aikaansaa muutosta. Tullaan ymmärtämään, että nykyisen kaltaiset taloudellisen vallan kahtiajaot ovat talouden epätasapainon syiden keskiössä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2016: Orjuuden loppuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-04-orjuuden-loppuminen/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-04-orjuuden-loppuminen/</guid>
      <description>Lainaus: Niin kuin läpi lumen esiin kaivautuvat lumikellot toimivat kevään airuina, niin myös ihmiset kaikkialla lausuvat julki vaatimuksensa oikeudenmukaisuudesta ja rauhasta sekä orjuuden ja tyrannian pitkän talven loppumisesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2016: Ennaltamäärätty polku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-03-ennaltamaaratty-polku/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-03-ennaltamaaratty-polku/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmisen pitkä kamppailu sellaisten rakenteiden luomiseksi, jotka palvelevat hänen oikeudenmukaisia päämääriään, on jo melkein ohi. Ihminen aistii jo hämärästi tarvittavat rakenteet ja pian ne valkenevat hänen ymmärrykseensä oivallusten muodossa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2016: Tervetuloa uuteen aikaan</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-01-tervetuloa-uuteen-aikaan/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2016 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-01-tervetuloa-uuteen-aikaan/</guid>
      <description>Lainaus: Tervetuloa uuteen aikaan, yhtenäisyyden aikaan. Monet tänä päivänä pelkäävät uuden ajan saapumista, mutta he katsokoot tarkoin silmin sitä mitä tapahtuu ja tulevat huomaamaan joidenkin kaikkein kyvykkäimpien muutoksen tekijöiden yhteen tulemisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2016, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2016</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2015: Erityislausuma Pariisin tapahtumista, marraskuu 2015</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-12-erityislausuma-pariisia-koskien/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-12-erityislausuma-pariisia-koskien/</guid>
      <description>Lainaus: Niin iäkäs ja syvään juurtunut on tämä epätasapaino, että vain suunnattoman mittava ponnistus tai maailman taloudellinen katastrofi voi ravistella sen otteen kirpoamaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2015: Lopullinen valinta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-11-lopullinen-valinta/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-11-lopullinen-valinta/</guid>
      <description>Lainaus: Tavallisen tarkastelijan silmin maailma on jaettu ja dominoitu niiden toimesta, jotka eivät jaa rauhan näkemystä ja jotka näkevät vain varallisuuden ja vallan mahdollisuudet jokaisessa palopesäkkeessä. Vaikka heitä on monia, ihmisten enemmistö on kyllästynyt sodan turhuuteen ja etsii kertakaikkisesti tapaa lopettaa tuo hölmöily.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2015: Maailma on valmis</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-10-maailma-on-valmis/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-10-maailma-on-valmis/</guid>
      <description>Lainaus: Pian, hyvin pian nyt, ihmiset tulevat ymmärtämään sen voiman, joka käyttämättömänä piilee heidän hallussaan. He tulevat näkemään, että heillä on kyky muuttaa elämänlaatunsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2015: Muutoksen pelon taltuttaminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-09-muutoksen-pelon-taltuttaminen/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-09-muutoksen-pelon-taltuttaminen/</guid>
      <description>Lainaus: Parhaillaankin ihmiset huomaavat rakenteidensa luhistumisen. Eikä ihminen saata ymmärtää miten keskellä yltäkylläisyyden rikollisuus on niin uhkaavana valloillaan. Ihminen ei voi ymmärtää miten yltäkylläisyyden keskellä kaikki eivät koe onnea. Ihminen ei näe miten monet elävät pelossa eivätkä siksi koe toivoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2015: Uuden vyöry</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-07-uuden-vyory/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-07-uuden-vyory/</guid>
      <description>Lainaus: Joillekin seuraavat kuukaudet tulevat tuntumaan siltä kuin ne olisivat vaikeimpia heidän koskaan kokemiaan. Aika saa heidät etsimään edes toivon kipinää helpotuksesta sellaisilta voimilta, joiden kanssa he eivät koe voivansa pärjätä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2015: Korkeimman lahja</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-06-korkeimman-lahja/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jun 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-06-korkeimman-lahja/</guid>
      <description>Lainaus: Tämä uusi tieto tulee hämmentämään ja vaientamaan monet, mutta se tulee valaisemaan heidät täysin uuteen ymmärryksensä muutokseen. Tämä tulee tuottamaan uutta arvoa sille, jota he kutsuvat elämän merkitykseksi ja tarkoitukseksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2015: Lain oikeudenmukaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-04-lain-oikeudenmukaisuus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-04-lain-oikeudenmukaisuus/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmisten tulisi ymmärtää, että he itse luovat ne olosuhteet joilla nämä muutokset vaikuttavat heidän elämäänsä. Kun tämä oivallus alkaa kantaa hedelmää, sulavampi muutos uuteen aikaan tulee olemaan pääsääntö.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2015: Uuden saapuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-03-uuden-saapuminen/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-03-uuden-saapuminen/</guid>
      <description>Lainaus: Aika välittömästi edessämme tulee häkellyttämään monia sillä niin nopeita tulevat poliittiset, taloudelliset ja sosiaaliset muutokset olemaan niiden tapahtuessa ja niin usein niitä tulee tapahtumaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2015: Vuosi edessämme</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-01-vuosi-edessamme/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2015 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-01-vuosi-edessamme/</guid>
      <description>Lainaus: Hiljaisempi mieliala ainakin alkaa korvata tämän hetkisen vihaisuuden ja heimojenvälisen hirmuisuuden. Älkää erehtykö – tämä ei ole vaikeuksien loppu. Joillekin edessä on epätoivottuja vaikeuksia, mutta niin on oltava, sillä he itse ovat luoneet ne tilanteet jotka ne aiheuttavat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2015, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2015</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2014: Järjen kutsu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-12-jarjen-kutsu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-12-jarjen-kutsu/</guid>
      <description>Lainaus: [V]edet nousevat vääjäämättä ja ihmiset käyvät huoletonta sekä sopimatonta uhkapelia tulevaisuudellaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2014: Ei ilmestynyt – Maitreyan viesti</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-11-ei-ilmestynyt/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-11-ei-ilmestynyt/</guid>
      <description>Lainaus: Ei ilmestynyt koska tällöin julkaistiin Maitreyan 7.10.2014 antama viesti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2014: Erottelun miekka</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-10-erottelun-miekka/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-10-erottelun-miekka/</guid>
      <description>Lainaus: [E]rottelun miekan aiheuttaman selkeän vastakkainasettelun avulla, ihmiset voivat tehdä tulevaisuuttaan koskevan todellisen valinnan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2014: Tie eteenpäin</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-09-tie-eteenpain/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-09-tie-eteenpain/</guid>
      <description>Lainaus: Miljoonat kokevat nyt, että ihmiskunta on yhtä, ja että vain yhdessä kaikkien yhteiseksi hyväksi työskentelemällä se voi selvitä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2014: Uusi toimintaympäristö</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-07-uusi-toimintaymparisto/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-07-uusi-toimintaymparisto/</guid>
      <description>Lainaus: Nyt jo monien vuosien ajan tietyt Mestarit ovat kouluttaneet suurta joukkoa oppilaitaan uuden sivilisaation suunnitelmien, politiikan ja talouden toimeenpanon vaikeassa tehtävässä. Nämä koulutetut miehet ja naiset, jotka on valittu demokraattisin äänin, tulevat tekemään todeksi ja konkreettisiksi Hierarkian vanhempien jäsenten suunnitelmat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2014: Uhkapelin elkeitä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-06-uhkapelin-elkeita/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-06-uhkapelin-elkeita/</guid>
      <description>Lainaus: Aina milloin ihminen ottaa päättäväisen askeleen kohti oikeanlaisia ihmissuhteita, on aina heitäkin, jotka ottavat yhtä päättäväisen askeleen kohti vastakkainasetteluita. Monet työskentelevät ja jopa kuolevat suuremman oikeudenmukaisuuden ja vapauden puolesta, samalla kun toiset voimat uhkaavat rauhaa kyynisillä yrityksillään koota häviävän valtansa rippeet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2014: Uusi sivilisaatio</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-05-uusi-sivilisaatio/</link>
      <pubDate>Thu, 01 May 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-05-uusi-sivilisaatio/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmishengen kyvyt ovat rajattomat. Paljastusten sarjan paisuessa ihmisen äimistyneelle katseelle tullaan paljastamaan näkymättömien maailmojen loisto ja koko pyhän luomakunnan laajuus tullaan hahmottamaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2014: Ongelmia odottamassa toimia</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-04-ongelmia-odottamassa-toimia/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-04-ongelmia-odottamassa-toimia/</guid>
      <description>Lainaus: Maailmantalouden romahtamisen myötä ihmiset tulevat ymmärtämään olevansa yhtä. Tämä oivallus tulee syvällä tavalla vaikuttamaan heidän suhtautumiseensa sotaan. He tulevat näkemään, että ovat sidottuna yhteiseen kamppailuun olemassaolosta ja Maitreyan sanat tulevat syvemmin täyttämään heidän mielensä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2014: Ylösnousun polku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-03-ylosnousun-polku/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Mar 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-03-ylosnousun-polku/</guid>
      <description>Lainaus: Miljoonat kulkevat tänä päivänä tuota polkua ilman tietoa sen olemassaolosta, mutta siltikin sielunsa kutsua noudattaen ja sille astuen. He kokevat ajan tarpeet ja pyrkivät kohtaamaan nuo tarpeet ja siten tekevät osansa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2014: Vesimiehen ajan tuleva ilo</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-01-vesimiehen-ajan-tuleva-ilo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014-01-vesimiehen-ajan-tuleva-ilo/</guid>
      <description>Lainaus: Kun ihmiset katsovat takaisin tähän aikaan, he tulevat epäuskoisina ihmettelemään niitä julmuuksia ja sitä kärsimystä, jota he ovat niin pitkään sietäneet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2014, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2014</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2013: Jakamisen ohjelma</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-12-jakamisen-ohjelma/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-12-jakamisen-ohjelma/</guid>
      <description>Lainaus: Kun ihmiset pohtivat jakamisen periaatetta, he lähes poikkeuksetta näkevät sen vain henkilökohtaisena tekijänä. He kuvittelevat tilanteen, jossa heiltä itseltään edellytetään huomattavien summien lahjoituksia kaukaisten maiden ihmisille, joita he eivät tunne ja joita eivät välitäkään tuntea. Itse asiassa jakamisen periaate voidaan järjestää vain maailmanlaajuisena toimintamallina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2013: Muutoksen dynamiikka</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-11-muutoksen-dynamiikka/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-11-muutoksen-dynamiikka/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmisten vapaata tahtoa ei koskaan kavenneta ja muutosten omaksuminen seuraa tätä lakia. Täten elämä Maan päällä tulee muuttumaan pienimmin mahdollisin häiriöin. Jokainen askel tutkitaan ihmisten toimesta niin, että ihmiskunta itse ohjaa muutoksen tahtia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2013: Ihmiskunta herää</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-10-ihmiskunta-heraa/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-10-ihmiskunta-heraa/</guid>
      <description>Lainaus: Monissa maissa kuten Brasiliassa, Kiinassa ja Venäjällä, on kasvava tunne siitä, että hyvin pian maailma herää sille uutiselle, että Opettaja on täällä, tai on tuloillaan. Tämä ilmiö on tietystikin seurausta sille vaikutukselle, joka tulee Maitreyan televisioesiintymisistä tähän asti ja sille uskolliselle valmistelutyölle, jota monet sitoutuneet ryhmät kautta maailman ovat tehneet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2013: Tulevan kaksi pilaria</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-09-tulevan-kaksi-pilaria/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-09-tulevan-kaksi-pilaria/</guid>
      <description>Lainaus: Tästä pitäen tulee myös aina vain selvemmäksi, etteivät vanhat instituutiot ja tavat enää toimi. Ainakaan muutoin kuin harvojen eduksi. Täten jokaisessa kansakunnassa on auennut suuri jakolinja rikkaiden ja köyhien välille, ja terävämpänä ja selkeämpänä kuin ennen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2013: Ihmisten ääni julistaa tulevaa</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-07-paljastuksen-aika/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-07-paljastuksen-aika/</guid>
      <description>Lainaus: Kuitenkin ne ihmiset, jotka pahiten kärsivät hallitusten toimettomuudesta tai niiden vääristä toimista, näkevät omat tarpeensa selkeänä. He haluavat vapautta, oikeudenmukaisuutta, oikeutta tehdä työtä sekä oikeutta maailmaan, jossa elää rauhassa, ja jossa heidän perheensä menestyisivät. Heidän vaateensa ilmaistaan aina vain äänekkäämmin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2013: Minne tästä?</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-06-minne-tasta/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-06-minne-tasta/</guid>
      <description>Lainaus: Älkää erehtykö, ihmisten on ymmärrettävä, että jakaminen on paitsi hyvä ajatus ja oikein, mutta myös välttämätöntä, mikäli ihmiskunta mielii säilyä hengissä. Vain viisas ja oikeudenmukainen jakamisen periaate voi tuoda sen rauhan, jota kaikki ihmiset kaipaavat. Sillä ilman jakamista, luottamus ei koskaan pääse syntymään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2013: Nuorten pyrkimys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-05-nuorten-pyrkimys/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-05-nuorten-pyrkimys/</guid>
      <description>Lainaus: Tästä lukien maailman hallitusten on vakavasti huomioitava tämän tähän asti hiljaisen enemmistön pyrkimykset ja muutettava suunnitelmansa vastaavasti. ”Rikkaan ylhäisön” tulee olemaan vaikeata ylläpitää sitä ammottavaa kuilua joka on heidän ja tavallisen ”talonpojan” elämäntyylien välillä samalla kun tasa-arvon vaatimus aikaansaa muutosta. Tullaan ymmärtämään, että nykyisen kaltaiset taloudellisen vallan kahtiajaot ovat talouden epätasapainon syiden keskiössä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2013: Mestarien rooli</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-04-mestarien-rooli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-04-mestarien-rooli/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmiset kaikista kansoista tulevat työskentelemään ja liittoutumaan yhteen palvellakseen kaikkia. Mestareiden ohjaus tulee olemaan saatavilla ja siten suuntaamassa ihmisiä viisain ja hellin ottein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2013: Ihmiskunnan historiallinen valinta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-03-ihmiskunnan-historiallinen-valinta/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-03-ihmiskunnan-historiallinen-valinta/</guid>
      <description>Lainaus: Valinta on tehtävä Maa-planeetan iäti kasvavan sekä laajenevan luovuuden välillä ja planeettakotimme katastrofaalisen tuhon kaikelle ihmisten ja alempien luomakuntien elämälle välillä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2013: Yhtenäisyyden tärkeys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-01-yhtenaisyyden-tarkeys/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2013 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013-01-yhtenaisyyden-tarkeys/</guid>
      <description>Lainaus: Yhtenäisyys missä tahansa todellisessa muodossa on lähes hävinnyt, jopa, vaiko varsinkin, uskontojen alalla. Vain harvat näkevät ihmisten perimmäiset tarpeet vaistonvaraisesti ja niin kuin asiat ovat. Siinä tuo uhka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2013, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2013</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2012: Joitain ajatuksia ryhmätyöstä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-12-joitain-ajatuksia-ryhmatyosta/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Dec 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-12-joitain-ajatuksia-ryhmatyosta/</guid>
      <description>Lainaus: Ideaalitapauksessa suunnitelma tulee sielusta ja sielun kyseessä ollessa, riippumatta siitä kuinka kovaa työ on, se vastaanotetaan ilolla, ei raskauttavana taikka uhrauksena, vaan yksinkertaisena ja auliisti annettuna palveluksena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2012: Kaloista Vesimieheen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-11-kaloista-vesimieheen/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-11-kaloista-vesimieheen/</guid>
      <description>Lainaus: Jos yksilöllisyys oli Kalojen suurin lahja, tänään kun astumme uuteen Vesimiehen aikaan, tuon saman yksilöllisyyden väärinkäyttämisestä on tullut ihmiselle hänen suurin vaaransa ja uhkansa. Kautta koko maailman mahtavat yksilöt, hallitukset ja instituutiot pitävät miljoonia otteessaan. Näissä olosuhteissa ihmisistä on tullut pelinappuloita, joita pidetään markkinoilta saatavien ansioiden panttivankeina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2012: S.O.P. Save Our Planet – Pelastakaa planeettamme!</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-10-save-our-planet-sop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-10-save-our-planet-sop/</guid>
      <description>Lainaus: Sodan lisäksi mikään muu ei niin perustavanlaatuisesti uhkaa kaikkien ihmisten tulevaisuutta kuin saasteet. Jotkut maat ovat tunnustaneet tämän tosiasian ja ovat ottaneet joitain askelia rajoittaakseen saastumista ja ilmaston lämpenemistä. Muut, joskus pahimmat saastuttajat, kieltävät ilmaston lämpenemisen todellisuuden, riippumatta vastakkaista osoittavasta ylivoimaisesta tosiseikastosta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2012: Lisää ajatuksia yhtenäisyydestä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-09-lisaa-ajatuksia-yhtenaisyydesta/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-09-lisaa-ajatuksia-yhtenaisyydesta/</guid>
      <description>Lainaus: Keskivertotarkastelijan näkökulmasta tässä arviossa näyttäisi olevan paljon syytä pelkoon ja huoleen. Mestarit kuitenkin näkevät maailman, joka on valmis muutokseen, ja maailman joka kaipaa sitä oikeudenmukaisuutta, joka tulee takaamaan uuden ja todellisen yhtenäisyyden kansojen kesken sekä maailman joka takaa sen rauhan, jota kaikki kaipaavat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2012: Pioneerit</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-07-pioneerit/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-07-pioneerit/</guid>
      <description>Lainaus: Aina vain enemmän ihmiset nähdään ylijäämänä olemassaolon kamppailussa, pelkkinä nappuloina valtaisassa ”metsästä dollarit -pelissä”. Inhimillistä luottamusta tai sosiaalista yhdentymistä ei tässä ahnaassa voittoa hinnalla millä hyvänsä -kilpailussa ole nahtävissä missään. Ihmiskunta ei enää kauaa voi kestää rasitustaan tässä kamppailussa, jossa ihmiset valitsevat puolensa, joko rakkauden tai järjettömän ahneuden puolelta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2012: Yhteistyön polku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-06-yhteistyon-polku/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-06-yhteistyon-polku/</guid>
      <description>Lainaus: Kun ihmiset oivaltavat yhteistyön edut, he tulevat luontaisesti omaksumaan yhteistyön mukavimpana ja älykkäimpänä tapana edetä. Mennyttä iäksi tulevat olemaan jatkuvan kilpailun vaikeudet ja jännitteet, joiden kuorma imee ilon työstä ja jotka tekevät jokaisesta päivästä eloonjäämisen taistelua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2012: Viiniä vedestä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-05-viinia-vedesta/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-05-viinia-vedesta/</guid>
      <description>Lainaus: Tunnustettiinpa se taikka ei, synteesin aikakausi on jo saapunut ja jokainen uusi päivä etsaa sen merkin maailmaan. Vain nuoret ja sydämeltään nuoret, näin näyttäisi olevan, tunnistavat tämän muutoksen laajuuden. He ainoina tietävät, että oikeudenmukaisuutta ja rakkautta ei koskaan voida sivuuttaa ilman kipua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2012: Nuoret ohjaimissa</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-04-nuoret-ohjaimissa/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-04-nuoret-ohjaimissa/</guid>
      <description>Lainaus: jakamisen ja oikeudenmukaisuuden polku on ainut tie luomaan luottamusta ja turvallisempi maailma aivan kaikille. Lääke ihmisten vaikeuksiin on niin yksinkertainen ja niin helppo aikaansaada ja siltikin niin vaikea monen ymmärtää. Ihmisten on ymmärrettävä, että jokaista muuta tapaa on kokeiltu ja jokainen muu tapa on epäonnistunut ja väistämättä johtanut sotaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2012: Tuleva muuntautuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-03-tuleva-muuntautuminen/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-03-tuleva-muuntautuminen/</guid>
      <description>Lainaus: Nyt, tulee ilmenemään sarja merkkejä, jotka tulevat äimistyttämään heidät, jotka kokevat ne. Kukaan ei tule kykenemään selittämään tätä ilmiötä, mutta se tulee ennakoimaan muutosta ihmisten ajattelussa ja ymmärryksessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2012: Suuri päätös</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-01-suuri-paatos/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2012 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-01-suuri-paatos/</guid>
      <description>Lainaus: Erottelun miekka tekee hyväätekevän työnsä: erottelee ja jakaa ihmiset, kärjistäen heidän erilaiset luonteensa ja taipumuksensa. Tällä tavoin päätös, joka ihmisillä on edessään tulee selkeämmäksi ja tarkemmin rajatuksi. Maitreyan rakkauden energia on persoonaton ja se stimuloi kaikkia: sekä heitä, jotka kaipaavat rauhaa ja oikeanlaisia ihmissuhteita, että heitä, jotka rakastavat ahneutta ja kilpailua samalla asettaen kaiken alttiiksi lopulliselle sodalle sekä kaikkinaiselle tuholle. Siitä siis päätöksen tärkeys aivan kaikille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2012, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2012</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2011: Uuden airut</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-12-uuden-airut/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-12-uuden-airut/</guid>
      <description>Lainaus: Monet odottavat tätä aikaa toivolla ja ilolla. Monet ovat lukittautuneita epätoivoon ja pelkoon. Monet ovat malttamattomia näkemään tulevaisuuden maailman vapaana sodasta ja puutteesta. Vieläkin useammat odottavat säikkyinä taakkansa keventymistä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2011: Maitreyan lupaus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-11-maitreyan-lupaus/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-11-maitreyan-lupaus/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmiset kaikkialla tuntevat muutoksen ja he antavat äänensä kuulua sen tahdissa. He aistivat myös, että heillä on voima toimia. Moni jopa kuolee niin todistaessaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2011: Erottelun miekan luominen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-10-erottelun-miekan-luominen/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-10-erottelun-miekan-luominen/</guid>
      <description>Lainaus: Ajoittain ihmisten keskuudessa tulee ilmi heitä, joihin personoituu se kaikkein paras tai kaikkein pahin, mitä ihminen kykenee olemaan. Näistä yksilöistä tulee ihmisten keskuudessa kaikkein rakastetuimpia tai kaikkein vihatuimpia. Olipa kyse kummasta tahansa, he yleensä keräävät paljon seuraajia tai palvojia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2011: Muutos kohti yhtenäisyyttä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-09-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-09-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</guid>
      <description>Lainaus: Tämä ajanjakso on erilainen kuin mikään aiempi maailmanhistoriassa. Muutokset tällä hetkellä ovat valtaisat ja ylittävät ihmisen käsityskyvyn ja ne tulevat muuttamaan elämän iäksi ja perusteellisesti siitä minä me sen tunnemme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2011: Polku kohti yhtenäisyyttä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-07-polku-kohti-yhtenaisyytta/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-07-polku-kohti-yhtenaisyytta/</guid>
      <description>Lainaus: Kaikki ihmiset etsivät yhtenäisyyttä, mutta ovat vain eksyksissä eri poluilla. Pitäkää aina johtotähtenänne yhtenäisyyden ja rakkauden periaatteita, ja tie tulee näyttäytymään itsestään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2011: Tulevaisuuden tavat</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-06-tulevaisuuden-tavat/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-06-tulevaisuuden-tavat/</guid>
      <description>Lainaus: Väistämättä jotkin maat tulevat kokemaan muutokset helpommaksi aikaansaada kuin toiset. Jotkin tulevat huomaamaan, että ryhmät, jotka vuosisatojen ajan ovat rakentaneet rahan linnakkeitaan ja käyttäneet valtaa, tulevat vastustamaan tuon yliaseman luovuttamista, mutta muutoksen voimat tulevat kasvamaan niin vastustattomaksi ja niin vaativiksi, että myös nuo ryhmät tulevat olemaan pakotettuja muuttamaan suuntaansa ja mukautumaan ihmisten vaatimuksiin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2011: Uuden Ajan toimintatavat</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-05-uuden-ajan-toimintatavat/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-05-uuden-ajan-toimintatavat/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreyan ja Hänen ryhmänsä kohdistamien energioiden vaikutuksesta, Lähi-Idän ihmiset läpikäyvät parhaillaan suurta herätystä ja he vaativat uusia vapauksia sekä osallistumisoikeutta elämänsä ohjaukseen. Eivätkä nämä vaatimukset rajoitu Lähi-Itään. Aina vain enemmän näitä samoja vaatimuksia kuullaan kautta maailman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2011: Ihmisen vastuu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-04-ihmisen-vastuu/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-04-ihmisen-vastuu/</guid>
      <description>Lainaus: Maa on elävä yksilö ja se reagoi näiden voimien paineeseen monin eri tavoin. Yksi suora paineen muoto tulee suoraan ihmiskunnasta. Samalla kun ihmiskunta itselleen ominaisella kilpailuun perustuvalla tavallaan luo jännitteitä sotien, poliittisten ja taloudellisten kriisien kautta – kun olemme siis epätasapainossa, samalla myös deevakunta menee epätasapainoon. Väistämätön seuraus on maanjäristykset, tulivuorenpurkaukset ja tsunamit. Me olemme vastuussa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2011: Ihmisen ääni kuullaan</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-03-ihmisen-aani-kuullaan/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-03-ihmisen-aani-kuullaan/</guid>
      <description>Lainaus: Joka päivä, 18 päivän ajan, Maitreya vietti useita tunteja Kairossa, pääasiallisesti aukiolla. Monissa eri asuissa, Hän työskenteli ihmisten parissa, lohduttaen haavoittuneita ja niitä monia marttyyreitä, jotka antoivat henkensä vapaudelle ja oikeudenmukaisuudelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2011: Ihmisen sisimmäinen veljeys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-01-ihmisen-sisimmainen-veljeys/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2011 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-01-ihmisen-sisimmainen-veljeys/</guid>
      <description>Lainaus: Yksi ihmiskunta tänä päivänä. Riippumatta eroista väriin, uskontoon, perinteeseen tai kieleen, kaikki ihmiset ovat yhteisten esi-isien jälkeläisiä ja he ovat kehittyneet samoilla tavoilla nykytilaansa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2011, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2010: Ihmisten tarpeet</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-12-ihmisten-tarpeet/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-12-ihmisten-tarpeet/</guid>
      <description>Lainaus: Erkaannutettuna ihmisten todellisista tarpeista, [maailman hallitukset] turvautuvat ideologiaan ja teoriaan. Yhtä kaikki, syy ei ole yksinomaan niiden. Ne eivät tiedä mitään niistä voimista, joiden kanssa ne taistelevat. Tietämättömyyttään, ne ovat helppo saalis menneen tuhoaville voimille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2010: Ihmiskunnan lopullinen voitto</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-11-ihmiskunnan-lopullinen-voitto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-11-ihmiskunnan-lopullinen-voitto/</guid>
      <description>Lainaus: Tieto vihkimyksen olemisesta kehityksen kulun keskiössä, tulee inspiroimaan tuhansia ottamaan omiin käsiin kehityksensä, ja tulevat siten aloittamaan tarpeellisen työn oman käyttövälineensä kehittämisessä. Joidenkin Mestarien toimiessa avoimesti, ennenkokematon sykäys tulee tulemaan tälle työlle, ja paljon tullaan saavuttamaan suhteellisen lyhyessä ajassa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2010: Uudistunut maa</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-10-uudistunut-maa/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-10-uudistunut-maa/</guid>
      <description>Lainaus: Ihminen on eksynyt kauas tältä yksinkertaiselta polultaan, astuttuaan harhaan karkean materialismin vaikutuksesta, ja joka materialismi on houkutellut hänet aivan katastrofin partaalle. Mutta, kuten ihmiset tulevat huomaamaan, heidän ikuinen pyhyytensä on, jälleen kerran, tehnyt itsensä tietyksi ja vetänyt ihmisen poispäin tuolta partaalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2010: Ihmiskunnan uusi valo</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-09-ihmiskunnan-uusi-valo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-09-ihmiskunnan-uusi-valo/</guid>
      <description>Lainaus: Jo nyt, Valon voimat ovat saaneet jalansijaa ja ovat edenneet sekä voittaneet puolelleen mieliä ja sydämiä. Jo tässä vaiheessa, on mahdollista ennustaa varma ja turvallinen lopputulos sille kamppailulle, joka on raivonnut, vaikkakin ihmisten enemmistön tietämättä, planeetan ja sen asukkaiden tulevaisuudesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2010: Rauhan etsiminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-07-rauhan-etsiminen/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-07-rauhan-etsiminen/</guid>
      <description>Lainaus: On olemassa vain yksi tapa hanskata nämä ongelmat, sellainen, jota ei vielä koskaan ole kokeiltu, mutta joka kuin iskusta, kääntäisi miljoonien onnen ja joka toisi vihdoinkin todellisen ja kestävän rauhan tähän kärsimysten maailmaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2010: Veljeys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-06-veljeys/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-06-veljeys/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmisten on pian ymmärrettävä tämä tai tuhouduttava. Veljeys on sekä idea että fakta planettamme elämässä. Ilman veljeyden todellisuutta kaiken toiminnan pohjana, ihmisen kaikki toimet johtavat hukkaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2010: Ihmiset heräävät Maitreyalle</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-05-ihmiset-heraavat-maitreyalle/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-05-ihmiset-heraavat-maitreyalle/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya on vasta tehtävänsä alussa opastaa ihmiset oikeanlaisiin ihmissuhteisiin, mutta jo nyt Hän näkee, että Hänen sanansa rohkaisevat ja pian yhdistävät miljoonat toimimaan ja vaatimaan kohtalonsa, eivät vallankumouksen kautta, vaan sen kautta että ilmentävät oman pyhyytensä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2010: Maitreya puhuu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-04-maitreya-puhuu/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-04-maitreya-puhuu/</guid>
      <description>Lainaus: Pian Maitreyan ajatusten vaikutus tulee näkyväksi. Nyt jo monet, maailmanlaajuisesti, reagoivat Hänen vaikutukseensa, suoraan tai muuten. Yhä vain enemmän Hänen ajatustensa voima tulee oikomaan etujen ristiriidat, jotka tänä päivän ovat ”keskiössä” julkisessa keskustelussa, ja jokaisen ihmisen sekä perheen tarpeet tulevat nousemaan ihmiskunnan ongelmien keskiöön.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2010: Herääminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-03-heraaminen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-03-heraaminen/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmiskunta itse, Maitreyan inspiroimana ja elävöittämänä, tulee jälleenluomaan tulevaisuutensa, ja yhtäläisen vapauden sekä oikeudenmukaisuuden keinoin se tulee luomaan Hyväntahdon ja Toteutuvan Rakkauden aikakauden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2010: Loistokas tehtävä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-01-loistokas-tehtava/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-01-loistokas-tehtava/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya tulee osoittamaan, että ongelmamme, vaikkakin moninaiset, ovat ratkaistavissa; että ratkaisu on jo ulottuvillamme; että jakamisen yksinkertainen teko, ainoana, omaa voiman muuttaa elämä Maassa parempaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2010, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2010</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2009: Ihmiset tulevat vastaamaan kutsuun</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-12-ihmiset-tulevat-vastaamaan-kutsuun/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-12-ihmiset-tulevat-vastaamaan-kutsuun/</guid>
      <description>Lainaus: Tänä tulevana aikana vastaus näihin kauan vaivanneisiin ja eläneisiin pelkoihin ja huoliin tulee olemaan yleistä tietoa kaikille. Tämä tulee pitkälti olemaan sen ansiota, että Maitreya ja Hänen ryhmänsä Mestareita tulevat olemaan julkisuudessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2009: Ihmisten elämä tulee kukoistamaan</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-11-ihmisten-elama-tulee-kukoistamaan/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-11-ihmisten-elama-tulee-kukoistamaan/</guid>
      <description>Lainaus: Tieto vihkimyksen olemisesta kehityksen kulun keskiössä, tulee inspiroimaan tuhansia ottamaan omiin käsiin kehityksensä, ja tulevat siten aloittamaan tarpeellisen työn oman käyttövälineensä kehittämisessä. Joidenkin Mestarien toimiessa avoimesti, ennenkokematon sykäys tulee tulemaan tälle työlle, ja paljon tullaan saavuttamaan suhteellisen lyhyessä ajassa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2009: Valon pysyvä totuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-10-valon-pysyva-totuus/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-10-valon-pysyva-totuus/</guid>
      <description>Lainaus: (- -)vain harvoin ovat suuren vihityn teokset ja taidot olleet näin halveksittuja ja ylenkatsottuja, varsinkaan aikalaistensa uskonnollisten ja tieteellisten piirien taholta. Vielä nytkin, noin 135 vuotta myöhemmin, Blavatsky sivuutetaan säännönmukaisesti huijarina, meediona ja ”epärehellisenä huijarina”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2009: Rienaava sota</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-09-rienaava-sota/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-09-rienaava-sota/</guid>
      <description>Lainaus: Yksi pääsyy Mestareiden paluulle jokapäiväiseen maailmaan on, nimenomaan, muistuttaa ihmisiä tästä seikasta, ja siten vaikuttaa heihin, jotta he kääntäisivät iäksi selkänsä sodalle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2009: Paljastuksen aika</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-07-paljastuksen-aika/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-07-paljastuksen-aika/</guid>
      <description>Lainaus: Yli 60 vuoden ajan hallitukset kautta maailman ovat salanneet kansalta ”UFOjen” eli ”lentävien lautasten” todellisuuden Lisäksi, ne ovat kaikin käytettävissä olevin keinoin, pyrkineet halveksimaan näiden vierailevien vieraiden alusten matkustajia Maan asukkaille tuhoisina ja haitallisina, ”alieneina”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2009: Ihmisen ilmenevä pyhyys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-06-ihmisen-ilmeneva-pyhyys/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jun 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-06-ihmisen-ilmeneva-pyhyys/</guid>
      <description>Lainaus: Usein olette kuulleet, että ihmiset ovat Jumalia potentiaalissa: nämä eivät ole tyhjiä sanoja, vaan silkka totuus ihmisen olemuksesta ja luonteesta. On vain ajan kysymys, milloin tuo totuus todennetaan ja milloin se ilmenee kaikkien nähtäväksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2009: Kaupallistumisen kirous</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-05-kaupallistumisen-kirous/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-05-kaupallistumisen-kirous/</guid>
      <description>Lainaus: Mikäli ihmiset mielivät pelastaa tämän planeetan globaalin lämpenemisen vaikutuksilta, heidän on tehtävä määrättömän paljon enemmän kuin hiilipäästöjen leikkaamiseksi on suunniteltu, ja nopeammassa tahdissa kuin mitä yleisesti hyväksytään tarpeellisena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2009: Maailman eheyttäminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-04-maailman-eheyttaminen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-04-maailman-eheyttaminen/</guid>
      <description>Lainaus: Jos riittävästi keskustelua saadaan aikaiseksi useissa medioissa ja internetissä, ei mene enää kauaakaan siihen, että ihmiset saavat nähdä ja kuulla Maitreyan puhuvan. Häntä ei esitellä sillä nimellä, jotta ihmiset voisivat arvioida Häntä Hänen ideoidensa pohjalta, eikä Hänen statuksensa pohjalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2009: Hetki on koittanut</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-03-hetki-on-koittanut/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-03-hetki-on-koittanut/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya on valinnut tämän hetken täyttääkseen lupauksensa astua ihmisten elämään ja auttaakseen heitä matkallaan. Hän on tulossa julkisuuteen nyt; ja Hänen tulonsa airut, merkkitähti, on maailmanlaajuisesti monien näkemä ja juuri se on merkki Hänen tulostaan, avoimesti, ihmisten nähtäville.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2009: Maitreyan ensimmäinen haastattelu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-01-maitreyan-ensimmainen-haastattelu/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2009 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-01-maitreyan-ensimmainen-haastattelu/</guid>
      <description>Lainaus: Aivan lähitulevaisuudessa ihmiset kaikkialla saavat mahdollisuuden olla todistajana erityislaatuiselle ja merkitykselliselle merkille, jonka kaltainen on ollut olemassa vain kerran aiemmin, Jeesuksen syntymän yhteydessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2009, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2009</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2008: Evoluutio vastaan kreationismi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-12-evoluutio-vastaan-kreationismi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Dec 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-12-evoluutio-vastaan-kreationismi/</guid>
      <description>Lainaus: Meidän tietomme mukaan ihminen on suunnattoman paljon vanhempi, kuin tiede tänä päivänä uskoo. Tämän päivän tiedon valossa ihmiskunta on noin viisi tai enintään kuusi miljoonaa vuotta vanha. Meidän tieteemme ja traditiomme valossa alkuihminen oli kuitenkin jo saavuttanut sen asteen, jossa yksilöllistyminen oli mahdollista ja ”Mielen pojat” aloittivat pitkän evoluution taipaleensa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2008: Näyttämö on valmiina</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-11-nayttamo-on-valmiina/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-11-nayttamo-on-valmiina/</guid>
      <description>Lainaus: Vuosien ajan, Me, teidän Vanhemmat Veljenne, olemme varoittaneet ihmisiä markkinavoimien sokean seuraamisen vaaroista, markkinavoimien, jotka nekin ovat sokeita. Siten tämänhetkisen ja laajalle levinneen taloudellisen sekä rahoituksellisen kriisin ei tulisi olla yllätys. Kilpailun ja ahneuden ”kuplan” oli väistämättä puhjettava.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2008: Ihmisen kohtalo</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-10-ihmisen-kohtalo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-10-ihmisen-kohtalo/</guid>
      <description>Lainaus: Kun ihmisille valkenevat heidän todelliset kykynsä, he tulevat hämmästymään sitä luovuuden skaalaa, joka tulee olemaan heidän ulottuvillaan. Heidän ajattelunsa uskaliaisuus tulee aluksi ihmetyttämään heitä ja tulee ohjaamaan heidät tänä päivänä vielä käsittämättömiin projekteihin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2008: Nähkää Hänet ja iloitkaa</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-09-nahkaa-hanet-ja-iloitkaa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-09-nahkaa-hanet-ja-iloitkaa/</guid>
      <description>Lainaus: Myöskin, me, Vanhemmat Veljenne, toimimme ulkopuolella ajan käsitteen ja koemme vaikeutena asettaa näkemyksemme ja tietomme ihmisten nähtäville, joiden ymmärrys on vielä ajan ”faktan” ohjaama. Kuitenkin, kaikesta huolimatta, nykyhetki olisi ihmisten toimesta nähtävä sinä ajankohdan eteisenä, jona Maitreya kärsivällisesti odottaa signaalia astuakseen avoimesti maailman näyttämölle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2008: Ihmiskunnan ykseys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-07-ihmiskunnan-ykseys/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-07-ihmiskunnan-ykseys/</guid>
      <description>Lainaus: Luonnollisestikaan kaikki eivät tule löytämään hakemaansa ohjausta Maitreyassa. Todellakin, monet tulevat näkemään Hänen opeissaan kaiken sen mitä pelkäävät ja vihaavat. Hitaasti siltikin niiden sisäinen palo, jotka voivat resonoida ja vastata Hänen yksinkertaisiin Totuuden sanoihinsa, tulee voittamaan Hänen oikeudenmukaisuuden ja rauhan asiansa puolelle miljoonat. Hänen opetuksensa, vaikkakin yksinkertainen, tulee läpäisemään kaikkien heidän sydämet, joissa rakkaus ei vielä ole sammunut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2008: Kun ihmiset katsovat taakseen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-06-kun-ihmiset-katsovat-taakseen/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-06-kun-ihmiset-katsovat-taakseen/</guid>
      <description>Lainaus: Mikä hienovarainen alkemia se voikaan olla, joka tulee aikaansaamaan tämän taianomaisen muutoksen ihmisten elämissä? Ei alkemia, vaan ihmisen omassa sydämessään oleva pyhyys, joka kutsutaan ja tuodaan esille Maitreyan Rakkauden ihmeen voimasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2008: Huomisen kaupungit</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-05-huomisen-kaupungit/</link>
      <pubDate>Thu, 01 May 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-05-huomisen-kaupungit/</guid>
      <description>Lainaus: Kaupunki on paikka, jossa sen maan sielu, jota se kaunistuttaa, voi ilmetä ja edelleen tehdä kauniimmaksi ihmisten saavutukset kaikkialla. Siksi kaupungin tulisi olla kauneuden tyyssija, monipuolisuuden ja värin koti ja paikka meditoimiselle ja levolle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2008: Ihmiset heräävät</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-04-ihmiset-heraavat/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-04-ihmiset-heraavat/</guid>
      <description>Lainaus: Me näemme uudenlaisen ja toivorikkaan polun alun tässä kehityskulussa. Tämä, todellakin, ilahduttaa sydämiämme ja on itsessään oikeanlainen reaktio Uuden Ajan energioihin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2008: Kristus opettajana</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-03-kristus-opettajana/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Mar 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-03-kristus-opettajana/</guid>
      <description>Lainaus: Monet odottavat Kristusta tuomarina, joka on lähetetty hillitsemään ja rankaisemaan lainrikkojia. Maitreya, Kristus, on Opettaja ja tulee todellakin opettamaan ihmisille Elämän Lakeja, mutta tuomari Hän ei koskaan ole ollut, eikä rangaistus sananakaan kuulu Hänen valikoimaansa. Hän tulee puhumaan inspiroidakseen ihmisiä ymmärtämään itsensä lihaan syntyneinä sieluina, jotka matkaavat yhdessä itsensä-tunnistamisen matkaa, ja jotka auttavat toinen toisiaan matkan varrella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2008: Kutsu medialle</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-01-kutsu-medialle/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2008 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008-01-kutsu-medialle/</guid>
      <description>Lainaus: Maailman media tietää jokaisen tämän tarinan tiedon hitusenkin, riippumatta siitä, kuinka vähän se asiasta yleisölle kertookaan. Monet sen edustajista ovat kohdanneet Maitreyan ja ovat kuulleet Hänen puhuvan ja siltikin he itse ovat hiljaa. Miksi näin on? Mikä estää tämän toivotun uutisen julkituomisen? Pääsääntöisesti kyse on pelosta: pelko naurunalaiseksi joutumisesta, pelko epäuskosta, pelko työpaikkansa menettämisestä, pelko siitä, että heidät on jotenkin lumottu, etteivät he nähneetkään sitä mitä näkivät eivätkä kuulleetkaan mitä kuulivat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2008, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2008 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2008/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2008</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2007: Tulevaisuuden valmistelu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-12-tulevaisuuden-valmistelu/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Dec 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-12-tulevaisuuden-valmistelu/</guid>
      <description>Lainaus: Vesimiehen jakso tulee kestämään arviolta 2.350 vuotta ja se tulee tuomaan muassaan paljon etuja ihmiskunnalle sen voimien kasvaessa vuosisatojen saatteessa. Kuitenkin, tällä hetkellä, Kalojen vanhat tavat, jotka ovat jo aikansa eläneitä, mutteivät vielä aikakirjoihin siirtyneitä, ovat vielä vallalla ja määräävät ihmisten enemmistön ajatukset ja teot. Koska näin on, miljoonat ihmiset ovat nyt vallassa olevien sekä voimakkaiden valtioiden johtajien tekojen pauloissa. Täten, tämä on aika mullistusten, stressin ja koettelemuksen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2007: Maa kivuissaan</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-11-maa-kivuissaan/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-11-maa-kivuissaan/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmisellä on vain vähän mistä valita:tehtävän kiireellisyys vaatii välitöntä toimintaa; vain harvat todella käsittävät jo aiheutettujen tuhojen laajuuden. Voidaankin kysyä: voidaanko Maa-planeetta pelastaa ja millä keinoin? Vastaus on vakuuttava KYLLÄ! ja keinoin, jotka koskevat nykyisten elintapojen muuttamista ihmisten enemmistön osalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2007: Askel askeleelta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-10-askel-askeleelta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-10-askel-askeleelta/</guid>
      <description>Lainaus: Aina ajoittain, me, Vanhemmat Veljenne, pyrimme sitouttamaan ihmiskunnan ymmärrykseen kehityksen kulusta, johon tietoisesti tai tiedostamattaan kaikki ovat uppoutuneet. Tätä varten, saatamme oppilaille tiedoksi sitä Oppia, osina tai kokonaisuudessaan, jonka katsomme kullakin hetkellä olevan arvokasta lajentamaan ihmisten mieltä ja tutustuttamaan heidät heidän kulkuansa valaisevaan tietoon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2007: Ihmisen pyhyys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-09-ihmisen-pyhyys/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-09-ihmisen-pyhyys/</guid>
      <description>Lainaus: Vastaus piilee Hänen energioidensa tehossa. Koskaan ennen ei ole ollut Opettajaa, jolla olisi ollut vastaavat voimat. Jokaisella lausutulla sanallaan, Hänen hyvääluova voimansa vuotaa sydämestä sydämeen. Argumentointi ja kinastelu ovat tarpeettomia ja turhia. Hänen Totuutensa kutsuu esiin kuulijan sydämen Totuuden ja heidän yhteisen pyhyytensä tulikokeessa se tunnistetaan juuri siksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2007: Pyörän pyöriminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-07-pyoran-pyoriminen/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-07-pyoran-pyoriminen/</guid>
      <description>Lainaus: Kun ihmiset saavat tietää tämän, he tulevat olemaan hämmästyneitä tietämään kuinka lähelle täyttä tuhoa heidän tekemisensä ovat heidät tuoneet. He ovat todellakin pelanneet noppaa kuolemalla ja ovat täten saattaneet käsittämättömään paineeseen Heidät, jotka ovat sitoutuneet auttamaan ihmistä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2007: Muuntuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-06-muuntuminen/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-06-muuntuminen/</guid>
      <description>Lainaus: On monia, jotka hymyilevät tälläisen Olennon läsnäololle keskuudessamme, mutta pian kaikki tulevat tietämään näiden sanojen todenmukaisuuden ja kaikki tulevat ottamaan paikkansa Hänen puolellaan tai Häntä vastaan. Täten Suuri Herra tulee asettamaan ihmisten valittavaksi olemassaolon kysymyksen..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2007: Planeetan pelastamistyö</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-05-planeetan-pelastamistyo/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-05-planeetan-pelastamistyo/</guid>
      <description>Lainaus: Globaalin lämpenemisen todellisuus valkenee nyt miljoonille, ja siltikin, piittaamatta todisteiden tulvasta, jotkut vieläkin kiistävät ihmisten toimet muutosten syynä. Me, teidän Vanhemmat Veljenne, voimme täydellä vakaumuksella sanoa, että ihmisten toimet ovat kahdeksankymmentä prosenttisesti lämpenemisen syynä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2007: Tie tähtiin</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-04-tie-tahtiin/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-04-tie-tahtiin/</guid>
      <description>Lainaus: Pian käy ilmeiseksi, että ihmiskunta on saapunut umpikujaan, josta ei ole mitään ilmeistä poispääsyä. Markkinavoimien sokea seuraaminen raivokkaassa taistelussa markkinoista ja voitoista on saattanut kansakunnat pysähdyksen tilaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2007: Valon voimien koolle saapuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-03-valon-voimien-koolle-saapuminen/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-03-valon-voimien-koolle-saapuminen/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya tulee kannustamaan ihmisiä näkemään elämän huimaava laajuus ja syvyys ja sen monet kerrokset, joista ihminen ei toistaiseksi tiedä juuri mitään. Hienovaraisesti Hän tulee tutustuttamaan ihmiset olemassaolomme perustavaa laatua oleviin totuuksiin, olemassaoloamme ohjaaviin lakeihin ja niiden lakien puitteissa tapahtuvan elämisen myötä saavutettaviin etuihin. Hän tulee tutustuttamaan ihmisen aurinkokuntamme valtavuuteen ja Hän tulee osoittamaan, että, ajan myötä, ihminen tulee valloittamaan ajan ja avaruuden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2007: Maitreya astuu esiin</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-01-maitreya-astuu-esiin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2007 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007-01-maitreya-astuu-esiin/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya tulee puhumaan miljoonille ihmisille television ja radion välityksellä. Jokaisella tulee olemaan mahdollisuus osallistua Hänen jokaista esiintymistään seuraavaan siunaukseen. Näin ihmiset kautta maailman tulevat tulemaan tutuiksi Hänen sanomansa kanssa ja tuon sanoman omassa sydämessään tuoman ilon kanssa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2007, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2007 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2007/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2007</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2006: Sodan turhuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-12-sodan-turhuus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-12-sodan-turhuus/</guid>
      <description>Lainaus: Siispä kansojen johtajat, joilla on päätösvalta, säätävät sodasta ja rauhasta. Heidät tulee tarkoin valita, taataksemme rauhan maapallo. Tätä ongelmaa on nyt pohdittava tarkoin. Hiljattaiset tapahtumat Lähi-Idässä ovat osoittaneet, kuinka helppoa on luopua lain ohjauksesta ja päästää valloilleen sekasorto. Tuon rajan ylittämisen korjaaminen ja ratkaisun saavuttaminen on aivan toinen asia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2006: Ensimmäiset askeleet</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-11-ensimmaiset-askeleet/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-11-ensimmaiset-askeleet/</guid>
      <description>Lainaus: Juuri hänen konstailemattomuutensa tulee hämmästyttämään. Kuitenkin tullaan myös huomaamaan, että useimmat ihmiset tulevat kokemaan kuulemansa uudella tavalla, uuden totuuden auringonnousuna, uutena ja syvemmältä heitä koskettavana. Ajatukset saattavat olla yksinkertaisia, mutta ne värähtelevät ihmisten sydämissä ja tuntuvat raikkailta sekä eloisilta. Näin tulee olemaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2006: Maitreyan prioriteetit</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-10-maitreyan-prioriteetit/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-10-maitreyan-prioriteetit/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreya tulee linjaamaan ihmisille ne prioriteetit, jotka ainoina tulevat takaamaan ja suojelemaan Maa-planeetan ja ihmisten olemassaolon. Rauhan tarpeellisuus on niistä tärkein, sillä ilman rauhaa kaikki on mennyttä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2006: Apua tarvitaan – ja sitä tarjotaan</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-09-apua-tarvitaan-ja-sita-tarjotaan/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-09-apua-tarvitaan-ja-sita-tarjotaan/</guid>
      <description>Lainaus: Pian käy selväksi, että ilman apua ihmisillä ei ole enää kauaa korjata ekologiset, poliittiset ja taloudelliset ongelmat, jotka saavat aikaan kaaosta, vaaroja sekä sydänsuruja suurimmalle osalle Maan väestöä. Tilanne on ainutkertainen maapallon historiassa. Paljon riippuu ihmisen ymmärtämisestä, että planeetan kaitsijoina heillä on vastuu sen hyvinvoinnista sekä sen kaikkien luomakuntien hyvinvoinnista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2006: Rauhan ja rakkauden polku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-07-rauhan-ja-rakkauden-polku/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-07-rauhan-ja-rakkauden-polku/</guid>
      <description>Lainaus: Ihmisen onneksi häntä ei koskaan jätetä avutta silloin kun apu on tarpeen. Olkoonpa olosuhteet kuinka tahansa vaikeat ja olkoonpa häntä kohtaavat vaarat kuinka suuret tai vakavat, yhdestä asiasta hän voi aina olla varma: hänen Vanhemmat Veljensä eivät hylkää häntä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2006: Näkymätön vaara</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-06-nakymaton-vaara/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-06-nakymaton-vaara/</guid>
      <description>Lainaus: Niin suuri kuin globaalin lämpenemisen uhka onkin, tänään se ei siltikään, valitettavasti, ole suurin ja vaarallisin ihmistä uhkaavista vaaroista. Jospa ihminen vain tietäisi, että menossa on ihmisten ja alempien luomakuntien tasaisesti paheneva myrkyttyminen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2006: Yhtenäisyys moninaisuudessa</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-05-yhtenaisyys-moninaisuudessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-05-yhtenaisyys-moninaisuudessa/</guid>
      <description>Lainaus: Kansoja ohjaavien säteiden energiat ovat erilaisia ja ne tarvitsevat erilaisia rakenteita ilmaistakseen ominaisuutensa. Evoluution suunnitelma ei ole, että jokin yksittäinen hallinnon muoto, demokraattinen tahi muu, voittaisi. Ihmisten tarpeet ovat todellisempia ja tärkeämpiä kuin ideologiat. Erilaisuuden sietäminen yhdistää, siinä missä ideologiat jakavat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2006: Yllin kyllin merkkejä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-04-yllin-kyllin-merkkeja/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Apr 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-04-yllin-kyllin-merkkeja/</guid>
      <description>Lainaus: Pian tulee aika kun ihmiset muistavat merkit ja hyväksyvät ne tosina ennusteina tulevista ajoista. He tulevat ymmärtämään ne suunniteltuna ilmentymänä, joka on ajoitettu Maitreyan ja Hänen Mestareidensa ryhmän julkituloon tänä erityislaatuisena maailmanhistorian ajanjaksona. Nuo merkit ihmiselle siitä, että Maan päällä jotain ihanaa ja merkittävää on tekeillä, ovat moninaiset ja runsaat. Niille, joilla on silmät joilla katsoa, nuo merkit ovat toimineet muistuttimena siitä, että on elämänalueita, jotka säilyvät ihmiselle tuntemattomina ja mysteerisinä, että on lakeja, joista ihminen tietää vain vähän ja, ennen kaikkea, siitä ettei ihminen on yksin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2006: Sodan loppuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-03-sodan-loppuminen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-03-sodan-loppuminen/</guid>
      <description>Lainaus: Kun tulee aika laskea sen kustannukset, ihmiset tulevat hämmästymään ja häpeämään sodan uhrauksia. Enemmän kuin mikään muu ihmisen tekemä, sota ahmii ihmishenkiä ja resursseja. Mitään ei säästellä ”vihollisen” voittamiseksi ja kaikki uhrataan voiton saavuttamiseksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2006: Ihme ovella</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-01-ihme-ovella/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2006 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006-01-ihme-ovella/</guid>
      <description>Lainaus: Aika Hänen julkiseen esiintymiseensä on vähissä. Ota tämä neuvoksesi ja kiirehdi palvelustasi Hänen hyväkseen. Tee tietyksi, että Hän on keskuudessanne ja elävöitä heidän sydämensä, jotka eivät vielä ole kuulleet näitä iloisia uutisia. Täytä tarkoituksesi ja lunasta jo ammoin antamasi lupaus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2006, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2006 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2006/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2006</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2005: Uuden ajan alku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-12-uuden-ajan-alku/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-12-uuden-ajan-alku/</guid>
      <description>Lainaus: Niin iäkäs ja syvään juurtunut on tämä epätasapaino, että vain suunnattoman mittava ponnistus tai maailman taloudellinen katastrofi voi ravistella sen otteen kirpoamaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2005: Tulevaisuuden avain</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-11-tulevaisuuden-avain/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-11-tulevaisuuden-avain/</guid>
      <description>Lainaus: Harkitkaa tätä: ilman Maitreyan apua ihminen on tuhoon tuomittu. Hartaudella me odotamme ihmisen vastinetta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2005: Ihmisten veljeskunta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-10-ihmisten-veljeskunta/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-10-ihmisten-veljeskunta/</guid>
      <description>Lainaus: YK on, tietenkin, se foorumi, jossa pienten kansojen ääni voi tulla kuulluksi. Tämä on mahdollista vain kun turvallisuusneuvosto ja sen sattumanvarainen veto-oikeus lopetetaan. Se on kestänyt jo yli tarpeensa ja sen on pian annettava tietä Yhdistyneiden Kansakuntien vetoista ja väärinkäytöksistä vapaalle yleisistunnolle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2005: Maitreyan ohjaus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-09-maitreyan-ohjaus/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-09-maitreyan-ohjaus/</guid>
      <description>Lainaus: Kuinka paljon he sitten yrittävätkään, poliitikot ja muut johtajat kokevat yhä enenevässä määrin vaikeammaksi ohjata tapahtumien kulkua ja pitää ”valtiollisen laivan” kulun vakaana. He huomaavat, että huolimatta heidän osaamisestaan se kulkeutuu avuttomana omin päin, aivan kuin jonkin näkymättömän käden ohjaamana. Tuo näkymätön käsi on tietysti muutoksen logiikka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2005: Pimeyden loppu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-07-pimeyden-loppu/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-07-pimeyden-loppu/</guid>
      <description>Lainaus: Mikään muu aurinkokuntamme planeetta ei ole niin vajonnut kilpailuun ja ole niin piittaamaton yhteistyön eduista. Missään muualla ei tuon heikkopäisyyden tulokset ole nähtävillä: pelkoa, kaikenlaisia sairauksia, rikkautta sekä köyhyyttä vierekkäin, epävarmuutta ja sotaa. Miksi näin on?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2005: Ihmisen perintö</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-06-ihmisen-perinto/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-06-ihmisen-perinto/</guid>
      <description>Lainaus: Me uskomme, että tulevaisuus, toisin kuin monet pelkäävät tänä päivänä, suo ihmisille sen rodun tähän asti kokeman suurimman mahdollisen kehityksen ja tietoisuuden kasvun mahdollisuuden. Mitään tulevan mahdollisuuden vertaista ei ole koskaan suotu ihmiselle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2005: Ihmisten saavutus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-05-ihmisten-saavutus/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-05-ihmisten-saavutus/</guid>
      <description>Lainaus: Joka vuosisata ja jokaisen vuosisadan joka kahdeskymmenesviides vuosi Me, Viisauden Mestarit, kokoonnumme arvioimaan niiden monien projektien ja suunnitelmien toteutumista tai onnistumista, jotka olemme aikaisemmin käynnistäneet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2005: Korruption päättyminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-04-korruption-paattyminen/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-04-korruption-paattyminen/</guid>
      <description>Lainaus: Korruptio on kotiutunut ja se ulottuu joissain yhteiskunnissa aina presidentistä tai pääministeristä poliisiin ja urheiluun. Vaalien korruptoituminen nostaa päätänsä, kuten viimeaikaisista vaaleista olemme voineet todeta, jopa maissa, jotka sanovat olevansa omistautuneet vapaudelle ja demokratialle. Tällaiset korruptoituneet hallinnot epäonnistuvat ja pettävät kansat ja siten menettävät oikeutensa hallita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2005: Maitreyan tehtävä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-03-maitreyan-tehtava/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-03-maitreyan-tehtava/</guid>
      <description>Lainaus: Jokainen aika tuo maailmaan uusia ja tuntemattomia voimia, jotka pikku hiljaa vaikuttavat ihmisiin ja aikaansaavat vastineen. Näin on tänään, kun ihmiset hakevat hämärässä uuden ajan energioiden vaatimaa suuntaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2005: Pimeydestä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-01-pimeydesta/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2005 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005-01-pimeydesta/</guid>
      <description>Lainaus: Hallitukset ymmärtäkööt: kansojen ääni on viisauden ääni. Se on kutsu realismiin ja totuuteen, ainoaan toimeen, joka johtaa järkevään ja parempaan maailmaan. Ne hallinnot, jotka ei näin toimi, tulevat kompastumaan ja menettämään kansansa luottamuksen ja oman auktoriteettinsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2005, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2005 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2005/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2005</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2004: Amerikka tuuliajolla</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-12-amerikka-tuuliajolla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-12-amerikka-tuuliajolla/</guid>
      <description>Lainaus: USA tulee huomaamaan, ettei maailma tule olemaan vaitonainen. Joko amerikkalaisten tuella taikka ilman sitä, kansat tulevat parhaan kykynsä mukaan etenemään meitä vaivaavien ja pikaista ratkaisua vaativien  monien ekologisten ja sosiaalisten ongelmien ratkaisemisessa. Amerikka tulee huomaamaan olevansa hyljeksitty ja jälkeen jätetty ja vasta silloin se tulee olemaan valmis näyttämään tietä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2004: Amerikan valinta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-11-amerikan-valinta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-11-amerikan-valinta/</guid>
      <description>Lainaus: Amerikka on mahtava kansakunta, jolla on paljon hyvää annettavana maailmalle. Sen on nyt herättävä sen sielun haluun palvella; haluun elää rauhassa, ja oikeudenmukaisuudessa; sekä haluun työskennellä yhdessä ja yhteistyössä ja harmoniassa kaikkien maailman kansojen kanssa korjata tämä maailma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2004: Järjen kutsu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-10-jarjen-kutsu/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-10-jarjen-kutsu/</guid>
      <description>Lainaus: Yhdysvaltain kansalaiset lähestyvät kriittisen päätöksen hetkeä. Heidän päätoksestään marraskuussa, tänä vuonna, on mahdollisesti riippuvainen miljoonien tulevaisuuden onnellisuus. Ei vain amerikkalaisten, vaan myös monien muiden maitten kansalaisten. Olisi voinut kuvitella, että tuon päätöksen tekeminen ei olisi vaikeata, vaan että valinta olisi ilmeinen kaikille, jotka arvostavat rauhaa ja oikeanlaisia suhteita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2004: Tie eteenpäin</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-09-tie-eteenpain/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-09-tie-eteenpain/</guid>
      <description>Lainaus: Paljon, mikä tänään vaikuttaa tärkeältä, tulee syrjäytymään, tullakseen korvatuksi yksinkertaisemmilla ja luonnollisemmilla elintavoilla sekä ihmissuhteilla. Mennyttä, siitä voitte olla varmoja, tulee olemaan tuo pilkka, kun miljoonat turhan tähden kuolevat puutteeseen yltäkylläisyyden keskellä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2004: Opettajat ja opetettavat</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-07-opettajat-ja-opetettavat/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-07-opettajat-ja-opetettavat/</guid>
      <description>Lainaus: Tähän monimutkaiseen tilanteeseen Mestarit tulevat astumaan. Heidän tulee toimia niin, että ihmisen vapaata tahtoa ei sivuuteta ja silti yrittää auttaa kaikin lain sallimin keinoin. Hiuksen hienoin valinnoin Heidän on edettävä ja valittava monissa tilanteissa, kunnes kaikkia tyydyttävä toimintamalli voidaan löytää.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2004: Lopullinen valinta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-06-lopullinen-valinta/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-06-lopullinen-valinta/</guid>
      <description>Lainaus: Tavallisen tarkastelijan silmin maailma on jaettu ja dominoitu niiden toimesta, jotka eivät jaa rauhan näkemystä ja jotka näkevät vain varallisuuden ja vallan mahdollisuudet jokaisessa palopesäkkeessä. Vaikka heitä on monia, ihmisten enemmistö on kyllästynyt sodan turhuuteen ja etsii kertakaikkisesti tapaa lopettaa tuo hölmöily.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2004: Tie aurinkoa kohti</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-05-tie-aurinkoa-kohti/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-05-tie-aurinkoa-kohti/</guid>
      <description>Lainaus: Valtaa pitävät tietävät, että jos ihmiset tietäisivät UFO-ilmiöiden todellisen luonteen, ja ymmärtäisivät niiden olevan meitä paljon kehittyneempien sivilisaatioiden sanansaattajia, ihmiset eivät enää suostuisi hiljaisena ja passiivisena hyväksymään maapallon elinolosuhteita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2004: Lopullinen voitto</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-04-lopullinen-voitto/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-04-lopullinen-voitto/</guid>
      <description>Lainaus: Kun kansakunta kasvaa aikuisuuteen ja kypsyyteen, se suhtautuu toisiin valtioihin täysin eri lailla, kuin siihen asti. Se alkaa kunnioittaa lakia, joka sitoo kaikki kansat yhteiseen vastuuseen ja tarpeeseen. Kasvavan kypsyyden merkki on nimenomaan tuo yhteisen lain kunnioittaminen, jonka ihmiskunta on katsonut tarpeelliseksi rauhallisen yhteiselon perustaksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2004: Uudenlainen rauhallisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-03-uudenlainen-rauhallisuus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-03-uudenlainen-rauhallisuus/</guid>
      <description>Lainaus: Nyt tämä varmuuden ja lopullisen hyvän tunne voimistuu keskellä nykykaaoksen ja nykyhaasteiden. Hitaasti ja varmasti ihmiset heräävät johonkin, jota eivät tunnista, mutta jonka hämärästi voivat havaita kaikkien yhteiseksi hyväksi ja turvaksi. Täten suuri Herra toimii lievittäessään nykyhetken olosuhteiden kipuja ja valmistelee laajat joukot reagoimaan sanoihinsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2004: Mestarin vakuutus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-01-mestarin-vakuutus/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2004 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-01-mestarin-vakuutus/</guid>
      <description>Lainaus: Monet odottavat tulevaisuutta peläten, että ihminen on eksynyt polultaan ja, että rauhan tietä ei enää voi löytää. Me neuvomme toisin. Me tiedämme, että rauhan polku löytyy helposti, edellyttäen vain oikeudenmukaisuuden ja luottamuksen luomista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2004, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2004</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2003: Aika ilman edeltäjää</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-12-aika-ilman-edeltajaa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Dec 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-12-aika-ilman-edeltajaa/</guid>
      <description>Lainaus: He tulevat osoittamaan, että vain tämä tulee ikiajoiksi lopettamaan sodan vitsauksen, kauhun ruttotaudin ja että vain järkevä taloudellisten rakenteidemme uudelleenrakentaminen mahdollistaa rauhan sekä saattaa ihmiskunnan yhteen luottamuksen pohjalta. Näin tulee olemaan ja näin Maitreyan viisaus ja Hänen moraalisääntönsä tulevat läpäisemään ja muokkaamaan ihmisten ajattelun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2003: Elämisen salaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-11-elamisen-salaisuus/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-11-elamisen-salaisuus/</guid>
      <description>Lainaus: Tänä päivänä on enää harvojen tiedossa, että entisinä aikoina, kun ihminen oli nuorempi ja viisaampi, sana ”varastaa” oli kaikissa kielissä tuntematon. Viisauden Mestarit elivät silloin avoimesti ihmisten keskuudessa ja kannustivat ihmisiä elämään ilman rikollisuutta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2003: Vesimies, yhdentymisen suoja</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-10-vesimies-yhdentymisen-suoja/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Oct 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-10-vesimies-yhdentymisen-suoja/</guid>
      <description>Lainaus: Hierarkia, fyysisesti ihmisten parissa, tulee antamaan kaiken apunsa ja tietonsa tähän käyttöön. Näin tulee olemaan ja näin ihmiset tulevat uudistamaan kipuamisensa kohti Luojan antamaa kohtaloaan, osoittaen itsessään kaikessa loisteessaan yhtenäisyytensä ihmisten ja Jumalan kesken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2003: Loistavin tulevaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-09-loistavin-tulevaisuus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-09-loistavin-tulevaisuus/</guid>
      <description>Lainaus: Ensimmäistä kertaa vuosituhansiin nämä ”ihmiset vailla vikoja” tulevat opettamaan ihmisille kuinka elää yksinkertaisesti ja hyvin, sekä rauhassa ja oikeanlaisissa ihmissuhteissa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2003: Rauhan ajatuksen tukeminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-07-rauhan-ajatuksen-tukeminen/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-07-rauhan-ajatuksen-tukeminen/</guid>
      <description>Lainaus: Usein käy niin, että toimiessaan sen puolesta, mitä ne uskovat olevan maailman parhaaksi, maat aiheuttavat maailmanlaajuista hävitystä. Niin sankka on lumeen sumu niiden teoissa, niin illuusioiden kyllästämä on niiden ajattelu, että parhaassa tarkoituksessaankin toimiessaan ne saattavat tuottaa suurta vahinkoa ja paljon surua sekä kipua. Näin on tänäänkin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2003: Luottamuksen luominen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-06-luottamuksen-luominen/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-06-luottamuksen-luominen/</guid>
      <description>Lainaus: Maitreyan tehtävä on muistuttaa ihmisiä heidän urhoollisesta tehtävästään ja kannustaa heitä huomaamaan, että jakaminen tulee luomaan heidän kaipaamansa luottamuksen. Hän tulee osoittamaan, ettei jakamisessa enää ole kyse valinnasta tai optiosta, vaan että se on ihmisyyden ykseyden ymmärtämisen vääjäämätön seuraus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2003: Odottava maailma</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-05-odottava-maailma/</link>
      <pubDate>Thu, 01 May 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-05-odottava-maailma/</guid>
      <description>Lainaus: Sota on käynnissä, mahdollisesti jo ohi, mutta järjen ja sydämen ihmiset ovat löytäneet äänensä ja tavan tulla kuulluksi. Vihdoin, pitkän pitkän ajan jälkeen ihmiset alkavat tuntea valtansa ja oikeutensa puhua sekä vaikuttaa ja muokata omaa kohtaloaan. Tämän teennäisen ja turhan sodan kaaoksen ja kurjuuden keskeltä tulee nousemaan sellaisia muutoksia, joita sen aiheuttajat eivät olisi voineet kuvitella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2003: Orjuuden loppuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-04-orjuuden-loppuminen/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Apr 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-04-orjuuden-loppuminen/</guid>
      <description>Lainaus: Tämä prosessi on jo käynnissä. Maitreya voidaan löytää yhtenä muiden joukossa, ilmaisemassa ihmisten puolesta heidän vaateensa marsseilla ja mielenosoituksissa, joissa ihmiset vaativat oikeudenmukaisuutta, rauhaa ja järkeä. Hänen rakkautensa energia virtaa läpi näiden oikeudenmukaisten kokoontumisten ja kirittää heidät vielä uusiin ponnistuksiin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2003: Järkevämpi näkemys elämiseen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-03-jarkevampi-nakemys-elamiseen/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Mar 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-03-jarkevampi-nakemys-elamiseen/</guid>
      <description>Lainaus: Maailma on syvässä kiitollisuudenvelassa YK:n monille virastoille, joiden epäitsekäs ja huolellinen työ jatkuu vallasta juopuneiden poliitikkojen retoriikan sekä uhman keskelläkin. Se aika on pian käsillä, jolloin ihmiset ymmärtävät että maailman tarve on yhtä kuin niiden miesten ja naisten tarve kaikkialla, jotka tarvitsevat työtä, ravintoa, terveydenhuoltoa ja koulutusta. Nämä ovat prioriteetit, joiden tulisi ohjata ihmisten toimia ja joiden tulisi valjastaa ihmisten energia ja resurssit. Nämä ovat kestäviä tarpeita jokaiselle ja ihmiskunta jättää ne huomiotta omalla riskillään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2003: Ihmisten vallan nousu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-01-ihmisten-vallan-nousu/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2003 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003-01-ihmisten-vallan-nousu/</guid>
      <description>Lainaus: Kautta historian kirjojen on vastaavanlaisia tilanteita syntynyt yhä uudestaan, mutta vain harvoin on päätöksenteossa ja pohdinnassa kuultu ihmisten mielipidettä, edes silloin, kun he ovat olleet suorina tointen kohteina. Viime vuosisatojen saatossa vain suurten vallankumousten muutosprosesseissa ihmisten ääni on ollut toimenpiteiden keskeisenä voimana ja jättänyt aikakirjoihin merkkinsä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2003, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2003 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2003/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2003</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2002: Ennaltamäärätty polku</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-12-ennaltamaaratty-polku/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2002 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-12-ennaltamaaratty-polku/</guid>
      <description>Lainaus: Me olemme jo pitkään työskennelleet kohti tätä päämäärää ja odotamme kärsivällisesti sen toteutumista. Me tiedämme, että ihmisten sydämet ovat valmiita antamaan muodon kaikkein ylevimmille pyrkimyksille, astumaan suosiolla toistaiseksi tuntemattomaan tulevaisuuteen ja korjaamaan menneisyyden erheet sekä jatkamaan jälleen kerran pitkällä ylösnousemuksen tiellä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2002: Vallan lume</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-11-vallan-lume/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2002 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-11-vallan-lume/</guid>
      <description>Lainaus: Tämä välinpitämättömyys maailman mielipiteestä voi kestää vain tietyn ajan. Maailmanlaajuiset tapahtumat, jotka ovat niin erilaatuisia ja nopeasti tapahtuvia, että ne tulevat riisumaan nämä ihmiset entisistä ja kuluneista menneisyyden tavoistaan toimia sekä määräämään heidät tuohon hiljaisesti katoavaan eiliseen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2002: Maitreya on jo ovellamme</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-07-maitreya-on-jo-ovellamme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2002 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-07-maitreya-on-jo-ovellamme/</guid>
      <description>Lainaus: On tarpeetonta edes sanoa, että status quo ei voi koskaan jatkua pitkään: muutos ja kehitys ovat elämän todellinen olemus ja – parempaan tai huonompaan – tuo aina muassaan uusia toimintatapoja. Uuden toimintamallin muoto ja laatu on ihmisen itsensä muokkaama, joten on turhaa taistella muutoksen suuren magneetin eteenpäin työntävää voimaa vastaan, sen täydellisellä kurssilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2002: Uusi päivä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-06-uusi-paiva/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2002 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-06-uusi-paiva/</guid>
      <description>Lainaus: tietämättömyydestä ja pelosta huolimatta, ihmiset ovat tänä päivänä saavuttaneet uuden herkkyyden niille voimille, jotka heitä eteenpäin polullaan ajavat. He kokevat, joskin ohimennen, että on olemassa paljon, mitä he eivät ymmärrä ja vielä vähemmän mitä hallitsevat, mutta silti hitain askelin he kykenevät olevassa ja ympärillään havaitsemaan suuremman merkityksen ja tarkoituksen sekä suuremman ykseyden ja kauneuden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2002: Päätöksenteon aika</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-05-paatoksenteon-aika/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2002 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-05-paatoksenteon-aika/</guid>
      <description>Lainaus: Milloin nämä ihmiset tulevat oppimaan, että maapallo kuuluu kaikille? He eivät ole hallitsijoita, eivätkä poliiseja, joilla omaisuutensa tai voimansa vuoksi olisi oikeus kontrolloida muita. Kun he jakavat omaisuutensa yleiselle hyvälle, he tulevat näkemään lopun terrorismille ja voivat taas nukkua yönsä levollisesti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2002: Puuttuva linkki</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-01-puuttuva-linkki/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2002 00:00:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002-01-puuttuva-linkki/</guid>
      <description>Lainaus: Tämän ymmärryksen valossa ihminen tulee tajuamaan olemassaolonsa ja olemuksensa kannalta keskeisiä totuuksia. Hän tulee ymmärtämään, konkreettisena kokemuksena, olevansa osa suurta veljeskuntaa, joka elää ja kärsii ja kuolee yhdessä, Yhtenä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2002, vajaa koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2002 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2002/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2002</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2001: Kiinnittymättömyys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2001-09-kiinnittymattomyys/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2001 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2001-09-kiinnittymattomyys/</guid>
      <description>Lainaus: Kun ihminen on todella kiinnittymätön, hän on jo antanut anteeksi. Hän odottaa rauhallisesti murheen alullepanijan itse ymmärtävän itselleen tekemänsä murheen ja uhrille sekä ryhmälle aiheuttamansa murheen, ja korjaavan tekonsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2001</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2001/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2001 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2001/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2001</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 11/1995: Ihmeiden ajalla ei ole loppua</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1995-11-ihmeiden-ajalle-ei-ole-loppua/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 1995 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1995-11-ihmeiden-ajalle-ei-ole-loppua/</guid>
      <description>Lainaus: Maitoa juovat patsaat, jotka ovat olleet hinduille ennusmerkkinä heidän suuren opettajansa tulemisesta, ovat vain yksi monista Maitreyan ja hänen Mestariensa uudelleentulemista todistavista ennusmerkeistä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1995</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1995/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 1995 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1995/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 1995</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/1987: Jakamisen puolesta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1987-03-jakamisen-puolesta/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 1987 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1987-03-jakamisen-puolesta/</guid>
      <description>Lainaus: Ilman jakamista, miten ihminen voisi jatkaa? Ilman jakamista, miten ihminen voisi toivoa voivansa selvitä? Niin suuret ovat vaarat nykyisessä valtioiden välisessä epätasapainossa, että silkka onni ei riittäisi ihmistä siitä pelastamaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1987</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1987/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 1987 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1987/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 1987</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/1984: Ihmisen poika</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1984-06-ihmisen-poika/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 1984 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1984-06-ihmisen-poika/</guid>
      <description>Lainaus: Monet ihmiset odottavat Kristuksen jälleentulemista peloissaan ja kauhuissaan. Heistä tuntuu, että Hänen tulonsa saa aikaan suuria muutoksia kaikilla elämän osa-alueilla. Hänen arvonsa, kuten he oikein olettavat, tulevat väistämättä muuttamaan heidän ajattelu- ja elintapojaan ja he kalpenevat tällaisen tulevaisuudennäkymän edessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/1984: Tulevaisuus kutsuu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1984-03-tulevaisuus-kutsuu/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 1984 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1984-03-tulevaisuus-kutsuu/</guid>
      <description>Lainaus: Ettekö saata tuntea uuden sykkeen ilmenemistä elämissänne? Kuka voisi sivuuttaa uuden impulssin, joka haastaa ihmiset toimintaan? Kaikki tullaan uudistamaan ja pian pimeys antaa tietä paljastavalle valolle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1984</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1984/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 1984 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1984/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 1984</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/1982: Terveys ja paraneminen, osa 2</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982-11-terveys-ja-paraneminen_osa2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 1982 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982-11-terveys-ja-paraneminen_osa2/</guid>
      <description>Lainaus: Sairaus on loppujen lopuksi vääränlaisten suhteiden tulos: suhde korkeampaan minäämme, sieluun; suhde veljiimme ja sisariimme kautta maailman; ja suhde Kokonaisuuteen, josta olemme osa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/1982: Terveys ja paraneminen (osa 1/2)</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982-10-terveys-ja-paraneminen_osa1/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 1982 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982-10-terveys-ja-paraneminen_osa1/</guid>
      <description>Lainaus: Eräs tämän ajan merkittävistä tapahtumista on ollut erilaisten niin sanottujen henkiparantajien tai uskolla parantajien nouseminen suuren yleisön tietoisuuteen. Heidän roolinsa ja lahjojensa julkisessa hyväksymisessä on tapahtunut merkittävä muutos ja tämä on tapahtunut maailmanlaajuisesti. Uusi mielenkiinto idän muinaisiin parantamismenetelmiin on laajentanut läntisten parantajien teknisiä resursseja ja ymmärrystä, kun sairauden estäminen – terveyden ja elinvoiman olosuhteiden luominen – saa vähitellen merkittävän roolin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/1982: Uusi sivilisaatio</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982-07-uusi-sivilisaatio/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 1982 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982-07-uusi-sivilisaatio/</guid>
      <description>Lainaus: Pian ensimmäiset askeleet otetaan kohti uutta paljastusta. Pian uudet merkkipaalut pystytetään, joista nähdään ihmiskunnan suunta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1982</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 1982 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/1982/</guid>
      <description>Lainaus: Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 1982</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2015: Merkit uudesta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-05-merkit-uudesta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015-05-merkit-uudesta/</guid>
      <description>Lainaus: Pian ihmisille käy selväksi, että ne merkit, joita he etsivät myös ilmentyvät. Joillekin nämä merkit ovat tervetulleita ja välttämättömiä. Toisille ne näyttäytyvät kaiken sen häviämisenä, jota he pitävät tärkeänä.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
