<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kohtaamisia Maitreyan kanssa on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/</link>
    <description>Recent content in Kohtaamisia Maitreyan kanssa on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2001 12:18:25 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Uusintavierailu</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/uusintavierailu/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2019 12:19:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/uusintavierailu/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Olimme yhdeksän ihmistä 15.11.2003 työstämässä joulukuun lehden numeroa Amsterdamin informaatiokeskuksessa, kun laiha ja pitkä, elegantti, vierailija astui sisään. Mies oli siististi pukeutunut, noin 70 ikäinen ja hänellä oli hattu, paita ja korallinpunainen liivi. Miehellä oli siististi rajattu harmaa parta, nauravaiset silmät ja ihanat rypyt silmiensä ympärillä. Hänestä piirtyi kuva ihmisenä, joka tietää jotain ja on purskahtamaisillaan nauruun, vaikkakin hän puhui vakavissaan ja auktoriteetilla. Hän oli ostanut kirjan kolmisen viikkoa aiemmin ja halusi nyt ostaa toisen kirjan aiemman sijaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kutoja luennolta</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kutoja/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Feb 2019 12:16:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kutoja/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Sunnuntaina 13.11.2005 olin menossa pitämään esitelmää kveekareiden kokoukseen Edinburghissa, kun noin 60:ssä oleva mies saapui yleisön joukkoon. Kysyin halusiko hän kupin teetä ennen kuin ilta alkoi, ja hän sanoi haluavansa. Se mikä oli hieman epätavanomaista, oli että kun puhe alkoi, mies otti välittömästi esiin ompelupuikot ja -langan, ja alkoi kutoa. Minun oli yritettävä pitää naama peruslukemilla, sillä näky huvitti minua. Mies oli pukeutunut varsin epämuodollisesti ja hänellä oli punainen liivi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kirjeet 10/2018</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kirjeet-2018-10/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 02:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kirjeet-2018-10/</guid>
      <description>Share International -lehdelle lähetettyjä lukijoiden kirjeitä. Näiden kirjeiden kohtaamisten autenttisuutta ei ole voitu vahvistaa ja ne esitetään lukijoillemme oman pohdinnan ainekseksi.
Lokakuun 2018 kirjeet Herätys Arvoisa päätoimittaja,
Muutama viikko sitten syyskuussa 2018 noustessani aamulla sängystä sain kokemuksen, jossa viestittiin – ”Carol, tulen todellakin hyvin pian.” Vuosien ajan olen odottanut Maitreyan täyttä paluuta ja tunsin kokemuksen lämmittävän minua. Olen maininnut tästä kokemuksesta muillekin, jotka ovat myös tunteneet tämän vahvistuksen sydämellisyyden. Joten kerron tämän nyt teille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deja vu junassa?</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/dejavu-junassa/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2017 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/dejavu-junassa/</guid>
      <description>Deja vu – kohtaaminen Maitreyan kanssa? Istuin 3.7.2017 junassa Ranskassa matkalla Lillestä Lyoniin. Lipunmyyjä saapui vaunuun ja toistui sama kohtaus kuin oli jo aiemmin tapahtunut tässä samassa junassa vuonna 2005 (kohtaaminen Maitreyan kanssa, linkki). Lipunmyyjä aloitti ilmapallojen täyttämisen ja antoi ne vaunussa oleville lapsille. Hän ei viipynyt pitkään eikä hän tarkistanut matkustajien lippuja. Hän ei katsonut minuun päin. Mutta hymyilin itsekseni, kun täysin ymmärsin ystävällisen viittauksen kohtaamiseemme 12 vuotta aiemmin. Jälleen kerran, kohtaaminen teki minulle hyvää.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tuplakohtaaminen Lontoossa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/tuplakohtaaminen-lontoossa/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Aug 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/tuplakohtaaminen-lontoossa/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Olin Lontoossa 18.3.2016 ja workshopin jälkeen noin 21:30 aikaan päätimme hyvän ystäväni kanssa mennä Sohoon drinkille juhlistaaksemme tätä mahtavaa päivää. Sitten lähdimme baarista liittyäksemme toisen ystävän seuraan ja matkalla ravintolaan Old Compton Streetillä huomasin terassilla kitaraa soittavan miehen. Hän soitti kaunista romanimusiikkia ja hän vaikutti espanjalaisromanilta vaikkakin hänellä oli intialaisen ulkonäkö.
Musiikki kiinnitti huomioni ja kitaristin vieressä oli vaikuttava intialainen mies, jolla oli värikäs ja suuri asu turbaaneineen. Hänellä oli vatsansa päällä pahvilappu, jossa luki värikkäin kirjaimin &amp;#8221;ILMAISIA HALAUKSIA&amp;#8221;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kohtaaminen Lontoossa ilmastomiekkarissa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/miekkarikohtaaminen-lontoossa/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/miekkarikohtaaminen-lontoossa/</guid>
      <description>Marssi yhtenäisyyden puolesta Arvoisa päätoimittaja
Ryhmä meitä Share International avustajia kokoontui sunnuntaina 29.11.2015 osallistuaksemme Lontoon ilmastomielenosoitukseen, johon odotettiin arviolta 50&amp;nbsp;000 osallistujaa. Ihmisiä kaikilta elämän aloilta ja kaikista iistä oli paikalla. Joillain oli merimiesasuja ja joillain asuja kuin Leijonakuninkaan puvustustosta. Puheiden alla kuultiin musiikkia Scandinavian Arctic First Nationilta, joka myös oli marssin etunenässä. Lopuksi kulkue käveli takaisin Parliament Squarelle Westminsterin palatsin edustalle. Tuolla näin valkopartsaisen vantteran pyhän intialaismiehen, joka oli pukeutunut hopeisiin ja kultaisiin seremoniallisiin pukineisiin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tarkemmin ajatellen</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/tarkemmin-ajatellen/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 17:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/tarkemmin-ajatellen/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Kävin Wienin kaupungissa 29. maaliskuuta vuonna 2015 tehdäkseni ostoksia ja noutaakseni muutamia taloustarvikkeita, jotka olin tilannut internetistä. Kävellessäni jalkakäytävällä Mariahilferstrassella, pienikokoinen, vaalea nainen lähestyi minua ja kysyi, olisiko minulla tarjota hänelle siivoojan työtä.
Tiesin että vaimoni ei ikinä hyväksyisi siivoojaa, jolla ei ole suosituksia, joten sanoin hänelle, että valitettavasti minulla ei ole tarjota hänelle töitä. Annoin hänelle kaksi euroa ja siirryin tien toiselle puolelle. Nainen juoksi perääni ja huusi, että enkö edes voisi kuunnella häntä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suojelua matkalla</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/suojelua-matkalla/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 16:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/suojelua-matkalla/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Alkuvuodesta 1985 matkustin ryhmän mukana maitse Lontoosta Nairobiin. Kamerunissa ystäväni sairastui ja jäin hänen kanssaan paikalliseen sairaalaan muun ryhmän jatkaessa matkaansa. Kun ystäväni toipui, yritimme saavuttaa muun ryhmän. Vietimme ensimmäisen yömme kylässä, jossa ystäväni kadotti rahansa. Seudulla ei ollut julkista liikennettä joten päätimme liftata hiljaisella tiellä. Iso, ilmastoitu saksalainen auto pysähtyi ja ajaja tarjosi meille kyytiä.
Kuljettajan nimi oli Yusyf, hän oli hiljainen ja rauhallinen mies, joka oli pukeutunut aaltoilevaan, siniseen kaapuun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erityistaidot</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/erityistaidot/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 15:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/erityistaidot/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Lauantaina 19. syyskuuta vuonna 2015 tunsin oloni hieman herkäksi ja turhautuneeksi, joten istuin orgoni- akkumulaattoriini ja katsoin Maitreyan ”kättä”. Tunsin olevani niin kyllästynyt siihen, että olen astraalisesti polarisoitunut, ja tahdoin todella työskennellä muuttaakseni asian. Niinpä kysyin Maitreyalta pääni sisällä, ”Kuinka minusta voi tulla mentaalisesti polarisoitunut?” Meditoin asiaa hetken ja tein sen jälkeen hieman esitteitä tulevaa Share Internatinal Ezpoa varten.
Tunnin työskentelyn jälkeen päätin lähteä pyöräilemään sillä sää oli vielä hyvä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kevyttä työtä</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kevytta-tyota/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 15:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kevytta-tyota/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Erittäin kuumana päivänä heinäkuun lopussa vuonna 2015 me viisi ryhmäläistä ajoimme noin kaksi tuntia Komaganen kaupunkiin Naganon alueelle kiinnittääksemme julisteita ja jakaaksemme esitteitä kuukauden kuluttua tapahtuvasta videoesityksestä. Kaksi jäsenistämme meni autolla alueen eri toimistoihin ja kolme meistä käveli ympäri kaupunkia esitteidemme kanssa.
Vähän sen jälkeen kun olimme aloittaneet, meitä lähestyi noin 60 – vuotias humalainen mies. Hän käveli epävarmasti savuke kädessään kysyen:” Eikö täällä ole mitään paikkaa missä voin polttaa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tervehdys</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/tervehdys/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 14:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/tervehdys/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Illalla, päivää aiemmin, ennen kun olin menossa kuuntelemaan luentoa Maitreyan Paluusta, näin kädenjäljen mikroaaltouunini päällä. Ajattelin ensin, että ne olivat sormen jäljet, mutta en saanut niitä pyyhittyä liinalla pois.
Seuraavana päivänä menin kuuntelemaan luentoa tietämättä mitä odottaa. Luennon jälkeen meille annettiin kuva Maitreyan kädenjäljestä. Yöllä heräsin ja ymmärsin yhteyden mikroaaltouunin jäljen ja saamani kuvan välillä, ymmärsin että mikroaaltouunin jäljet eivät voineet olla sormenjälkiä koska ne olivat täysin samanlaiset kuin kuvassa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yksi toiselle</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/yksi-toiselle/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 14:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/yksi-toiselle/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Ryhmämme piti julkisen luennon toisena päivänä lokakuuta vuonna 2014. Siellä tapahtui jotain outoa, josta haluaisin kysellä.
Vain muutamia viikkoja ennen luentoamme olimme osallistuneet isoon kaupunkitapahtumaan jakaen paljon esitteitä tulevasta tapahtumastamme. Monet ihmiset olivat luvanneet saapua. Ryhmämme oli levittänyt myös paljon julisteita kaupungille ja lähiympäristöön. Puhe Maitreyan paluusta oli otsikoitu ” Ihmiskunta tienristeyksessä”.
Minun piti pitää puhe mutta myöhästyin ja saavuin10 minuuttia myöhässä. Olin hieman huolissani, koska odotin tapahtumaan saapuvan paljon ihmisiä enkä halunnut heidän joutuvan odottamaan minun takiani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Merkki hyväksynnästä</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/merkki-hyvaksynnasta/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 13:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/merkki-hyvaksynnasta/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Michiko Ishikawa piti puheen Japanissa, Nagoyassa, 26. toukokuuta vuonna 2015. Puheen jälkeisen tauon aikana lyhyt noin seitsemänkymmenen ikäinen mies avasi oven, jossa selvästi luki vain henkilökunnalle, ja astui sisään. Hän sanoi etsivänsä vessaa, joten näytin hänelle, missä se on. Yhtäkkiä hän sanoi: ” Se on aivan oikein.” Kysyin: ” Mitä?” Hän toisti:” Se on aivan oikein.” Ymmärsin, että hän viittasi Michiko Ishikawan puheeseen. Hän oli hiljainen, eikä puhunut paljon mutta teki minuun lähtemättömän vaikutuksen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viesti metroasemalla</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/viesti-metroasemalla/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/viesti-metroasemalla/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Haluaisin jakaa kanssanne kokemuksen, joka tapahtui 15. helmikuuta vuonna 2014 Pariisissa.
Tulimme ulos ravintolasta poikaystäväni ja kahden ystäväni kanssa noin kello 22.30. illalla. Saatoimme ystäviämme Pariisin metrolle.
Matkalla metrolle näin viulistin istumassa ja soittamassa kaunista melodiaa metron sisäänkäynnin edessä, hänen viulukotelonsa oli avonaisena hänen edessään rahaa varten. En ollut nähnyt häntä siellä koskaan aikaisemmin vaikka olin asunut seudulla monia vuosia. Hän oli noin neljänkymmenen ikäinen mies, hänellä oli hyvin vaaleat hiukset ja iho, melkein kuin albiinolla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya Vatikaanissa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/maitreya-vatikaanissa/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Apr 2014 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/maitreya-vatikaanissa/</guid>
      <description>Raamatullinen hahmo Kun yöllä Vatikaanissa tulee vastaan valkoisiin pukeutunut hahmo, saattaa herätä mielenkiinto tuota hahmoa kohtaan, ja joskus kyseessä voi olla Maailmanopettaja!
 Kirje lukijalta
Veljenpoikani José Luis, oli Roomassa kesällä 2013. Kesäkuun 25. päivän yönä klo 4 ja 5 välillä aamuyöllä hän ja ystävänsä istuivat penkillä Vatikaanin ulkopuolella, kun he näkivät ohi kulkevan pitkän miehen tummine hiuksineen ja tummine partoineen pukeutuneena valkoiseen kaapuun. He ottivat kuvan miehestä. Mies tervehti heitä espanjaksi “Buenas noches” (hyvää yötä) ja jatkoi kävelyään, kunnes pysähtyi jonkun matkan päässä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya pelastaa Syyriassa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/maitreya-pelastaa-syyriassa/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/maitreya-pelastaa-syyriassa/</guid>
      <description>Maitreya nähtiin Syyriassa pelastamassa kadulta haavoittunutta keskeltä tulitusta YouTubessa monen käyttäjän kanavalla tammikuusta 2012 lähtien nähtävänä ollut video näyttää kadun Syyriassa, joka on täynnään ihmisiä, jotka juosten pakenevat tulitusta. Eräs nuori mies saa useita osumia ja kaatuu maahan. Ihmiset piileksivät, eivätkä voi auttaa kaatunutta koska hallituksen joukot tulittavat katua. Kuullaan huutoja ja ihmiset juoksevat ympäriinsä tietämättöminä miten auttaa. Tuolla hetkellä mies, joka on pukeutunut täysin valkoisiin astuu esiin erittäin rauhallisena. Hän lähestyy haavoittunutta miestä ja vaivattomasti kumartuu nostaakseen tämän ylös.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hauskanpitoa junassa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/hauskanpitoa-junassa/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Sep 2005 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/hauskanpitoa-junassa/</guid>
      <description>Kohtaaminen ilmapalloja puhaltelevan Maitreyan kanssa Kesäkuussa 2005 matkustimme ystäväni Josyn kanssa Lontooseen. Junassa lähellä Lilleä astui vaunuun konduktööri. Hän otti heti liekin taskustaan. Sitten hän alkoi tehdä taikatemppuja korteilla ja jatkettavilla kepeillä ja puhaltaa ilmapalloja, jotka hän muutti eri eläimiksi. Matkustajat olivat hämmästyksissään ja iloisia. He puhelivat toisilleen, nauroivat ja vaihtoivat paikkoja.
Mies tuli luokseni ja sanoi: ”Meidän pitää tehdä työtä sydämellämme”. Sitten hän sanoi Josylle: “Tavallisesti sinä palvelet muita, tänään on minun vuoroni palvella sinua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perheretki Fukuokassa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/perheretki-fukuokassa/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Feb 2005 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/perheretki-fukuokassa/</guid>
      <description>Perheretki Päätoimittajalle,
Tammikuun 16, 2005 olimme osastollamme Fukuokan henkisen seuran tapaamisessa. Pian keskipäivän jälkeen nelihenkinen perhe – isä ja äiti noin 30-vuotiaita ja noin kolmevuotias poika sekä arviolta 7-8 -kuinen vauva – tulivat ständillemme. He olivat pukeutuneet yksinkertaisesti ja äidillä oli ulkoilupuku, jonka etuosassa oli runsaasti tahroja. Arvelin heidän olevan maanviljelijäperhe. Isä, jolla oli suurikokoinen luomi vasemmassa poskessaan, sanoi heidän saaneen kutsun ystävältään ja tuleen koko matkan Oitasta, jonne on varsin pitkä tapahtumapaikasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya ja Mestari Jeesus katuelätteinä Lissabonissa heinäkuussa 2002</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kohtaaminen-lissabonissa-2002/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2003 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kohtaaminen-lissabonissa-2002/</guid>
      <description>Päätoimittajalle,
Heinäkuussa 2002 olin tyttäreni kanssa matkustamassa junalla halki Euroopan. Viimeinen pysähdyksemme ennen Itävaltaa oli Lissabon, Portugalissa. Kaduilla oli paljon kerjäläisiä.

Kiivetessäni eräitä portaita näin yhtäkkiä nuoren naisen, jolla oli lapsi sylissään, molemmat nukkumassa lähes kokonaan vaatteidensa peittämänä. Näkyvillä oli vain ihmismöykky. Välittömästi minua kosketti aidon ja puhtaan realismin tunne. Ajattelin itsekseni: ”Tämä yksilö todella tarvitsee apuamme” ja asetin vähän rahaa hänen viereensä piiloon niin, että hän löytäisi sen herätessään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Opas yössä</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/opas-yossa/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2003 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/opas-yossa/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Marraskuussa 2002 eräs meditaatioryhmäni jäsen kysyi minulta kyytiä bussipysäkille. Ajaessani takaisin, eksyin. Kello oli 22.15, oli pilkkopimeää ja satoi rankasti. Takaisintulomatkallani huomasin, että olin jossain, missä minun ei pitänyt olla ja käännyin asuinalueen parkkipaikalle. Astuin ulos autosta katsellen ympärilleni ja etsien jotakuta, joka voisi auttaa. Paikalla oli auto odottamassa ikkuna auki ja menin auton luokse. Kysyin sisällä istuvalta mieheltä osaisiko hän neuvoa minulle tien Landbroke Groveen. Hän yritti selittää mutta en kyennyt ymmärtämään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empatia</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/empatia-jeesus/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2002 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/empatia-jeesus/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Isoäitini oli sairaalassa maaliskuussa 2002. Se ei ollut ensimmäinen kerta sinä vuonna ja nyt hän oli siellä koska oli katkaissut jalkansa. Hänellä oli kovia kipuja ja hänen oli odotettava leikkausta, koska oli viikonloppu. Olin ajatuksissani lähtiessäni vierailun jälkeen sairaalasta siskoni kanssa. Olin hyvin surullinen ajatellessani isoäitini kipuja ja kärsimystä. Matkalla autolleni katsoin taakseni rakennukselle päin ja näin miehen tulevan alaspäin valaistua tietä pitkin. Hän käveli hyvin hitaasti ja sain vaikutelman, että myös hänellä oli paljon kipuja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanssakulkijat</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kanssakulkijat/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2002 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kanssakulkijat/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
(1) Helmikuussa 2002 kotimatkallani Transmissio-meditaatiosta hyvin pukeutunut musta mies istui viereeni. Tulin tietoiseksi kohonneesta värähtelystä ja vilkaisin häntä. Hänen päänsä ei ollut minuun päin vaan hän katseli vastaantulevaa junaa. Hänen hiuksensa ja ihonsa vaikuttivat säteilevän. Tämä vaikutelma katosi, kun hän alkoi keskustella kanssa hyvin artikuloidulla englannin kielellä. Juna saapui ja hän ohjasi minut junaan ystävällisen tyylikkäästi. Hän kyseli minulta, mitä henkisiä opetuksia noudatan. Tätä seuraavan keskustelun aikana, hän korosti etsintää, jossa etsitään itselle totuutta kaikista sen kaltaisista opetuksista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mielialan muuttajat</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/mielialan-muuttajat/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2002 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/mielialan-muuttajat/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
Kaksi viikkoa sitten (kevät 2002) olin päivän viimeisellä kävelyllä koirani kanssa. Koska oli kylmää ja satoi, olin vihainen säälle ja toivoin kevään pian tulevan. Viiden minuutin päästä olin läpimärkä, samoin koira. Yllättäen näin kaksi ihmistä pyörillä edessäni noin 200 metrin päässä. Koska oli pimeää ja polku oli kapea, pysähdyin ja vedin koiran lähelleni antaakseni heille tietä. Koira oli hermostunut nähdessään pyöräilijät ja vedin sen vielä lähemmäksi itseäni. Kun ensimmäinen pyöräilijä ohitti minut, hän sanoi jotenkin hassulla tavalla: ”Kiitos”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Independentin journalistin täpärä pelastuminen Afganistanissa 10.12.2001 on osoittautunut Maitreyan avuksi</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/journalisti-pelastui-taparasti-2001-afganistanissa/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Feb 2002 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/journalisti-pelastui-taparasti-2001-afganistanissa/</guid>
      <description>Tässä lyhennelmä Fiskin The Independentissä ilmestyneestä artikkelista. Brittiläinen veteraanijournalisti Robert Fisk pelastui täpärästi kuoliaaksi hakkaamiselta, kun hän joutui auton rikkoutumisen vuoksi vihamielisen afgaanipakolaisjoukkion ympäröimäksi Chamanin rajakaupungissa Pakistanissa. The Independentissä 10.12.2001 Fisk kuvaa koettelemustaan, joka päättyi hänen sanojensa mukaan ”Muslimi pyhimyksen pelastamiseen”.
Koko asiain kulku alkoi rauhallisina tervehdyksinä, aina siihen asti, kun nuori afgaanipoika heitti Fiskiä kohti ensimmäisen kiven. Pian koko 60-päinen miesjoukkio osallistui Fiskin kivittämiseen ja pahoinpitelyyn aiheuttaen tälle vakavia avohaavoja pitkin pään aluetta ja rikkoen hänen silmälasit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Täydellinen muisto Toulousessa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/taydellinen-muisto-toulousessa/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2001 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/taydellinen-muisto-toulousessa/</guid>
      <description>Arvoisa päätoimittaja,
En voi unohtaa. Marraskuussa vuonna 2000 Toulousessa työskentelin Ranskan perheliiton toimistossa. Etsiessäni roskakatosta tapasin kauniin naisen. Hänen kaikki vaatteensa olivat valkoiset. Hänen hiuksensa olivat sysimustat, hänen hymynsä miellyttävä ja vaikutelmani hänestä oli täydellinen. Palattuani toimistoon ymmärsin äkkiä, että minun on juteltava hänen kanssaan, mutta hän oli kadonnut. Ajattelin että ehkäpä hän odottaa lasta koulusta jossain lähistöllä. Hänen ilmestymisensä ja hänen hymynsä ovat toisinaan yhä mielessäni…
Kuka oli tämä ihmeellinen nainen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kohtaaminen FIrenzessä vuonna 1998</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kohtaaminen-firenzessa-1998/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Feb 2000 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-kohtaamisia/kohtaaminen-firenzessa-1998/</guid>
      <description>Päätoimittajalle, [Share International]
Toukokuussa 1998 olin viikon oppilasvaihdon puitteissa Firenzessä, Italiassa. Minua pyydettiin valokuvin dokumentoimaan matkani. Viikon keskivaiheilla olin kävelemässä Firenzen keskustassa kamerani kanssa, etsien liikettä missä korjata edellisiltana rikkoutunut salamavaloni.
Kaduilla oli kova tungos, vaikka olikin pimeä ja sateinen päivä. Yht’äkkiä huomasin kivetyksellä istuvan pienen tytön silmät. Hänen vieressä istui kerjäläinen, ilmeisesti tytön nuori äiti. Nähdessäni heidät istumassa kadulla ajattelin: ”Voi mikä elämäniloinen tuike tuon tytön silmissä on. Hän ei tiedä ettei hänellä varmaankaan ole muuta tulevaisuutta, kuin äitinsä lainen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>