<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/</link>
    <description>Recent content on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Aug 2018 11:42:53 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share-fi-2018.firebaseapp.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Syötä tietosi alle</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/haloo/syota-tietosi-alle/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 11:42:53 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/haloo/syota-tietosi-alle/</guid>
      <description>Mukaan tilaajalistallemme alta! Nimesi Emailisi  Tietosuoja
Lähettämällä kyselysi tällä lomakkeella sitoudut tietosuojalausekkeemme vaatimuksiin.
 Huomaathan, kun tilaat uutiskirjeemme, saat vuosittain noin 10 Share infoa. Emme jaa tietojasi ulkopuolelle tämän infolistan ilman sinun erikseen antamaa lupaasi. Mekään emme tykkää roskapostista.
Jokaisen lähettämämme infokirjeen lopussa on kenttä, josta voit lopettaa infokirjeen tilaamisen välittömin vaikutuksin.
Suurkiitos mielenkiinnostasi share.fi sivustoon ja tarjontaamme!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya ja muut opettajat</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-muut-opettajat/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-muut-opettajat/</guid>
      <description>Maitreya ja Hänen suhteensa muihin tunnettuihin henkisiin opettajiin Tämän sivun tarkoitus on valottaa hiukan Maitreyan suhdetta sellaisiin tunnettuihin hahmoihin, kuten Sai Baba, Buddha, Krishna ja Jiddhu Krishnamurti. Tiedot tällä sivulla ovat Benjamin Cremen kirjoista.
Maitreya &amp;amp; Sai Baba Sathya Sai Baba (1926–2011) oli etelä-intialainen opettaja, Guru, jolla oli valtava kannattajajoukko. Sadat tuhannet, jopa niinkin suuri määrä, kuin kaksi miljoonaa ihmistä kautta maapallon, sanoo olevansa hänen kannattajiaan. Nämä ihmiset näkivät hänet Jumalana, maailmankaikkeuden luojana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya televisiossa 2010–2016</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-televisiossa/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya-televisiossa/</guid>
      <description>Maitreyan televisioesiintymiset 2010–nykyhetki Tälle sivulle on koottu yksiin kansiin se tieto, jota Maitreyan televisioesiintymisistä on annettu tammikuun 2010 ja nykyhetken välillä. Pikakelaus nykyhetkeen, klikkaa.
 2010 tammikuu Benjamin Creme saa tiedon Mestariltaan, että Maailmanopettaja Maitreya on antanut ensimmäisen televisiohaastattelunsa USA:ssa. Haastattelu oli jollain suurella tv-kanavalla, mutta millä, tai milloin tarkalleen, sitä tietoa ei anneta, jotta ihmisille jäisi mahdollisuus itse tunnistaa Kristus tässä puhujassa, joka siis esiintyy vain yhtenä meistä. Tässä mitä Creme sanoi Friends Housen luennollaa tuolloin:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestari D.K.</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/mestari-d-k/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/mestari-d-k/</guid>
      <description>Mitä Mestari D.K. tekee Yhtenä monista muista Mestareista, D.K. työskentelee aktiivisesti Kristuksen julkitulon parissa. D.K. työskentelee paljon heidän kanssaan, jotka parantavat puhtaan altruismin pohjalta, Hän on aktiivinen heidän kanssaan, jotka työskentelevät maailman laboratorioissa ja sellaisten suurten filantrooppisten liikkeiden kanssa kuten Punainen risti sekä nopeasti kehittyvien hyvää tekevien liikkeiden kanssa. Mestari D.K.:n työ liittyy läheisesti opetukseen ja Hän käyttää paljon ajastaan kouluttaakseen monia oppilaitaan kautta planeetan. Toisen maailmansodan lopulla ja sen jälkeen Dk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yksittaisia Mestareita Rakoczi Morya Ja Koot Hoomi</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/yksittaisia-mestareita-rakoczi-morya-ja-koot-hoomi-kuthumi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/lisatietoa/yksittaisia-mestareita-rakoczi-morya-ja-koot-hoomi-kuthumi/</guid>
      <description>Aart Jurriaanse
Lyhyt biografia kolmesta Henkisen Hierarkian Mestarista: Mestari Koot Hoomista, Mestari Moryasta ja Mestari Rakoczista.
Toistaiseksi ihmiskunnalla on ollut varsin vähän tietoista kontaktia monien Mestareiden kanssa, jotka useimmiten toimivat eetteri-tasolla ja siten ulkona ihmisten tietoisen tunnistamiskyvyn. On kuitenkin joitain Mestareita, jotka ovat satunnaisesti ottaneet fyysisen kehon käyttöönsä, tämän seikan mahdollistaessa täten heidän tehokkaammin toimia maailman kansojen keskuudessa. Nämä valo-olennot, vaikkakin He säilyvät tunnistamattomina todellisen luonteensa ja kykyjensä suhteen, edustavat hierarkkisen ja jumalaisen rakkauden sekä viisauden jakelukeskuksia ja ovat käytännön tasolla Suunnitelman tiettyjen muotojen toteuttajia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestari</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestari/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestari/</guid>
      <description>Sana &amp;#8221;Mestari&amp;#8221; herättää monia ajatuksia ja jopa ennakkoluuloja. Kun share.fi-sivuilla puhutaan Mestarista, sillä on tarkka merkitys, joka eroaa vaikkapa Wikipedian mestari merkityksestä. Tämä artikkeli avaa sanan Mestari luonnetta ja tarkoitusta silloin kun sitä käytetään Henkisen Hierarkian Mestareita kuvaamaan.
Hierarkian Mestari Blavatsky kolmen Mestarin kanssa kuvattuna.
Käsite Henkinen Hierarkia kattaa sisäänsä inhimillisen kehityksen (siis henkisen kehityksen) viime vaiheita läpikäyvät ihmiset ns. oppilaat sekä kokelaat ja toisaalta inhimillisen kiertokulun taakseen jättäneet Hierarkian Mestarit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kristus</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/kristus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 11:36:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/kristus/</guid>
      <description>Kristus on kristillisen yhteisön lempinimi, jonka se on antanut Maailmanopettaja Maitreyalla. Kristus on samalla kuitenkin myös nimi sille saavutukselle, jonka Maitreya on tehnyt. Sana Kristus nimittäin tarkoittaa myös sitä, että Maitreyaan on tiivistynyt Jumalan rakkaus. Lue tämä artikkeli ja opi mitä Kristus todella tarkoittaa. Muista myös avoin mieli. Tämä artikkeli on ensilukemalta vieras ja jopa jonkun mielestä fantasiaa, mutta jos vaivaudut ottamaan asiasta (Kristuksesta) tarkemmin selkoa, huomaat, että artikkelin antama kuva onkin oikea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ota yhteyttä</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/haloo/ota-yhteytta/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Jul 2018 14:25:30 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/haloo/ota-yhteytta/</guid>
      <description>Täytä ystävällisesti alla näkyvä lomake ja ota siten yhteyttä Share.fi:hin. Nimesi Puhelinnumerosi (halutessasi) Emailisi mm. email-osoite on pakollinen tieto.  Viestisi  Tietosuoja
Lähettämällä kyselysi tällä lomakkeella sitoudut tietosuojalausekkeemme vaatimuksiin.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2018: Pysyvä valintatilanne</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</guid>
      <description>Ihmiskunnan suuren päätöksen aika on jo melkein ovella. Jopa itse Mestarit odottavat innokkaina tuota ratkaisevaa hetkeä. Ihmisjoukkojen keskuudessa on vain vähän niitä, jotka ymmärtävät tämän ajanjakson ja tuon ihmisten valinnan merkityksellisyyden: joko syöksyä piittaamattomina ja päätä pahkaa kohti katastrofia; tai uudelleenjärjestäytyä ja pyhittää kaikkien ihmisten elämä vapaudella ja oikeudenmukaisuudella.
Kyseessä on tietenkin pysyvä valintatilanne, joka on nyt polttopisteessä, kuin ei koskaan ennen. Koskaan aiemmin ei näin paljon ole ollut vaakalaudalla ihmisten valinnan oikeellisuuden suhteen, sillä tänä päivänä on ihmisten käsissä pitelemättömän tuhovoiman omaava ase.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2018: Rienaava sota</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</guid>
      <description>Kaksi kertaa viime vuosisadalla maailma järkyttyi totaalisen sodan myötä, kun yhden sodan kaksi kauheata vaihetta maksoivat ihmiskunnalle miljoonia elämiä. Kummankin oli tarkoitus olla &amp;#8221;sota, joka lopettaa sodat&amp;#8221;, mutta siltikin on heitä, jotka juonivat ja suunnittelevat jälleen uutta voimain koetusta, ja aseilla, joiden tuhovoima on vieläkin suurempi. Kuinka pitkään, meidän on kysyttävä, ihmisiltä vie ymmärtää, ettei sota ratkaise mitään, todista mitään ja, että sota lisää vain Maan ihmisten kärsimyksiä ja menetyksiä? Yksi pääsyy Mestareiden paluulle jokapäiväiseen maailmaan on nimenomaan muistuttaa ihmisiä tästä seikasta, ja siten vaikuttaa heihin, jotta he kääntäisivät iäksi selkänsä sodalle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tietosuoja</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/laillisuusasiat/tietosuoja/</link>
      <pubDate>Thu, 24 May 2018 09:25:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/laillisuusasiat/tietosuoja/</guid>
      <description>Keitä olemme Verkkosivustomme osoite on: https://share-fi-2018.firebaseapp.com . Sivun ylläpitäjä on Share.fi. Tämä on share.fi kotisivu. Mitä henkilötietoa keräämme ja miksi Kommentit Kun sivuston käyttäjät jättävät kommentteja sivustolle, keräämme kommenttilomakkeessa olevat tiedot, sekä käyttäjän IP-osoitteen ja selaimen versiotiedot roskaviestien tunnistamisen helpottamiseksi.
Kun vierailijat jättävät kommentin tälle sivustolle keräämme tiedon, joka on näkyvissä kommentointikentissä, IP-osoitteen sekä selaimen versioon liittyvät tiedot. Sähköpostiosoitteesta luotu anonymisoitu hajautustieto (hash) voidaan lähettää Gravatar-palveluun, jotta tiedetään onko kommentoija palvelun käyttäjä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kiitos</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/haloo/kiitos/</link>
      <pubDate>Thu, 24 May 2018 09:25:30 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/haloo/kiitos/</guid>
      <description> Kiitos viestistäsi Viestisi on nyt onnistuneesti välitetty eteenpäin.
Mukavaa jatkoa toivottaen!
- Share.fi </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2010 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/maitreya/maitreya/</guid>
      <description>Kuka Maitreya on? Kristuksen käsi, eli Maailmanopettajan Maitreyan käsi kuvattuna peilissä. Käytä käden kuvaa apunasi.
 Jo sukupolvien ajan ovat kaikki pääuskonnot odottaneet Häntä tulevaksi. Kristityt odottavat Kristuksen paluuta, Buddhalaiset odottavat uuden Buddhan saapumista (Herran, Maitreyan). Muslimien odottaessa Imam Mahdia, Hindut odottavat Krishnan jälleensyntymistä ja Juutalaiset Messiasta saapuvaksi.
Monien mielestä ne ovat kaikki nimiä, jotka kuvaavat yhtä ja samaa yksilöä: Maailmanopettajaa &amp;#8211; jonka henkilökohtainen nimi on Maitreya.
Maitreya haluaa mieluiten itseään yksinkertaisesti kutsuttavan opettajaksi, eikä hän ole tullut maapallolle ollakseen uskonnollinen johtaja, vaan kouluttaja.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>