<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>koronavirus on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/koronavirus/</link>
    <description>Recent content in koronavirus on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Apr 2021 00:01:06 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/avainsanat/koronavirus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Nyt me tiedämme, ettei maailma koskaan tule olemaan entisensä</title>
      <link>https://share.fi/uutiset/share-huhtikuu-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 00:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/uutiset/share-huhtikuu-2020/</guid>
      <description>Pitkäaikaiset Sharen lukijat ovat aina tienneet, että me elämme erityislaatuisia aikoja ja tämä on tänään selvempää kuin koskaan aiemmin. Tämä hetki on saranahetki. Kaikki ulkoinen turva on kadonnut, emme voi enää suunnitella mitään ja tulevaisuus on odotustilassa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Onko CoVid-19 &#39;tavanomaisen&#39; kuolema?</title>
      <link>https://share.fi/uutiset/share-maaliskuu-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/uutiset/share-maaliskuu-2020/</guid>
      <description>Kirjoittaja Graham Peebles
Ihmiskunnalla on edessään sarja itseaiheutettuja, toisiinsa liittyviä kriisejä aina luonnon katastrofeista köyhyyteen ja epätasa-arvoon sekä rauhan puuttumiseen ja ennen kokemattomiin lukuihin kodeistaan lähtemään pakotettuja ihmisiä ja monia muita. Kaikki nämä ongelmat ovat seurausta ihmiskunnan kielteisistä käyttäytymismalleista, nykyaikaisen elämäntyylin tunkeilevuudesta, syövyttävistä arvoistamme ja kaikista niistä ideologioistamme, jotka hallitsevat kaikkia nykyelämän aloja.
Viimeisin kriisi on koronaviruspandemia ja siitä mahdollisesti seuraava maailmantalouden romahtaminen. Siinä on kyse kollektiivisesta kriisistä, jollaista emme ole milloinkaan ennen kohdanneet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
