<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ihmeet ja merkit on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/</link>
    <description>Recent content in Ihmeet ja merkit on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Neitsyt Maria -ihme Daloassa, Norsuluurannikolla</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/neitsyt-maria-ihme-daloassa/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Sep 2016 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/neitsyt-maria-ihme-daloassa/</guid>
      <description>Heinäkuussa 2016 tämä Neitsyt Maria -kuvajainen ilmestyi Norsuuluurannikon verovirkailijan työpöydän viereen Daloassa.
(Lähde: Pierre Saliba, Facebook)
(Benjamin Cremen Mestari vahvistaa, että tämä ihme oli Mestari Jeesuksen oppilaan luoma.)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kokki löytää ”Jumalan” munakoisosta</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/kokki-loytaa-jumalan-munakoisosta/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2015 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/kokki-loytaa-jumalan-munakoisosta/</guid>
      <description>Louisianalaisen ravintolan kokki leikkasi auki munakoison löytääkseen sen siemenet aseteltuna sanan ”GOD” englanniksi Jumala muotoon. Gino’s -nimisen ravintolan kokki, Jermarcus Brady, Baton Rougessa kutsuu löytämäänsä tekstiä ”ihmeeksi”. Brady sanoo, että hänen uskonsa on auttanut häntä läpi kovien aikojen. ”Hän osoittaa minulle olevansa todellinen ja se on ainoa asia johon voin luottaa”, Brady sanoo. (Lähde: huffingtonpost.com, wafb.com)
(Benjamin Cremen Mestari vahvistaa, että Mestari Jeesus loi sanan ‘GOD’ tähän munakoisoon.)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vasikalla sydämen kuva otsassaan</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/vasikalla-sydanmerkki/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/vasikalla-sydanmerkki/</guid>
      <description>T.J. ja N.J., Buzy, Ranska, kirjoittavat: “Yksi lehmistämme synnytti 5.2.2014 ja vasikalla on selkeästi erottuva valkoinen sydän otsassaan. Voisiko tämä olla merkki?”
(Benjamin Cremen Mestari vahvistaa, että kyseessä on Mestari Jeesuksen luoma merkki.)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hindujen maitoihme oli globaali näytös, joka vakuutti skeptikotkin</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/hindujen-maitoihme-oli-globaali-naytos-joka-vakuutti-skeptikotkin/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2013 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/hindujen-maitoihme-oli-globaali-naytos-joka-vakuutti-skeptikotkin/</guid>
      <description>Torstaina 21.9.1995 uutiset maailmanlaajuisesta Hindujen maitoa juovista patsaista kiirivät kautta planeetan. Koskaan aiemmin maailmanhistoriassa ei ollut nähty samanaikaisesti globaalisti tapahtuvaa ihmettä. Televisio, radio ja sanomalehdet uutisoivat innokkaasti tästä ainutkertaisesta tapahtumasta ja jopa skeptiset journalistit tarjosivat maitolusikkansa jumalille, ja katsoivat nöyryydellä, kuinka maito katosi. Median raportointi oli kattavaa, ja vaikkakin tiedemiehet ja ”asiantuntijat” kehittivät ”kapillaarisen imeytymisen” ja ”massahysterian” teorioitaan, ylitsepursuava todistusaineisto ja päätelmä oli, että selittämätön ihme oli tapahtunut.
Kaikki alkoi aamunkoitteessa, kun delhiläisen temppelin Ganesh-patsaalle tarjottu maito katosi kuin tuhka tuuleen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Osiris-patsas Manchesterissa pyörii itsestään – Maitreyan ihme</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/museon-pyoriva-patsas/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2013 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/museon-pyoriva-patsas/</guid>
      <description>Viime päivinä maailman media on laajasti raportoinut Manchesterin museossa vitriinissä seisovan patsaan pyörimisestä. Mysteerisellä tavalla noin 25 cm korkea Osiris-patsas, joka on aiemmin seisonut paikoillaan (kuten patsailla on tapana) on alkanut itsestään pyöriä. Museon kuraattori Annie Garnett kertoo, että ilmiölle on esitetty monia selityksiä alkaen ihmisten kävelyn aiheuttamasta tärinästä aina kiven ja lasin välisen kitkan pienuuteen.
Pyörivä Osiris on aito Maitreyan luoma ihme Museon egyptologi Campbell Price ei pidä selityksiä uskottavina: ”Se ei selitä miksi viereiset esineet eivät ole inahtaneetkaan tai miksi patsas yhtäkkiä alkoi liikkua oltuaan vuosikaupalla paikoillaan … ja miksi sen liike on täydellinen ympyrä?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valoristi perussa</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/valoristi-perussa-2012/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2013 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/valoristi-perussa-2012/</guid>
      <description>Huhtikuun ensimmäisenä 2012, Perun Limassa asuva M.R. kuuli kylpyhuoneeseen kävelleen äitinsä kovaan ääneen kertovan näkevänsä kirkkaan valon ikkunassa. ”Lähestyin häntä ja toden totta kylpyhuoneen ikkunassa oli kirkas ristinmuotoinen valo. Katselin ympärilleni sillä ajattelin sen olevan heijastuma jostain, mutta ymmärsin pian ettei sellaisesta ollut kyse. Teimme hakuja internetissä ja yllätykseksemme huomasimme, ettei kyse ollut ensimmäisestä kerrasta kun tällaista tapahtui”, hän kirjoittaa.
(Benjamin Cremen Mestari vahvistaa, että valoristin loi Mestari Jeesus)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan luoma ihme: vauva syntyi rukousnauha kaulansa ympärillä</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/maitreyan-ihme-lapsi-syntyi-rukousnauha-kaulassaan/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2013 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/maitreyan-ihme-lapsi-syntyi-rukousnauha-kaulassaan/</guid>
      <description>Nigerin Bidassa koettiin 15.7.2013 uskomattomia, kun vauva syntyi rukousnauha kaulansa ympärillä. Eläköitynyt sairaanhoitaja Shasha Abubakar ei voinut uskoa silmiään kun vastasyntyvän kaulan ympärillä oli nähtävissä mustat Tasabih-rukousnauhan helmet, jotka saman tien muuttuivat valkoisiksi.
Nigerissä syntyi 15.7.2013 lapsi, jolla oli Tasabih-rukousnauha kaulansa ympärillä Rouva&amp;nbsp;Khadijat Isa aloitti synnytyksen Nigerin Bidassa 15.7.2013 klo 14 aikaan &amp;nbsp;ja hänet kiidätettiin entisen sairaanhoitajan, nyt eläkkeellä olevan Shasha&amp;nbsp;Abubakarin &amp;nbsp;luokse, missä terve tyttölapsi syntyikin. Abubakar kuvasi kokemaansa järkytystä, kun paikalla olleet naiset todistivat mustat rukousnauhan helmet syntyvän lapsen kaulan ympärillä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hindujen maitoihme uusiutui taas 2013</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/hindujen-2013-maitoihme/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2013 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/hindujen-2013-maitoihme/</guid>
      <description>Vuoden 1995 hindujen maitoihmeen tapahtumat toistuvat, tällä kertaa amerikoissa 
        Youtube-videon haltija Priya Devi Pitamber, Guyana Youtube-videon haltija S.P., Guyana (on sittemmin poistanut videonsa) Youtube-videon haltija Staceeey13, New York, USA     Etelä-Amerikan Guyanassa hindu-patsaat näyttivät juovan niille tarjotun veden ja maidon maaliskuussa 2013. Kaksi päivää 10.3. vietetyn Maha Shivaratrin juhlallisuuksien jälkeen ihmiset kautta Guyanan alkoivat ilmoittaa siitä, että patsaille tarjottu maito ja vesi katosivat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan luoma harvinaislaatuinen ilmiö, jossa ’pysyvä’ voide parantaa kantajansa sydänsairautta</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/hunajainen-iho/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2013 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/hunajainen-iho/</guid>
      <description>Parantava voide on aito Maitreyan luoma ihme Kuvan lähettäjällä oli ollut äitinsä kuoleman jälkeen sydänongelmia jo puolen vuoden ajan. Hän yritti kutsua Kristuksen avun panemalla Maitreyan käden kuvan rinnalleen ja koki välittömästi näin tehtyään autuuden tunteen ja nukahti.
Seuraavana aamuna yrittäessään toistaa kuvan asettamisen rinnalleen, hän huomasi kuvan tarrautuvan kiinni ihoon. ”Huomasin uuden, oudon voiteen, kuten hunajaa, joka peitti rintakehäni, kaulani ja otsani. Mieheni kokeili kiinnittää erilaisia esineitä rintakehääni ja ne kaikki tarrautuivat kiinni minuun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saksalaiskuvaaja tallensi ufon Kreetalla</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/kreetan-ufo-2012/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2012 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/kreetan-ufo-2012/</guid>
      <description>Kreeta, Kreikka – Ammattimainen saksalaisvalokuvaaja kuvasi lomallaan Kreetalla elokuussa 2012. Hän ajoi aviomiehensä kanssa hiljakseen hiekkatietä kohti Balaksen rantaa Gramvousassa, kun vuohikatras ympäröi auton ja käveli sen rinnalla. Saavuttuaan myöhemmin tavernaan kohteessansa he alkoivat katsella otettuja kuvia. ”Silloin huomasin, että yhdessä kuvista taivaasta ikään kuin roikkui jotain. Zoomasimme kameran näytön emmekä saattaneet uskoa silmiämme. Se mitä näimme oli hyvin oudon muotoinen. Ihmettelimme mitä se voisi olla. Kuvia ottaessani en ollut nähnyt mitään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Makedonialaisten ikonien pääsiäisihme on ensimmäinen merkki uudesta sarjasta ihmeitä</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/makedonialaisten-ikonien-paasiaisihme-on-ensimmainen-merkki-uudesta-sarjasta-ihmeita/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/makedonialaisten-ikonien-paasiaisihme-on-ensimmainen-merkki-uudesta-sarjasta-ihmeita/</guid>
      <description>Pyhän Dimitrijan kirkon ikonit puhdistuivat ihmeenomaisesti Makedonian pääkaupungissa, Skopjessa 8.4.2012 alkaen. Paikallisten lausuntojen mukaan monisatavuotiset ja pahoin savusta sekä steariinista peittyneet ikonit ja freskot alkoivat puhdistua ja kimallella kuin uutena.
Sadat ihmiset tungeksivat Pyhän Dimitrijan kirkkoon Skopjessa, Makedonian pääkaupungissa, nähdäkseen ikonit, jotka alkoivat kiiltää kirkkaana sunnuntaina 8.4.2012, viikkoa ennen Pääsiäisen viettoa tässä ortodoksisessa kirkossa. Satoja vuosia vanhat freskot ja ikonit, jotka olivat olleet kynttilävahan ja savun peitossa alkoivat itsestään uusia väritystään ja ne loistivat kuin hiljattain restauroituneena, silminnäkijät kertovat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perhe pelastui Japanin tsunamista</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/perhepelastus/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2011 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/perhepelastus/</guid>
      <description>Tämäkään onnellisesti päättynyt tarina Japanin tsunamin iskiessä ei olisi mahdollinen ilman Hierarkian Mestareiden apua.
Perhepelastus Maitreyan tekemä piirros Japanin tsunamin jälkeen. Teksti lukee: &amp;ldquo;Ole rauhassa&amp;rdquo; ja &amp;ldquo;Muista rukoilla&amp;rdquo;
Päätoimittajalle: veljenpoikani ja hänen perheensä asuvat Minamissa – Sanriku-chossa – joka on yksi pahimmin 11.3.2011 Tsunamin kärsimistä alueista. Veljenpoikani poika, joka käy ensimmäistä luokkaa, oli kävelemässä kotiin kun onnettomuus tapahtui. Yhtäkkiä tuntematon nainen kiiruhti hänen luokseen ja vastaanpanemattomalla tavalla kehoitti häntä palaamaan kouluun ja sisälle niin pian kuin mahdollista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intialainen tyttö itkee verikyyneliä</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/intialainen-tytto-itkee-verikyynelia/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2010 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/intialainen-tytto-itkee-verikyynelia/</guid>
      <description>Nuori intialaistyttö,&amp;nbsp;Twinkle Dwivedi Lucknorista Uttar Pradeshista, Intiasta, on kahden viime vuoden ajan itkenyt verikyyneleitä. Veri virtaa hänen silmistään, päästään, ja muista kehon osista aina tiettyinä ajankohtina, mutta hän ei tunne kipua. Niin hälyttävä oli hänen ulkoasunsa, että häntä ei päästetty kouluun ja hänen äitinsä on yrittänyt kaikkensa selvittääkseen “sairauden” syyn.
Englantilaisella Channel 4 -kanavalla tammikuussa 2010 lähetetyn ja ilmiötä tutkineen ohjelman mukaan Aurvediset lääkärit eivät löytäneet mitään vikaa tytössä. Pyhä rituaali, Gangesiin kastaminen, ei lopettanut vuotoa; spiritualisti määritteli kyseessä olevan “pahat henget” ja intialainen kristitty piispa kiisti kyseessä olevan stigmata sillä perusteella, että Twinkle ei tietänyt mitään Jeesuksesta, eikä tytöllä ollut mitään yhteyttä kristilliseen kirkkoon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valtava valospiraali Norjan taivaalla oli Maitreyan &#39;tähti&#39;</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/norjalainen-spiraalivalo-taivaalla-oli-maitreyan-tahti/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2010 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/norjalainen-spiraalivalo-taivaalla-oli-maitreyan-tahti/</guid>
      <description>Koko vuoden 2009 ajan Maitreyan airuena toimiva ”tähti” on ollut nähtävissä taivaalla ja viimeisimmät havainnot ovat olleet jo lähes uskomattomia, kuten kuvamme näkymä Norjasta, missä tuo ”tähti” aiheutti noin 12 minuutin mittaisen valoshown taivaalle.
Pohjois-Norjan yllä 9.12.2009 nähty valtava loistava spiraalivalo oli maailmanlaajuisen uutisoinnin kohde. Ilmiö kesti yli 10 minuuttia.
Sharen joulukuussa 2008 julkaiseman lehdistötiedotteen mukaan &#34;Aivan lähiaikoina suuri, kirkas, tähti tulee ilmaantumaan taivaalle.&#34; Norjan spiraalivalo oli juuri tuo samainen &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Itkevä Neitsyt-Marian patsas Murassa, Espanjassa</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/muran-itkeva-neitsyt-maria/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 1998 12:18:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/muran-itkeva-neitsyt-maria/</guid>
      <description>Tämä marmoripatsas sijaitsee Murassa, 50 km pohjoiseen Barcelonasta, missä hiljainen kyläelämä ravistui eloon, kun 16.3.1998 paikallinen pappi Lluis Costa huomasi tämän 70 cm korkean patsaan itkevän verikyyneleitä. Patsas oli aiemmin tuotu Medjugorjesta ja sijoitettu torille kylän kirkon eteen noin 2,5 metriselle pedestaalille. Kummankin silmän toisesta kulmasta verikyyneleet olivat valuneet hänen kasvoilleen kunnes veri oli koaguloitunut mutta ei vielä kuivunut.
&amp;ldquo;Tämä ihme on kuin itkua ilman sanoja&amp;rdquo; Kertomus isä Lluís Costan kokemuksesta marmoripatsaalle tapahtuneen ihmeen partaalla</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>