<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ufo on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/aihealueet/ufo/</link>
    <description>Recent content in Ufo on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 12:01:06 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/aihealueet/ufo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedotearkisto</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
Maailmanopettaja Maitreya tulee opettaakseen koko ihmiskuntaa Maitreya on nimi, jonka useinkin kuulee itämaisessa filosofiassa ja buddhalaisuudessa mainittavan, mutta kristityn suusta sitä ei juurikaan kuule. Ja kuitenkin kyseessä on kaikille uskontokunnille ja kaikille uskontokuntiin kuulumattomillekin yhtä läheinen henkilö, eli Maailmanopettaja.
Vuoden 2010 alusta Maitreya on aloittanut kauan odotetun tv-esiintymistensä sarjan, joka tulee johtamaan julkitulon päivään, jolloin ihmiskunnan koko historiassa kääntyy uusi toivon lehti. Tuon muutoksen ymmärtämistä auttaa kuitenkin taustojenkin ymmärtäminen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viljapeltokuviot</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/viljapeltokuviot/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2017 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/viljapeltokuviot/</guid>
      <description>Lisätietoa viljapeltokuviot -ilmiöstä Tällä sivulla on lisää tietoa viljapeltokuvioista ja linkkejä sivustoille, joilla on kuvattuna kuvioita ja toisaalta linkkejä Share Internationalin sivustolle, missä on englanninkielisenä luettavissa lisää aiheesta.
 Voit tästä lukea&amp;nbsp;lisää viljapeltokuvioista Share Internationalin sivuilta. Voit tästä myös&amp;nbsp;avata viljapeltokuviosta kertovan pdf-lehtisen, jota voit vapaasti monistaa ja jakaa aiheesta kiinnostuneille. Tässä on linkki kuvaaja&amp;nbsp;Steve Alexanderin kuvaamiin viljapeltokuvioihin.  Kysymyksiä ja vastauksia Benjamin Cremelle vuosien varrella esitettynä K: Onko Maitreyan ja viljapeltokuvioiden välillä jokin yhteys?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan aktivoima vesi, eli parantava vesi ja valon tiede</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-aktivoima-vesi-eli-parantava-vesi-ja-valon-tiede/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-aktivoima-vesi-eli-parantava-vesi-ja-valon-tiede/</guid>
      <description>Raportti Maitreyan energisoimista parantavia ominaisuuksia sisältävistä lähteistä, jotka ovat äskettäin löytyneet. [Alkuperäisartikkeli 1990-luvulta, päivitetty 29.7.2016, kirjoittanut Bette Stockbauer [muokattu], lähde] Vuonna 1858 14-vuotias Bernadette Soubirous Lourdesista Ranskasta väitti, että Marian, Jeesuksen äidin, manifestaatio ilmestyi hänelle monta kertaa varoittaen häntä ihmiskuntaa kohtaavista tulevista vaaroista ja opastaen häntä hengelliseen totuuteen. Luolassa, jossa hän kertoi tämän tapahtuneen, virtasi lähde, joka tuli tunnetuksi kautta maailman parantavista ominaisuuksistaan. Nykyään kristityt kaikkialta hyväksyvät sen aitona. Miljoonat pyhiinvaeltajat vuosittain juovat sen vettä saaden osittaisen tai täydellisen paranemisen fyysisiin ja tunneperäisiin vaivoihinsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajan merkit</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/ajan-merkit/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/ajan-merkit/</guid>
      <description>Ajan merkit 5-2016, ihmeitä kautta planeetan Ajan merkit -osiossa kertaamme maailmalla tapahtuneita merkillisiä tapahtumia, jotka Cremen Mestari on vahvistanut aidoiksi ihmeiksi.
Mahashivaratri-juhlan lingam ihmeet Sri Premanandan Asharamissa, joka sijaitsee Trichyssä, Tamilnadussa, Intiassa, kannattajat juhlivat Mahashivaratrin aikana 7.3.2016. Heidän hämmästyksekseen ja ilokseen kello 18.30 lingam ilmestyi ihmeenomaisesti Sri Premanandan patsaan eteen. Patsas oli ollut jo kuukausia vibhutin (pyhän tuhkan) peitossa.
Swami Premananda kuoli vuonna 2011, mutta nämä ihmeelliset ilmentymiset ovat edelleen jatkuneet Hänen Ashramissaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikamme kuvia</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia/</guid>
      <description>Nämä kuvat kaikki kertovat tarinaa ajastamme. Erityislaatuisia tapahtumia on käytännössä päivittäin. Miksi niistä ei kerrota laajasti ja siten välitetä toivon sanomaa koko ihmiskunnalle…? Sekin on aikamme kuva. Tässä artikkelissa esitellään kuvia ja kokemuksia, jotka kuvastavat juuri tätä aikaa, jossa elämme. Hierarkia on tulossa julkisuuteen ja vanha kaarti taistelee kynsin hampain valtansa rippeistä. Nuoret vaativat mielenosoituksissa tasa-arvoa ja oikeudenmukaisuutta kun vanhempi polvi kokee vaatimukset mellakointina ja perusteettomana. Avaruusveljet antavat vihjeitä olemassa olostaan mutta skeptikkojen etujoukko yrittää huudollaan peittää totuuden äänen alleen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NASA kuvasi enkelin</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/nasa-kuvasi-enkelin-lentavan-auringon-lahella/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2013 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/nasa-kuvasi-enkelin-lentavan-auringon-lahella/</guid>
      <description>Ihmeitä on tapahtunut tihenevällä tahdilla viimeisten kolmen vuosikymmenen aikana. Share International yhdistää ne suurempaan taustakertomukseen: henkisten opettajien tuloon julkisuuteen tänä kriittisenä aikana. Tässä tarina NASAn valokuvaamasta enkelistä.
NASA kuvasi enkelin lentävän auringon lähellä Uutinen NASAn kuvaamasta enkelistä oli USA:ssa nähtävissä Times squarellakin
LOS ANGELES, 9.4.2013 — /PRNewswire-USNewswire/
Viime kuukausina kaksi erityislaatuista valokuvaa on tallennettu NASAn toimesta. Kuvissa näkyy enkelinomainen hahmo, joka lentää auringon läheisyydessä. Nämä kuvat on nähty laajalti YouTubessa ja monilla UFO–sivustoilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan ”tähti”, 2 uutta havaintoa</title>
      <link>https://share.fi/uutiset/maitreyan-tahti-kaksi-havaintoa-lisaa/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2013 00:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/uutiset/maitreyan-tahti-kaksi-havaintoa-lisaa/</guid>
      <description>[katso kuva ohessa] Ruotsi – Nämä kommentit on kirjoitettu Youtubeen koskien UFO-havaintoa 1.3.2013: ’Tämä oudon näköinen ’tähti’ nauhoitettiin eilen illalla klo 17:30 ja 18:30 välillä minun ja tyttöystäväni toimesta Göteborgissa. Kohde liikkui erittäin hitaasti ja se ilmeni tunteja ennen muita tähtiä. Se sykki jatkuvasti eri väreissä todella nopeaan tahtiin. En ole vakuuttunut, että tämä on tähti taikka planeetta.” Lähde : UFO-Skywatcher Sävedalen&amp;nbsp; (Benjamin Cremen Mestari vahvistaa, että kyseessä oli Maitreyan ’tähti’) Päätoimittajalle,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedote: NASA kuvasi enkelin lentämässä kohti aurinkoa</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/lehdistotiedote-nasa-kuvasi-enkelin-lentamassa-kohti-aurinkoa/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2012 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/lehdistotiedote-nasa-kuvasi-enkelin-lentamassa-kohti-aurinkoa/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Tämä tiedote on julkaistu 25.11.2012
NASA valokuvasi enkelin lentämässä kohti aurinkoa NASA kuvasi 15.10.2012 valtavan, noin puolen maapallon kokoisen, enkelin liikkumassa aurinkoa kohti. Enkeli näkyy kuvassa klo viidessä. Benjamin Cremen Mestari vahvistaa kuvan aitouden. Huomaa, kuva ylle tulee suoraan NASAn sivuilta!
[lisäys 19.4.2013 NASA kuvannut toisen samanlaisen hahmon, klikkaa] Tulevia merkkejä Hiljattaisessa artikkelissaan ”Tuleva muuntautuminen” (maaliskuulta 2012) brittiläisen Benjamin Cremen Mestari kirjoitti seuraavasti: ”Nyt, tulee ilmenemään sarja merkkejä, jotka tulevat äimistyttämään heidät, jotka kokevat ne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saksalaiskuvaaja tallensi ufon Kreetalla</title>
      <link>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/kreetan-ufo-2012/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2012 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/ihmeet-ja-merkit/kreetan-ufo-2012/</guid>
      <description>Kreeta, Kreikka – Ammattimainen saksalaisvalokuvaaja kuvasi lomallaan Kreetalla elokuussa 2012. Hän ajoi aviomiehensä kanssa hiljakseen hiekkatietä kohti Balaksen rantaa Gramvousassa, kun vuohikatras ympäröi auton ja käveli sen rinnalla. Saavuttuaan myöhemmin tavernaan kohteessansa he alkoivat katsella otettuja kuvia. ”Silloin huomasin, että yhdessä kuvista taivaasta ikään kuin roikkui jotain. Zoomasimme kameran näytön emmekä saattaneet uskoa silmiämme. Se mitä näimme oli hyvin oudon muotoinen. Ihmettelimme mitä se voisi olla. Kuvia ottaessani en ollut nähnyt mitään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan tulon julkistava ”tähti”</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-tahti/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2010 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-tahti/</guid>
      <description>Maitreyan &amp;#8221;tähti&amp;#8221; on Maitreyan julkisuuteen tulon airut Kuva- ja videogalleria
Lue taustatieto siitä, mikä &#34;tähti&#34; oikein on ja mihin se liittyy, klikkaa. Klikkaa siirtyäksesi suoraan alakohtaan
Video marraskuu 2013: todiste ettei Maitreyan tähti ole Venus, niin kuin virheellisesti väitetään
Kaksi havaintoa SI 4/2013 lehdestä
Kuvia, alkuvuodelta 2011 sekä loppuvuodelta 2010
Kuvia tähdestä, 2010/09
Spiraali-UFO Australiassa
Kuvia tähdestä, 2010/03
Tuore video tähdestä
Lisää kuvia Norjan spiraalista
Spiraalivalo Norjan yllä on Maitreyan julkisuuteen tulon airuena toimiva tähti</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UFOt ovat osa planeetan kehityskulun merkkejä</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/ufot-ovat-osa-planeetan-kehityskulun-merkkeja/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jul 2010 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/ufot-ovat-osa-planeetan-kehityskulun-merkkeja/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto.
Ultra-päivistä kertoessaan HS (10.7.2010) otsikoi, että UFO-havaintojen määrä olisi laskussa, mutta näin ei suinkaan ole, vaan tilanne on asioita tarkemmin seuraavan näkökulmasta pikemminkin päinvastoin.
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Lehdistötiedote julkaistu 11.7.2010
UFOt ovat osa ihmiskunnan historiankirjoitusta, kuten Jeesuksen tarinakin Ihmiskunnan historiankirjoitus on täynnään suurten opettajien tarinoita. Tällaisia ovat kirjoitukset Buddhasta ja Jeesuksesta ja vaikkapa Herkuleesta. Yhteistä näille kertomuksille on se, että ne ovat kuvauksia todellisista ihmisistä, jotka ovat toimineet omassa elämässään kertoakseen ihmisen todellisesta luonteesta henkisenä olentona, eikä vain fyysis-psykologisena eliönä vailla sielua, kuten nyt länsimaissa laajasti vallalla oleva kanta tuntuu olevan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2009: Paljastuksen aika</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-07-paljastuksen-aika/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2009 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2009-07-paljastuksen-aika/</guid>
      <description>Vuosien ajan monien maiden kansat ovat enemmän tai vähemmän kuuliaisesti noudattaneet lainsäätäjiensä, poliitikkojensa, komentoja. Tämä on laajasti ottaen ollut käytäntö riippumatta siitä, onko vallassa oleva järjestelmä demokraattinen vaiko jokin muu. Tämä alkaa nyt muuttua. Monissa maissa ihmiset osoittavat mieltään ja vaativat muutosta, ja hiljaisesta epäsuotuisien lakien hyväksynnästä ei ole tietoakaan. Poikkeuksen sääntöön muodostavat tiukan sotilasvallan alla olevat maat, mutta muualla aina vain enenevässä määrin ihmiset vaativat kuulemistaan ja sitä, että heidän tarpeensa tyydytetään ja huonot lait korjataan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2004: Tie aurinkoa kohti</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-05-tie-aurinkoa-kohti/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2004 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2004-05-tie-aurinkoa-kohti/</guid>
      <description>Usein on huomattavissa, että ihmiset eivät usko omin silmin nähtyä todistusaineistoa. Seurauksena monienosalta on kokemusten hylkääminen, jotka muuten olisivat olleet heille arvokkaita heidän etsiessä elämäänsä tarkoitusta ja suuntaa. Usein monet eivät usko nähneensä UFOa, kuten niitä tavataan kutsua, vaikka kaikki todisteet osoittavat toista. Ihmiset vastustavat uuden ja tuntemattoman omaksumista, siitäkin riippumatta, kuinka tahansa hyväksi se olisi heille itselleen. Tällä tavalla he rajoittavat omaa tietoisuuttaan ja kasvuaan. Nyt jo useiden vuosien ajan sisarplaneetoiltamme tulevat alukset ovat vaeltaneet taivaitamme, tehden mittaamattoman arvokkaita palveluksia puolestamme ja ajoittain antaen inspiroivaa ja riittävän painavaa todistusaineistoa niiden todellisesta olemassaolosta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>