<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ota yhteyttä on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/ota-yhteytt%C3%A4/</link>
    <description>Recent content in ota yhteyttä on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Jan 2021 11:42:53 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/avainsanat/ota-yhteytt%C3%A4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tilaa share.fi -uutiskirje</title>
      <link>https://share.fi/haloo/tilaa-uutiskirje/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jan 2021 11:42:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/haloo/tilaa-uutiskirje/</guid>
      <description>Mukaan tilaajalistallemme alta! Nimesi Sähköpostiosoitteesi   EU:n tietosuoja-asetuksen edellyttämät hyväksynnät: Annan lupani share.fi:lle olla minuun yhteydessä sähköpostitse tällä sivustolla antamieni tietojen avulla erinäisinä uutiskirjeinä ja tiedotteina.  HP  Klikkaa   Huomaathan, kun tilaat uutiskirjeemme, saat vuosittain noin 10 Share infoa. Emme jaa tietojasi ulkopuolelle tämän infolistan ilman sinun erikseen antamaa lupaasi. Mekään emme tykkää roskapostista.
Jokaisen lähettämämme infokirjeen lopussa on kenttä, josta voit lopettaa infokirjeen tilaamisen välittömin vaikutuksin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ota yhteyttä</title>
      <link>https://share.fi/haloo/ota-yhteytta/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 14:25:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/haloo/ota-yhteytta/</guid>
      <description>Täytä ystävällisesti alla näkyvä lomake ja ota siten yhteyttä.
Nimesi Puhelinnumerosi (halutessasi) Emailisi mm. email-osoite on pakollinen tieto.  Viestisi   Tietosuoja
Lähettämällä kyselysi tällä lomakkeella sitoudut tietosuojalausekkeemme vaatimuksiin.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Syötä tietosi alle</title>
      <link>https://share.fi/haloo/syota-tietosi-alle/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 11:42:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/haloo/syota-tietosi-alle/</guid>
      <description>Mukaan tilaajalistallemme alta! Nimesi Emailisi  Tietosuoja
Lähettämällä kyselysi tällä lomakkeella sitoudut tietosuojalausekkeemme vaatimuksiin.
 Huomaathan, kun tilaat uutiskirjeemme, saat vuosittain noin 10 Share infoa. Emme jaa tietojasi ulkopuolelle tämän infolistan ilman sinun erikseen antamaa lupaasi. Mekään emme tykkää roskapostista.
Jokaisen lähettämämme infokirjeen lopussa on kenttä, josta voit lopettaa infokirjeen tilaamisen välittömin vaikutuksin.
Suurkiitos mielenkiinnostasi share.fi sivustoon ja tarjontaamme!
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
