<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lisätietoa on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/aihealueet/lis%C3%A4tietoa/</link>
    <description>Recent content in lisätietoa on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Feb 2021 00:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/aihealueet/lis%C3%A4tietoa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rahaa Hierarkian työhön sunnuntaisin</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-tyohon-rahaa/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-tyohon-rahaa/</guid>
      <description>Joka sunnuntai klo 18:00 puhelimitse pidettävä meditaatio, jolla pyritään tuomaan varoja Henkisen Hierarkian työhön. Tuntematon joukko ihmisiä kautta maailman osallistuu tähän tärkeää työhön, tule sinäkin mukaan jo tänä sunnuntaina!
Joka sunnuntai pidetään meditaatio, jolla pyritään tuomaan varoja Henkisen Hierarkian työhön Osallistu sinäkin tähän maailmanlaajuiseen hetkeen, jolla globaali joukko ihmisiä pyrkii Alice Baileyn kirjoista tutulla tavalla tuomaan rahaa Henkisen Hierarkian työhön.
Suomesta soittonumero: 02-7248500, puhelun verkkomaksu, ei muuta.
Pääsykoodi on: 7988964</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hierarkian taistelutahto</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-taistelutahto/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-taistelutahto/</guid>
      <description>Hierarkia on tänä päivänä suuri taisteleva kokonaisuus, taistellen ihmisten sielujen puolesta, taistellen kaikkea sitä vastaan, joka estää inhimillisen tietoisuuden kasvun, kaikkea sitä vastaan mikä rajoittaa inhimillistä vapautta ... ja taistellen poistaakseen kaikki ne tekijät sekä esteet, jotka taistelevat vastaan Kristuksen paluun ja Henkisen Hierarkian esiinastumisen toimivana kokonaisuutena Maan päälle. Hierarkian asenteessa ei ole mitään heikkoa, horjuvaa tai sentimentaalista. Ihmiskunnan on tämä ymmärrettävä ja sen on luotettava Hierarkian voimaan, näkemyksellisyyteen sekä sen rakkauteen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikamme kuvia, 11/2020</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia-2020-11-14-/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia-2020-11-14-/</guid>
      <description>11/2020 - Nämä kuvat kaikki kertovat tarinaa ajastamme. Erityislaatuisia tapahtumia on käytännössä päivittäin. Miksi niistä ei kerrota laajasti ja siten välitetä toivon sanomaa koko ihmiskunnalle…? Sekin on aikamme kuva. Tässä artikkelissa esitellään kuvia ja kokemuksia, jotka kuvastavat juuri tätä aikaa, jossa elämme. Hierarkia on tulossa julkisuuteen ja vanha kaarti taistelee kynsin hampain valtansa rippeistä. Nuoret vaativat mielenosoituksissa tasa-arvoa ja oikeudenmukaisuutta kun vanhempi polvi kokee vaatimukset mellakointina ja perusteettomana. Avaruusveljet antavat vihjeitä olemassa olostaan mutta skeptikkojen etujoukko yrittää huudollaan peittää totuuden äänen alleen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taloudellisen jakamisen perusperiaatteet</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/taloudellisen-jakamisen-perusperiaatteet/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/taloudellisen-jakamisen-perusperiaatteet/</guid>
      <description>Globaali kaikkien maiden kesken tapahtuva resurssien jakaminen voi ainoana aikaansaada sen luottamuksen eri maiden kesken, joka tarvitaan pysyvän rauhan aikaansaamiseksi. Tässä haastattelussa Benjamin Creme avaa tuon ajatuksen taustoja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jakaminen on ratkaisu</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/jakaminen-on-ratkaisu/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/jakaminen-on-ratkaisu/</guid>
      <description>Globaali kaikkien maiden kesken tapahtuva resurssien jakaminen voi ainoana aikaansaada sen luottamuksen eri maiden kesken, joka tarvitaan pysyvän rauhan aikaansaamiseksi. Tässä haastattelussa Benjamin Creme avaa tuon ajatuksen taustoja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikaa ei ehkä olekaan olemassa</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/aikaa-ei-ehka-olekaan-olemassa/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/aikaa-ei-ehka-olekaan-olemassa/</guid>
      <description>Tämä artikkeli on katkelma, joka käsittelee ajan käsitettä. Aina vain kasvava joukko tutkimuksia osoittavat todeksi, että mentaaliset toimet voivat vaikuttaa kehomme fysiologisiin kokonaisuuksiin, ja että nk. psi-ilmiön tutkimus näyttäisi osoittavan ihmisessä ilmenevän yliaistillisen havainnointikyvyn sekä kyvyn mentaalisesti vaikuttaa toisiin organismeihin, ja että alati kasvava joukko kuolemanrajakokemuksia osoittavat tietoisuuden jatkuvan kliinisen kuoleman jälkeenkin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benjamin Creme</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/benjamin-creme/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/benjamin-creme/</guid>
      <description>Benjamin Cremestä, brittiläisestä taiteilijasta ja esoteerisen filosofian pitkäaikaisesta opiskelijasta, tuli kansainvälisesti Maitreyan, Maailmanopettajan, julkitulon päätietolähde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajan merkit</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/ajan-merkit/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/ajan-merkit/</guid>
      <description>Ajan merkit 5-2016:  tässä osiossa kertaamme maailmalla tapahtuneita merkillisiä tapahtumia, jotka Cremen Mestari on vahvistanut aidoiksi ihmeiksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikamme kuvia, 10/2014</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/aikamme-kuvia/</guid>
      <description>Nämä kuvat kaikki kertovat tarinaa ajastamme. Erityislaatuisia tapahtumia on käytännössä päivittäin. Miksi niistä ei kerrota laajasti ja siten välitetä toivon sanomaa koko ihmiskunnalle…? Sekin on aikamme kuvaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esoterismi ja esoteerinen tieto</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/esoteerinen-tieto-ihmisen-henkinen-historia/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jul 2014 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/esoteerinen-tieto-ihmisen-henkinen-historia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;esoteerinen tieto?&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Sana esoteerinen on eksoteerisen vastakohta. Se tarkoittaa sellaista joka ei ole nähtävissä, joka on pinnan alla piilossa ja siksi ikiaikainen tieto on esoteerista, koska se ei ole ollut kaikkien tiedossa.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kylmäfuusio – luonnon tapa</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/kylmafuusio/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/kylmafuusio/</guid>
      <description>Valon teknologian nimellä tunnettu tieteellinen kehitysaskel ihmiskunnan tulevaisuudessa tulee saatavillemme kunhan ensin opimme jakamisen periaatteen. Loputon energialähde, kylmäfuusio, olisi jo nyt saatavilla. Sen avulla fissioon perustuva – huippusaastuttava – ydinenergia voitaisiin korvata puhtaalla kylmäfuusiolla.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
