<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ukk on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/ukk/</link>
    <description>Recent content in Ukk on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Nov 2016 12:01:06 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/avainsanat/ukk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Usein kysyttyä Maailmanopettaja Maitreyasta ja Henkisestä Hierarkiasta</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/ukk/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2016 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/ukk/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Tälle sivulle on kerätty joitain keskeisiä kysymys-vastaus -pareja.
 Kuinka tulemme tunnistamaan Kristuksen? Jos Maitreya on Kristus, niin kuka tai mikä on antikristus? Mikä on Hänen opetuksensa ydin uudelle ajalle? Mikä tulee olemaan Maitreyan ensimmäinen tehtävä? Kun Kristus viimeksi oli täällä, Hän kävi läpi sarjan tapahtumia ja joutui ristiinnaulituksi sekä tapettiin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia lehdestä 1-2/2016</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-lehdesta-1-2-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2016 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-lehdesta-1-2-2016/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 1-2/2016.
K: Sen jälkeen kun Maitreya aloitti televisioesiintymiset Kiinassa, onko Hän viime kuukausina esiintynyt myös muiden maiden televisioissa?
V: Kyllä, Japanissa, Indonesiassa, Vietnamissa, Malesiassa ja Intiassa sekä viimeisimpänä Intiassa.
(Lue koko televisioesiintymisten artikkeli, jossa kerrataan kaikki tapahtumat vuodesta 2010 aina tähän päivään: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erottelun miekka sekä muita kysymyksiä ja vastauksia</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/erottelun-miekka-seka-muita-kysymyksia-ja-vastauksia/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2015 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/erottelun-miekka-seka-muita-kysymyksia-ja-vastauksia/</guid>
      <description>Erottelun miekka sekä muita kysymyksiä ja vastauksia Maailmanopettaja Maitreyan ja Henkisen Hierarkian julkisuuteen tulosta – Lähde Share International 3/2015
K: Share Internationalin marraskuun numerossa 2014 mainittiin, että Maitreya on Lähi – idässä. Onko Hän edelleen siellä?
V: Kyllä. [tilanne maaliskuussa 2015 – Maitreya on sittemmin jatkanut televisioesiintymisiiän Kiinassa]
K: Onko Maitreya vieraillut useissa alueen valtioista vai onko Hän pysytellyt vain yhdessä maassa vierailunsa aikana?
V: Hän on vieraillut useissa maissa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>