<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kirjallisuus on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/aihealueet/kirjallisuus/</link>
    <description>Recent content in kirjallisuus on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/aihealueet/kirjallisuus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Maailmanopettaja koko ihmiskunnalle -kirja</title>
      <link>https://share.fi/kirjallisuus/maailmanopettaja-kirja/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kirjallisuus/maailmanopettaja-kirja/</guid>
      <description>Maitreyan neuvot tulevat tuomaan ihmiskunnan yksinkertaisen valinnan äärelle. Joko jatkamme nykyisillä tuhoisilla elämäntavoillamme ja tuhoudumme, tai sitten hyväksymme ilolla Hänen opastuksensa, vihkiäksemme käyttöön jakamisen järjestelmän ja varmistaen niin oikeudenmukaisuuden, rauhan kuin myös kaikkien sisäiseen jumaluuteen pohjautuvan sivilisaation luomisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kirjallisuus- ja aineistoarkisto</title>
      <link>https://share.fi/kirjallisuus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kirjallisuus/</guid>
      <description>Tällä sivulla on esitelty Sharen julkaisemat lehdet ja kirjat. Kaikki materiaali on olemassa englanninkielisenä ja osa materiaalista on käännetty myös muille kielille.
Benjamin Cremen ensimmäinen suomenkielinen ”Suuri lähentyminen: Uutta valoa ja elämää ihmiskunnalle” on julkaistu helmikuussa 2006. Kesään 2017 mennessä on lisäksi käännetty kirjat ”Elämisen taide” sekä ”Yhtenäisyys moninaisuudessa” ja tulossa ovat kirjat ”Maailmanopettaja koko ihmiskunnalle” sekä ”Ihmiskunnan herääminen”, jotka molemmat ilmestyvät kun niiden käännökset ovat valmiit.
 Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus -kirja Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus -kirja kertoo vääjäämättömän loogisesti Henkisen Hierarkian taustoista, sen edustajan Maitreyan julkitulosta ja Hänen opetusten vaikutuksesta koko globaaliin yhteiskuntaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya-kirja</title>
      <link>https://share.fi/kirjallisuus/maitreya-kirja/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kirjallisuus/maitreya-kirja/</guid>
      <description>Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus on kirja, joka kertoo vääjäämättömän loogisesti Henkisen Hierarkian taustoista, sen edustajan Maitreyan julkitulosta ja tämän opetusten vaikutuksesta koko länsimaiseen yhteiskuntaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan käsi</title>
      <link>https://share.fi/kirjallisuus/maitreyan-kasi/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kirjallisuus/maitreyan-kasi/</guid>
      <description>Moni kertoo kuinka he omakohtaisesti tuntevat Maitreyan kädestä tulevan energian. Käden jälki onkin hyvä tapa saada apua eri tilanteisiin ja se on mukava lahjaksi annettavaksi. Tulosta vaikka valokuvaksi ja laita raameihin kotona.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
