<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lehdistölle on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/aihealueet/lehdist%C3%B6lle/</link>
    <description>Recent content in Lehdistölle on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 12:01:06 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/aihealueet/lehdist%C3%B6lle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lehdistötiedotearkisto</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
Maailmanopettaja Maitreya tulee opettaakseen koko ihmiskuntaa Maitreya on nimi, jonka useinkin kuulee itämaisessa filosofiassa ja buddhalaisuudessa mainittavan, mutta kristityn suusta sitä ei juurikaan kuule. Ja kuitenkin kyseessä on kaikille uskontokunnille ja kaikille uskontokuntiin kuulumattomillekin yhtä läheinen henkilö, eli Maailmanopettaja.
Vuoden 2010 alusta Maitreya on aloittanut kauan odotetun tv-esiintymistensä sarjan, joka tulee johtamaan julkitulon päivään, jolloin ihmiskunnan koko historiassa kääntyy uusi toivon lehti. Tuon muutoksen ymmärtämistä auttaa kuitenkin taustojenkin ymmärtäminen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UFOt ovat osa planeetan kehityskulun merkkejä</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/ufot-ovat-osa-planeetan-kehityskulun-merkkeja/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jul 2010 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/ufot-ovat-osa-planeetan-kehityskulun-merkkeja/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto.
Ultra-päivistä kertoessaan HS (10.7.2010) otsikoi, että UFO-havaintojen määrä olisi laskussa, mutta näin ei suinkaan ole, vaan tilanne on asioita tarkemmin seuraavan näkökulmasta pikemminkin päinvastoin.
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Lehdistötiedote julkaistu 11.7.2010
UFOt ovat osa ihmiskunnan historiankirjoitusta, kuten Jeesuksen tarinakin Ihmiskunnan historiankirjoitus on täynnään suurten opettajien tarinoita. Tällaisia ovat kirjoitukset Buddhasta ja Jeesuksesta ja vaikkapa Herkuleesta. Yhteistä näille kertomuksille on se, että ne ovat kuvauksia todellisista ihmisistä, jotka ovat toimineet omassa elämässään kertoakseen ihmisen todellisesta luonteesta henkisenä olentona, eikä vain fyysis-psykologisena eliönä vailla sielua, kuten nyt länsimaissa laajasti vallalla oleva kanta tuntuu olevan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedote: Maitreyan ”tähti” on joulun ihme</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/lehdistotiedote-maitreyan-tahti-on-joulun-ihme/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2008 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/lehdistotiedote-maitreyan-tahti-on-joulun-ihme/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Lehdistötiedote, julkaistu 12.12.2008
Maitreyan ”tähti” on joulun ihme  Vuosien ajan maailma on ollut täynnään kaikenlaisia ihmeitä. Huhtikuussa 1995 Time-lehti käytti kahdeksan sivua pääjuttunaan taustoittaakseen näitä tapahtumia ja päätteli: ”Ihmiset janoavat merkkejä.” Pitäkää silmänne nyt auki kaikkein suurinta ihmettä odottaessamme. Aivan lähiaikoina suuri, kirkas, tähti tulee ilmaantumaan taivaalle. Tuo tähti tulee olemaan kaikkien nähtävillä – yötä päivää. Uskomatonta? Fantasiaa? Ei, vaan fakta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
