<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kv on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/aihealueet/kv/</link>
    <description>Recent content in Kv on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2019 12:01:06 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/aihealueet/kv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia: Rukouksesta</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2019-03/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2019 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2019-03/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Tämä kooste on kysymyksiä ja vastauksia, jotka ovat julkaistuja Share International -lehdessä ja osin aiemmin julkaisemattomia. Aiheena on rukous.
K: Olisikohan teidän mahdollista selittää rukouksen ja parantamisen pohjalta löytyvää toimintatapaa tavalliselle uskovaiselle ja henkisesti ajattelevalle ihmiselle? Alkaen rukouksesta, mitä oikeastaan tapahtuu?
V: Rukous on yksi aste invokaation suuren tieteen alla ja se toimii siten, että se luo johtimen eli telepaattisen linkin yhteisen tekijän, eli mielen välityksellä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-12/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Dec 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-12/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat luennolta Lontoosta, 14.6.2007.
K: Mitä tarvitsemme valtiojohdolta?
V: Ne miehet, jotka luulevat hallitsevansa maailmaa tänä päivänä, hallitsevat armeijoidensa voimalla. Se kaikki on lumetta, puhdasta itsetutkiskelun puutetta. He yrittävät kaikki näyttää niin fiksuilta, niin fiksuilta, mutta oikeasti he eivät ole fiksuja: he ovat erittäin hyviä kiertelemisessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia lokakuu 2018</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-10/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-10/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 1-2/2016.
K: Kuuluuko [Haidakhan] Babaji, “Himalajan Avatara”, joka oli edellistä kertaa fyysisessä kehossa vuosina 1970-1984, niiden Mestareiden ryhmään, joista te puhutte, vai onko Hänellä eri tehtävä? Hänen periaatteitaan ovat totuus, yksinkertaisuus ja rakkaus. (Luennolta Münchenistä, Saksasta, 2007)
V. [Oikea] Babaji ei ole Mestari siinä mielessä, kun minä tuota termiä käytän, eli Hän ei kuulu niihin, jotka käyvät läpi ihmisevoluution kohti vähittäistä täydellistymistä ja Mestaruutta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/</guid>
      <description>Kysymyksiä ja vastauksia -osio on palstamme, jolle lukijat ovat lähettäneet kysymyksiä Benjamin Cremelle erilaisista esoterisista ja yleismaailmallisista seikoista, joihin hän sitten itse tai Mestarinsa avulla on vastannut. Osio tuo lisävaloa Henkisen Hierarkian julkisuuteen tulolle ja koko ihmiskunnan henkiselle kehitykselle. Voit myös tutustua usein kysyttyyn: Usein kysyttyä</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usein kysyttyä Maailmanopettaja Maitreyasta ja Henkisestä Hierarkiasta</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/ukk/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2016 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/ukk/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Tälle sivulle on kerätty joitain keskeisiä kysymys-vastaus -pareja.
 Kuinka tulemme tunnistamaan Kristuksen? Jos Maitreya on Kristus, niin kuka tai mikä on antikristus? Mikä on Hänen opetuksensa ydin uudelle ajalle? Mikä tulee olemaan Maitreyan ensimmäinen tehtävä? Kun Kristus viimeksi oli täällä, Hän kävi läpi sarjan tapahtumia ja joutui ristiinnaulituksi sekä tapettiin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antikristusvoima eli Jumalan 1. säteen energia</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/antikristus-voima/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Feb 2016 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/antikristus-voima/</guid>
      <description>Antikristus ei itse asiassa edes ole henkilö, vaan se on voima. Jumalan tahtosäteen, eli ensimmäisen säteen puhdistava puoli on se voima, josta puhutaan antikristuksena. Kyse on siis persoonattomasta voimasta, joka puhdistaa ”pelikentän vanhasta” aina ennen uuden aikakauden alkua.
Maitreya ei ole antikristus Benjamin Creme sanoo asiasta näin: ”Ajattoman viisauden oppien mukaan antikristus ei ole kukaan yksittäinen hahmo joka eläisi tiettynä ajankohtana, vaan energia, joka päästetään irti ennen Kristuksen tuloa.
 Se tulee viitoittamaan tietä Kristuksen rakentaville energioille tuhoamalla vanhoja kristallisoituneita rakenteita, jotka tukkivat uuden yhteiskunnan kasvun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia lehdestä 1-2/2016</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-lehdesta-1-2-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2016 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-lehdesta-1-2-2016/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 1-2/2016.
K: Sen jälkeen kun Maitreya aloitti televisioesiintymiset Kiinassa, onko Hän viime kuukausina esiintynyt myös muiden maiden televisioissa?
V: Kyllä, Japanissa, Indonesiassa, Vietnamissa, Malesiassa ja Intiassa sekä viimeisimpänä Intiassa.
(Lue koko televisioesiintymisten artikkeli, jossa kerrataan kaikki tapahtumat vuodesta 2010 aina tähän päivään: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kirje päätoimittajalle kesäkuu 2015 – Toivon viesti</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kirje-paatoimittajalla-2015-06-toivon-viesti/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2015 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kirje-paatoimittajalla-2015-06-toivon-viesti/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Tämä kirje on lehdestä 6/2015.
Arvoisa päätoimittaja!
Paraatin lopuksi 19.4.2015 osana &amp;#8221;Earth fair&amp;#8221; juhlallisuuksia San Diegon Balboa-puistossa, siellä oli mies vihreisiin pukeutuneena altoilevan ja vaalea tukan omaava mies. Hänellä oli kyltii, jonka toisella puolella luki &amp;#8221;Maitreya on tulossa&amp;#8221; (tai sen sisältöistä) joka kiinnitti huomioni omasta kojustamme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erottelun miekka sekä muita kysymyksiä ja vastauksia</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/erottelun-miekka-seka-muita-kysymyksia-ja-vastauksia/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2015 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/erottelun-miekka-seka-muita-kysymyksia-ja-vastauksia/</guid>
      <description>Erottelun miekka sekä muita kysymyksiä ja vastauksia Maailmanopettaja Maitreyan ja Henkisen Hierarkian julkisuuteen tulosta – Lähde Share International 3/2015
K: Share Internationalin marraskuun numerossa 2014 mainittiin, että Maitreya on Lähi – idässä. Onko Hän edelleen siellä?
V: Kyllä. [tilanne maaliskuussa 2015 – Maitreya on sittemmin jatkanut televisioesiintymisiiän Kiinassa]
K: Onko Maitreya vieraillut useissa alueen valtioista vai onko Hän pysytellyt vain yhdessä maassa vierailunsa aikana?
V: Hän on vieraillut useissa maissa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia kesäkuu 2013</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2013-06/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2013 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2013-06/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 6/2013.
Kysymyksiä ja vastauksia esoterisista seikoista ja Maailmanopettajan julkitulon vaiheista &amp;nbsp;
K: Vieläkö Maitreya antaa haastatteluja Venäjällä? Ja jos, niin montako niitä on ollut tähän päivään mennessä? V: Kyllä, kymmenen haastattelua Venäjällä. (11.5.2013 tilanne)
=&amp;gt; Kaiken kaikkiaan Maitreyan tv-haastatteluja on ollut 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia heinä- elokuu 2012</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-07/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-07/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 7–8/2012.
Kysymyksiä ja vastauksia esoterisista seikoista ja Maailmanopettajan julkitulon vaiheista &amp;nbsp;

K: Kuinka monta haastattelua Maitreya on antanut tähän mennessä?
V:68 (niistä 5 kesäkuussa 2012)
K: Onko teidän sallittua antaa enemmän tietoja Hänen haastatteluistaan? Esimerkiksi yleisön reagoinnista Hänen ideoihinsa, ja siitä että kuinka monet ihmiset kuunneltuaan Häntä alkavat mahdollisesti ajatella, että Hän on joku erikoislaatuinen &amp;#8211; ehkäpä uusi Messias?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia maaliskuu 2012</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-03/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-03/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 7–8/2012.
Kysymyksiä ja vastauksia esoterisista seikoista ja Maailmanopettajan julkitulon vaiheista K: (1) Kuinka monta haastattelua Maitreya on antanut tammi/helmikuun Share International lehden ilmestymisen jälkeen? (2) Ovatko kaikki haastattelut annettu Brasiliassa?
V: (1) Neljä, kaikkiaan haastatteluja on ollut 56, joista 11.2.2012. (2) 29 haastattelua on ollut USA:ssa, 14 Meksikossa ja 13 Brasiliassa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>