<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>henkinen hierarkia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/henkinen-hierarkia/</link>
    <description>Recent content in henkinen hierarkia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Feb 2021 00:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://share.fi/avainsanat/henkinen-hierarkia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rahaa Hierarkian työhön sunnuntaisin</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-tyohon-rahaa/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-tyohon-rahaa/</guid>
      <description>Joka sunnuntai klo 18:00 puhelimitse pidettävä meditaatio, jolla pyritään tuomaan varoja Henkisen Hierarkian työhön. Tuntematon joukko ihmisiä kautta maailman osallistuu tähän tärkeää työhön, tule sinäkin mukaan jo tänä sunnuntaina!
Joka sunnuntai pidetään meditaatio, jolla pyritään tuomaan varoja Henkisen Hierarkian työhön Osallistu sinäkin tähän maailmanlaajuiseen hetkeen, jolla globaali joukko ihmisiä pyrkii Alice Baileyn kirjoista tutulla tavalla tuomaan rahaa Henkisen Hierarkian työhön.
Suomesta soittonumero: 02-7248500, puhelun verkkomaksu, ei muuta.
Pääsykoodi on: 7988964</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hierarkian taistelutahto</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-taistelutahto/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/hierarkian-taistelutahto/</guid>
      <description>Hierarkia on tänä päivänä suuri taisteleva kokonaisuus, taistellen ihmisten sielujen puolesta, taistellen kaikkea sitä vastaan, joka estää inhimillisen tietoisuuden kasvun, kaikkea sitä vastaan mikä rajoittaa inhimillistä vapautta ... ja taistellen poistaakseen kaikki ne tekijät sekä esteet, jotka taistelevat vastaan Kristuksen paluun ja Henkisen Hierarkian esiinastumisen toimivana kokonaisuutena Maan päälle. Hierarkian asenteessa ei ole mitään heikkoa, horjuvaa tai sentimentaalista. Ihmiskunnan on tämä ymmärrettävä ja sen on luotettava Hierarkian voimaan, näkemyksellisyyteen sekä sen rakkauteen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
