<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maitreyan viestit on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/</link>
    <description>Recent content in Maitreyan viestit on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2018 12:18:25 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kokoelma: Maitreyan viestien sanomaa</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/maitreyan-viesteja-kokoelma/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Oct 2018 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/maitreyan-viesteja-kokoelma/</guid>
      <description>Nämä viestit on koostettu Maailmanopettajan alkuperäisen 140:n viestin joukosta. Alkuperäisten 140 viestin avulla Maitreya antaa suuntaviivat sosiaaliselle muutokselle ja herättää halun jakaa ja auttaa ihmiskuntaa. Hän antaa myös vihjeitä siitä, kuinka tunnistaa Hänet ja kehottaa jakamaan tietoa hänen olemassaolostaan. Viestit ovat näennäisesti yksinkertaisia viestejä yhdeltä sydämeltä toiselle, mutta ne toimivat monella eri tasolla ja vain niitä meditoimalla, niiden todellinen merkitys avautuu.
Maitreya, Maailmanopettaja – otteita hänen viesteistään Minä olen muukalainen portilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan viesti 31.3.2016</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/maitreyan-viesti-2016-03-31/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/maitreyan-viesti-2016-03-31/</guid>
      <description>Lainaus: Pian ihmiskunta kokonaisuudessaan tulee havahtumaan Minun läsnäolooni ja täydessä halukkuudessa tulee hyväksymään tämän, meidän maailmamme muodonmuutoksen.
Maitreyan viesti 31.3.2016 &amp;#8211; Maitreyalta, Benjamin Cremen välityksellä Nämä ajat ovat vaikeita monille. Jopa kaikkein parhaimmat ja läheisimmät tuntevat epäilysten ja varautuneisuuden tuskan.
Mutta kun sanon, että maailman edessä teen työtä kanssanne ja yhtenä teistä, on se totuus.
Niin ikään kun sanon, että totisesti se aika on lähellä, kun kaikki ihmiset tulevat tunnistamaan Minun kasvoni ja tulevat reagoimaan, on se totuus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan viesti 7.10.2014</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/maitreyan-viesti-2014-10-07/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-viestit/maitreyan-viesti-2014-10-07/</guid>
      <description>Lainaus: Uskokaa, jos kykenette siihen, että Minä olen keskuudessanne.
Maitreyan viesti 7.10.2014 &amp;#8211; Maitreyalta, Benjamin Cremen välityksellä Kun ihmiset näkevät Minut ensi kertaa ja tuntevat Minut sinä jota olen, he tulevat huomaamaan muuttuvansa sisäisesti.
Monet tulevat hetkellisesti palaamaan lapsuuden iloon ja siten huomaavat maailman olevan parempi koti. Monet tulevat kokemaan voimistuneen halun palvella ja voimistuneen halun olla muutoksen etulinjassa. Nämä ovet heitä, joita tulen kutsumaan ihmisten hengen ja ilon vahvistamisen tehtävään.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>