<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Magnetisoitu Vesi on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/aihealueet/magnetisoitu-vesi/</link>
    <description>Recent content in Magnetisoitu Vesi on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Jul 2016 12:18:25 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/aihealueet/magnetisoitu-vesi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Maitreyan aktivoima vesi, eli parantava vesi ja valon tiede</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/maitreyan-aktivoima-vesi-eli-parantava-vesi-ja-valon-tiede/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2016 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/maitreyan-aktivoima-vesi-eli-parantava-vesi-ja-valon-tiede/</guid>
      <description>Raportti Maitreyan energisoimista parantavia ominaisuuksia sisältävistä lähteistä, jotka ovat äskettäin löytyneet. [Alkuperäisartikkeli 1990-luvulta, päivitetty 29.7.2016, kirjoittanut Bette Stockbauer [muokattu], lähde] Vuonna 1858 14-vuotias Bernadette Soubirous Lourdesista Ranskasta väitti, että Marian, Jeesuksen äidin, manifestaatio ilmestyi hänelle monta kertaa varoittaen häntä ihmiskuntaa kohtaavista tulevista vaaroista ja opastaen häntä hengelliseen totuuteen. Luolassa, jossa hän kertoi tämän tapahtuneen, virtasi lähde, joka tuli tunnetuksi kautta maailman parantavista ominaisuuksistaan. Nykyään kristityt kaikkialta hyväksyvät sen aitona. Miljoonat pyhiinvaeltajat vuosittain juovat sen vettä saaden osittaisen tai täydellisen paranemisen fyysisiin ja tunneperäisiin vaivoihinsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liverpoolin parantava lähde, Maitreyan aktivoima vesi löytyi</title>
      <link>https://share.fi/maitreya/liverpoolin-parantava-lahde-maitreyan-aktivoima-vesi/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 12:18:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/maitreya/liverpoolin-parantava-lahde-maitreyan-aktivoima-vesi/</guid>
      <description>1991 – 2008:&amp;nbsp;Maitreya ilmaantuu ihmeenomaisesti suurille väkijoukoille kautta maapallon.Useissa tapauksissa hän on ennen ilmaantumistaan magnetisoinut jonkin vesistön läheisyydessä. Useat ovat raportoineet parantuneensa näistä vesistä. Tällaiset vesilähteet keräävät kasvavia kävijämääriä Tlacotessa (Meksikossa), Nordenaussa (Saksassa) ja Nadanassa (Intiassa).
Maitreyan aktivoima vesi on taas löytynyt Arvoisa päätoimittaja,
Äskettäin eräs ystäväni palasi kotiin aamun varhaisina tunteina ja havaitsi, että hänen vetensä oli käännetty pois päältä. Kaivatessaan kovasti yöllistä kupillistaan, hän muisti, että hänellä oli pullo lähdevettä, jonka joku oli hänelle antanut.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>