<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mestarin Sanoin on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/mestarin-sanoin/</link>
    <description>Recent content in Mestarin Sanoin on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/avainsanat/mestarin-sanoin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2018: Tietäjien paluu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-09-tietajien-paluu/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-09-tietajien-paluu/</guid>
      <description>Harvoin maailman historian aikana on ollut aikakautta kuten nyt on. Aika jossa on niin pohjamutia myöten tapahtuvaa muutosta ja ihmisille lupausta huomisesta. Jälleen kerran Suuren Pyörän pyörähtäessä, ihminen on sen partaalla, että hän löytää uuden merkityksen ja uuden tarkoituksen elämän ulkoisen ilmenemismuodon takaa. Samassa uudistuu hänen yhteytensä hänen kaiken viisautensa ja innoituksensa lähteeseen. Pitkän sekä tarpeellisen valmistelun jälkeen, ikiaikainen tietäjien joukko, Henkinen Hierarkia, on palaamassa ihmisten maailmaan, valmiina heihin istuttamaan tiedon ja totuuden siemenet, jotka tulevat kuljettamaan ihmiset aina niihin korkeuksiin asti, mistä Jumalat alaspäin hymyilevät.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin artikkeliarkisto</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit ovat noin kuukausittainen sarja elämän henkistä puolta avaavia artikkeleita, jotka Benjamin Cremen Mestari on tälle sanellut jo yli 35 vuoden ajan, aina Share International -lehden synnystä, eli vuodesta 1982 alkaen. Benjamin Cremen Mestari on antanut artikkelinsa julkaistavaksi tuoreeltaan ja käytettäväksi silloin kun soveltuvat maailman tapahtumat sitä edellyttävät.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2018: Pysyvä valintatilanne</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-07-pysyva-valintatilanne/</guid>
      <description>Ihmiskunnan suuren päätöksen aika on jo melkein ovella. Jopa itse Mestarit odottavat innokkaina tuota ratkaisevaa hetkeä. Ihmisjoukkojen keskuudessa on vain vähän niitä, jotka ymmärtävät tämän ajanjakson ja tuon ihmisten valinnan merkityksellisyyden: joko syöksyä piittaamattomina ja päätä pahkaa kohti katastrofia; tai uudelleenjärjestäytyä ja pyhittää kaikkien ihmisten elämä vapaudella ja oikeudenmukaisuudella.
Kyseessä on tietenkin pysyvä valintatilanne, joka on nyt polttopisteessä, kuin ei koskaan ennen. Koskaan aiemmin ei näin paljon ole ollut vaakalaudalla ihmisten valinnan oikeellisuuden suhteen, sillä tänä päivänä on ihmisten käsissä pitelemättömän tuhovoiman omaava ase.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2018: Rienaava sota</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-06-rienaava-sota/</guid>
      <description>Kaksi kertaa viime vuosisadalla maailma järkyttyi totaalisen sodan myötä, kun yhden sodan kaksi kauheata vaihetta maksoivat ihmiskunnalle miljoonia elämiä. Kummankin oli tarkoitus olla &amp;#8221;sota, joka lopettaa sodat&amp;#8221;, mutta siltikin on heitä, jotka juonivat ja suunnittelevat jälleen uutta voimain koetusta, ja aseilla, joiden tuhovoima on vieläkin suurempi. Kuinka pitkään, meidän on kysyttävä, ihmisiltä vie ymmärtää, ettei sota ratkaise mitään, todista mitään ja, että sota lisää vain Maan ihmisten kärsimyksiä ja menetyksiä? Yksi pääsyy Mestareiden paluulle jokapäiväiseen maailmaan on nimenomaan muistuttaa ihmisiä tästä seikasta, ja siten vaikuttaa heihin, jotta he kääntäisivät iäksi selkänsä sodalle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2018: Ihmisten veljeskunta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-05-ihmisten-veljeskunta/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-05-ihmisten-veljeskunta/</guid>
      <description>Ennemmin tai myöhemmin kansakuntien keskinäinen riippuvuus tulee valkenemaan kansoille ja niiden johtajille. Tämä ymmärrys tulee tuomaan mukanaan kokonaan uudenlaisen asenteen niihin ongelmiin, joiden parissa ne tänä päivänä kamppailevat ja tulee johtamaan helpompiin ja viisaampiin ratkaisuihin näihin ongelmiin. Hiljalleen muuttuva näkökanta tulee korvaamaan nykyisen kiivaan kilpailun sekä vastakkainasettelun keskinäisellä ymmärryksellä ja yhteistyöllä. Se, etteivät kaikki kansat tule etenemään tähän suuntaan samaan tahtiin on todettava, mutta toimintatavan ilmeinen järkevyys ja sen tehokkuus tulevat kannustamaan jopa kaikkein vähiten positiiviset hiljalleen näkemään kaikkien yhteiset edut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2018: Nuorten pyrkimys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-04-nuorten-pyrkimys/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-04-nuorten-pyrkimys/</guid>
      <description>Yhdellekään oivaltavalle lukijalle ei tule yllätyksenä, että Mestareiden näkemyksen mukaan nykyinen kaoottinen taloudellinen tilanne ja siitä seuraavat sosiaaliset olot eivät tule jatkumaan enää kovin kauaa. Emme myöskään odota tulevaksi yhtäkkistä muutosta ja paluuta vanhaan ”status quohon”. Planeetan ihmiset miljoonapäisenä joukkona ovat alkaneet tuntea vapauden tuoksun eikä heiltä enää kauaa voida kieltää tuota palkintoa.
Kautta maailman erityisesti nuorten keskuudessa voimallinen muutoksen kaipuu saa ilmenemismuotonsa. Nuoret haluavat uudenlaisen maailman ja uuden mallin, joka ottaa huomioon heidät ja heidän pyrkimyksensä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2018: Muutos kohti yhtenäisyyttä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-03-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-03-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</guid>
      <description>Kun ihmiset tulevat viimein pääsemään kartalle nykytilanteestaan, on heidän kiistatta myönnettävä, ettei kaikki ole ihmiskunnalla kunnossa. Poliittiset, taloudelliset, sosiaaliset ja ympäristölliset olosuhteet ovat tulvillaan ongelmia, jotka koettelevat aivan jokaisen maan neuvokkuutta ääriinsä asti. Jopa niissä maissa, joissa näyttäisi olevan taloudellinen ylivalta tällä hetkellä, on ongelmia, jotka estävät niiltä sen helppouden, jonka niiden vaurauden myötä heille luulisi kuuluvan. Mikä estää valtioita saavuttamasta suhteellista tasapainoa ja hyvinvointia? Miksi jopa pitkäikäiset, paljon nähneet ja vauraat valtiot syöksyvät äkkiarvaamatta keskelle kaaosta ja konflikteja?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2018, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2018
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1-2/2018: Voitto on varma</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-01-voitto-on-varma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2018-01-voitto-on-varma/</guid>
      <description>On käymässä yhä selvemmäksi, että konflikti Hyvän ja Pahan välillä on kääntymässä Valon Voimien voitoksi. Hyvä on vähitellen pääsemässä niskan päälle tässä ikiaikaisessa kamppailussa ihmisten mielistä ja sydämistä. Jotkut voivat kokea tämän hämmästyttäväksi lausunnoksi maailmassa tällä hetkellä esiintyvien jännitteiden ja jakautuneisuuden valossa. Silti asiat ovat niin ja jos kykenisitte näkemään maailman ja sen tapahtumat, kuten Me, Vanhemmat Veljenne, ne näemme, saisitte nähdä maailman, joka on käymässä läpi hämmästyttävää muutosta. Joka puolelta löytyy todistusaineistoa siitä, että vanha järjestys on sortumassa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2017: Maitreyan lupaus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-12-maitreyan-lupaus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-12-maitreyan-lupaus/</guid>
      <description>Siinä missä moni edelleen uskoo, että nykyiset pankki- ja pörssijärjestelmät ovat välttämättömiä ja muutoksen koskemattomissa, aina vain useampi on tulossa siihen lopputulokseen, että niiden tarpeellisuuden aika on päättynyt ja ne tulee pian korvata. Liian moni kärsii rajattoman ahneuden vaikutuksista ja janoaa suurempaa oikeudenmukaisuutta sekä kohttuullisuutta voidakseen pärjätä siinä, mitä puolihuolimattomasti kutsutaan ”nykyiseksi markkinatilanteeksi”. Ennen vuoden 2008 markkinaromahdusta rahaa oli riittävästi, ainakin kehittyneissä maissa. Ihmisillä oli työtä ja heillä oli kodit joissa asua, ja uusia miljonäärejä syntyi päivittäin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2017: Lisää ajatuksia yhtenäisyydestä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-11-lisaa-ajatuksia-yhtenaisyydesta/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-11-lisaa-ajatuksia-yhtenaisyydesta/</guid>
      <description>Muutamaa poikkeusta lukuun ottamatta suurin osa kansakunnista etsii yhtenäisyyttä. Niiden toimet eivät ehkä aina tue tätä väitettä, mutta, ainakin sisäisesti, niiden toimien yleissuunta on yhdessä niiden liittolaisten ja ystävien kanssa saavuttaa yhtenäisyyden ilmaisu.
On kuitenkin joitain maita, joille niiden omien pyrkimysten saavuttaminen on tärkeämpää kuin maailman yhteisen yhtenäisyyden, siis rauhan takeen saavuttaminen. Nämä asenteet voivat muuttua ja joskus ne muuttuvatkin yhtäkkiä tai ajan mittaan, mutta tällä hetkellä voidaan puhua näistä maista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2017: Yhteistyön taito ja taide</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-10-yhteistyon-taito-ja-taide/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-10-yhteistyon-taito-ja-taide/</guid>
      <description>Yhä vain enemmän ja enemmän ihmiset alkavat ymmärtää niiden ongelmien vakavuutta, joiden kanssa he ovat kasvotusten tänä päivänä. Kaikilla rintamilla – poliittisilla, taloudellisilla ja sosiaalisilla – nämä ongelmat lisääntyvät ja aiheuttavat paljon sydänsurua ja murheellista pään puistelua. Kun tähän lisätään ympäristöongelmat, jotka ihmisten piittaamaton asenne luontoa ja sen resursseja kohtaan ovat saaneet aikaan, niin ihmiskunnan tulevaisuus näyttää entistäkin synkemmältä. Ymmärrys siitä, että ihmiskunnan elämä on kriisissä, on valkenemaisillaan, ja on käymässä selväksi, että jotain radikaalia täytyy tehdä, ennen kuin on liian myöhäistä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2017: Uuden odotus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-09-mestarin-sanoin-uuden-odotus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-09-mestarin-sanoin-uuden-odotus/</guid>
      <description>Maailma odottaa. Ei henkeään pidätellen, mutta aistien yhä selvemmin, että tapahtumat ovat ajautumassa kohti kriisiä, jonka lopputulos ei ole tiedossa. Kukaan ei tiedä miten asiat tulevat menemään. Asiantuntijat, niin poliitikot kuin taloustietelijätkin, räpiköivät avuttomina ristivirtauksessa, kyvyttöminä suunnittelemaan eteenpäin niiden ristiriitaisten suuntausten paineessa, joita he ovat pakotettuja valitsemaan. Uusia ongelmia ilmenee päivittäin, koetellen näin kaikkein valistuneimpienkin hyvää tahtoa, samalla kun kulissien takana pörssikeinottelun häikäilemätön ahneus tuo kansakunnat polvilleen.
Aina tällaisen tilaisuuden ilmaantuessa muuttuvat ihmiset pelokkaiksi ja peloissaan he vastaavat vihalla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2017: Kaupallistumisen kirous</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-07-kaupallistumisen-kirous/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-07-kaupallistumisen-kirous/</guid>
      <description>Mikäli ihmiset mielivät pelastaa tämän planeetan globaalin lämpenemisen vaikutuksilta, heidän on tehtävä määrättömän paljon enemmän kuin hiilipäästöjen leikkaamiseksi on suunniteltu, ja nopeammassa tahdissa kuin mitä yleisesti hyväksytään tarpeellisena. Ihmiset ovat olleet hitaita näkemään vaarat, ja vielä nytkin kieltäytyvät ottamasta ongelmia vakavissaan. Tällaiset asenteet asettavat planeetan ilman muuta vaaralle alttiiksi. Enimmillään, ihmisillä on enää kymmenestä viiteentoista ** vuotta aikaa luoda tasapaino, ennen kuin peruuttamattomia vahinkoja syntyy.
Saavuttaakseen tämä tavoitteen, ihmisten on dramaattisesti muutettava nykyistä elämäntyyliään ja heidän on omaksuttava yksinkertaisempi tapa elää ja työskennellä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2017: Siirtyminen pyhyyteen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-06-siirtyminen-pyhyyteen/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-06-siirtyminen-pyhyyteen/</guid>
      <description>Kautta maailman ihmiset alkavat käsittää, että heidän pitkään tosina ja varmoina pitämänsä uskomukset eivät olekaan niin itsestäänselviä kuin he olivat olettaneet. Ihmisten sosiaalisten ja poliittisten instituutioiden luhistuminen asettaa kyseenalaiseksi ihmisten vakiintuneiden ajattelutapojen hyödyllisyyden ja aiheuttaa heille dilemman: nykyiset tavat ajatella ja toimia eivät enää tunnu toimivan; tulevat tavat ovat vielä toistaiseksi hämärän peitossa. Näin ollen ihmiset seisovatkin kahden vaiheilla, odottaen johdatusta, harhautuneina turhaan yritykseen säilyttää mennyt tai ennustaa tulevaisuutta. Tällaisissa tilanteissa ihmiset ovat kypsiä muutokseen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2017: Merkittävä tilaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-05-merkittava-tilaisuus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-05-merkittava-tilaisuus/</guid>
      <description>Joka vuosi, kuljettaessa kohti kevätkuukausia, tekee Hierarkia valmisteluja huhti-, touko- ja kesäkuun kolmea festivaalia varten. Kunakin vuonna, tämän ajanjakson lähestyessä, laitetaan liikkeelle suunnitelmia mahdollistamaan sen, että he, jotka etsivät Valoa ja tahtovat palvella, voivat tehdä niin entistä kokonaisvaltaisemmin ja tehokkaammin. Tämän kevään aikana aiomme tehdä merkittävän ilmestyksen. Näiden kuukausien aikana tulevat valtavan voimakkaat energiat virtaamaan maailmaan. Niiden tehostunut voima tulee johtamaan tiettyihin välien parantumisiin, jotka ovat kovin toivottuja tänä päivänä ja suuria ponnistuksia tullaan tekemään miljoonien ihmisten hyvän tahdon kanavoimiseksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2017: Vapauden ja oikeudenmukaisuuden tulevaisuus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-04-vapauden-ja-oikeudenmukaisuuden-tulevaisuus/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Apr 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-04-vapauden-ja-oikeudenmukaisuuden-tulevaisuus/</guid>
      <description>Harvoin on maailma näyttänyt olevan samalla lailla ongelmien piirittämänä kuin nyt. Kautta planeetan, lähes jokaisessa maassa, on liikkeellä voimia, jotka häiritsevät monin tavoin yleistä tasapainoa ja turvallisuuden tunnetta. Kaaos ja sekasorto levittävät kauhuaan alati kasvavalla vauhdilla. Miljoonat ihmiset kärsivät mitä nöyryyttävimmistä vastoinkäymisistä sekä puutteesta, samalla kun kokonaiset kansakunnat kouristelevat muutosten keskellä.
Tähän kiehuvaan noidankattilaan on Kristus saapunut. Hänen kädenjälkensä, tunnistetaan sitä tai ei, voidaan nähdä ulkoisten myllerrysten takana, ohjaten ja voimistaen hyvän voimia, varmistaen niille niiden lopullisen voiton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2017: ”Barbaarimaisen aikakauden” loppu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-03-barbaarimaisen-aikakauden-loppu/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-03-barbaarimaisen-aikakauden-loppu/</guid>
      <description>Tulee aika, jolloin ihmiskunta tulee katsomaan taaksepäin kohti tätä aikaa ja pitämään sitä “ barbaarimaisena aikakautena”. Niin kaukana mahdollisesta ihanteesta on nykyinen kuoleva sivilisaatio, että tulevaisuuden ihmiset tulevat ihmettelemään miten saimme ylläpidettyä sitä niin pitkään ja mistä syystä? Tähän surulliseen tilanteeseen on olemassa monia syitä ja tekijöitä: ihmisten välisten suhteiden pitkä ja hidas rappeutuminen kulkee rinnakkain aseitten kasvavan kehityksen kanssa ja heijastuu siitä. Ihmisen nykyinen menestyksekäs kyky tappaa mannertenvälisten etäisyyksien takaa sinetöi hänen etenemisensä kohti itsetuhoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2017, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2017
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2017: Erottelun miekan luominen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-01-erottelun-miekan-luominen/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2017-01-erottelun-miekan-luominen/</guid>
      <description>Ajoittain ihmisten keskuudessa tulee ilmi heitä, joihin personoituu se kaikkein paras tai kaikkein pahin, mitä ihminen kykenee olemaan. Näistä yksilöistä tulee ihmisten keskuudessa kaikkein rakastetuimpia tai kaikkein vihatuimpia. Olipa kyse kummasta tahansa, he yleensä keräävät paljon seuraajia tai palvojia. Tuollaisilla hahmoilla on valtaisa magneettinen vetovoima suureen osaan ihmisiä, tai joskus he ovat vavahduttava esimerkki laajalevinneisestä tuhovoimasta. Historiankirjoitus on täynnään molempia esimerkkejä.
Tänä päivänä molempia tyyppejä ilmenee maailmanlaajuisesti. Tämän ilmenemisen vaikutus on asettaa ihmiskunnan näytille kaksi vastakkaista toimintamallia, ja siten luoda valinnan jännite, joka määrittää ihmisrodun tulevaisuuden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2016: Ihmisten tarpeet</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-11-ihmisten-tarpeet/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-11-ihmisten-tarpeet/</guid>
      <description>Kun ihmiset tekevät tiliä nykyisestä tilanteestaan, he eivät voi tulla muuhun kuin yhteen johtopäätökseen: menneen metodit, edes viimeaikaiset niistä, eivät enää toimi. Kaikilla rintamilla, mutta erityisesti rahoitusalalla sekä talousalalla, kasvaa jatkuva kaaos. ”Asiantuntijat” kutsutaan auttamaan horjuvia hallituksia saamaan edes jonkinasteista kuria, mutta turhaan; vanhat ja koetut metodit kieltäytyvät tottelemasta finanssiministereitä, riippumatta heidän kokemuksestaan.
Mitä siis maailman hallitusten tulisikaan tehdä? Mitä ne voivat tehdä? Ne voivat jonkin aikaa jatkaa vanhojen muotojen manipulointiaan, toivoen, että kaikki ”asettuisi aloilleen”, ja että vanhat kuviot kestäisivät.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2016: Lupaus tulevasta</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-12-lupaus-tulevasta/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016-12-lupaus-tulevasta/</guid>
      <description>Aina ajoittain, vastauksena ihmisten tarpeisiin, avataan se ovi, joka erottaa Hierarkian ihmiskunnasta, ja enemmässä tai vähemmässä määrin tietyt opetukset ja tiedot julkistetaan avuksi heille, jotka voivat niistä hyötyä. Nyt on sellainen aika. Heille, joiden “silmät näkevät ja korvat kuulevat”, nämä artikkelit muodostavat yhden tavan, jolla uutta informaatiota voidaan jakaa tänä aikana. Näin ikiaikaiset totuudet muistetaan ja uutta valoa kohdennetaan niihin ajattomiin arvoihin, jotka ovat ihmisevoluution perustana.
Minun pyrkimykseni vuosien varrella on ollut esittää tämän lehden lukijoille kuva tulevasta elämästä, synnyttää iloinen ja positiivinen asennoituminen tuohon tulevaisuuteen ja varustaa lukijat tiedon työkaluilla, jotta he voisivat oikealla tavalla käsitellä ongelmia, jotka päivittäin nousevat esille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2016, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2016/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2016
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2015, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2015/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2015
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2014, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2014/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2014
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2013, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2013/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2013
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2012: Tuleva muuntautuminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-03-tuleva-muuntautuminen/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012-03-tuleva-muuntautuminen/</guid>
      <description>Nykyisten ongelmiensa ja surujensa syvyyksistä ihmiskunta tulee löytämään toivoa. Niin paljon siitä, mitä tapahtuu on positiivista ja koko ihmisrodulle hyvää tekevää, että ihmiset voivat olla vakuuttuneita ongelmiensa varhaisesta helpottamisesta. Ei kertaheitolla, mutta vähän kerrassaan, hiljalleen. Hiljalleen ihmiset tulevat myös oppimaan syyt nykyisille vaivoilleen. He tulevat ymmärtämään, että ihmiskunta on yhtä sekä jakamaton. Se on yhtä pitkän yhdessäolon ja sukulaisuuden johdosta, mutta myös yhteisen pyhyytensä vuoksi. Enää ihmisten ei tarvitse pelätä tai taistella naapurinsa kanssa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vuosi 2011 Mestarin artikkeleiden kautta tarkasteltuna</title>
      <link>https://share.fi/lisatietoa/2011-mestarin-nakokulmasta/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jan 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lisatietoa/2011-mestarin-nakokulmasta/</guid>
      <description>Tämä artikkeli on Benjamin Cremen Mestarin artikkeleiden yhteenveto vuoden 2011 tapahtumista Hierarkian näkökulmasta tulkittuna. Monet menneen vuoden tapahtumat, vaikkakin äkkisältään vaikuttaisivatkin synkiltä, ovatkin pitkän aikavälin suunnitelman näkökulmasta tarkasteltuna askelia parempaan suuntaan.
2011 oli monin tavoin merkityksellinen vuosi, kuten voimme havaita tätä lehteä [Share International -lehti] tutkimalla. Siksi onkin hyödyllistä käydä läpi kuinka Benjamin Cremen Mestarin artikkelit Share International lehdessä ovat havainnollistaneet tätä. Paradoksaalista kyllä, mutta Mestari on sanonut (henkilökohtaisessa yhteydessä), että vuosi 2011 oli ”paras vuosi tähän mennessä” Hierarkian suunnitelman kannalta, vaikka se tuottikin suuria henkilökohtaisia vaikeuksia monille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2012, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2012/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2012
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2011: Uuden airut</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-12-uuden-airut/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-12-uuden-airut/</guid>
      <description>Monet tulevat muistamaan tämän ajan koettelemusten, jännitteiden ja kuohunnan aikana. Itse asiassa, näkevimmin silmin nähtynä, kyse on uudistumisen ja uuden alun valmistelun ajasta. Siksi ihmiset voivat ottaa suurta lohtua tämän hetkisistä suurista muutoksista. Menneellä on ollut hetkensä ja nopeutuvassa tahdissa se ei enää hyödytä ihmisrotua. Nuoret muuttuvat väsyneiksi ja ärsyyntyneiksi sen pitkästä valtakaudesta, ja kääntyvät huumeiden ja rikollisuuden puoleen rauhoittaakseen sielunsa epätoivoa ja ikävystymistä.
Samanaikaisesti Uuden airut hiljaisesti inspiroi uutta polvea aktivisteja, jotka tulevat nousemaan pinnalle kaikissa maissa tietoisina ihmisten kaikkialla tarpeista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2011: Maitreyan lupaus</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-11-maitreyan-lupaus/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-11-maitreyan-lupaus/</guid>
      <description>Siinä missä moni edelleen uskoo, että nykyiset pankki- ja pörssijärjestelmät ovat välttämättömiä ja muutoksen koskemattomissa, aina vain useampi on tulossa siihen lopputulokseen, että niiden tarpeellisuuden aika on päättynyt ja ne tulee pian korvata. Liian moni kärsii rajattoman ahneuden vaikutuksista ja janoaa suurempaa oikeudenmukaisuutta sekä kohtuullisuutta voidakseen pärjätä siinä, mitä puolihuolimattomasti kutsutaan ”nykyiseksi markkinatilanteeksi”. Ennen vuoden 2008 markkinaromahdusta rahaa oli riittävästi, ainakin kehittyneissä maissa. Ihmisillä oli työtä ja heillä oli kodit joissa asua, ja uusia miljonäärejä syntyi päivittäin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2011: Erottelun miekan luominen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-10-erottelun-miekan-luominen/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-10-erottelun-miekan-luominen/</guid>
      <description>Ajoittain ihmisten keskuudessa tulee ilmi heitä, joihin personoituu se kaikkein paras tai kaikkein pahin, mitä ihminen kykenee olemaan. Näistä yksilöistä tulee ihmisten keskuudessa kaikkein rakastetuimpia tai kaikkein vihatuimpia. Olipa kyse kummasta tahansa, he yleensä keräävät paljon seuraajia tai palvojia. Tuollaisilla hahmoilla on valtaisa magneettinen vetovoima suureen osaan ihmisiä, tai joskus he ovat vavahduttava esimerkki laajalevinneisestä tuhovoimasta. Historiankirjoitus on täynnään molempia esimerkkejä.
Tänä päivänä molempia tyyppejä ilmenee maailmanlaajuisesti. Tämän ilmenemisen vaikutus on asettaa ihmiskunnan näytille kaksi vastakkaista toimintamallia, ja siten luoda valinnan jännite, joka määrittää ihmisrodun tulevaisuuden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2011: Muutos kohti yhtenäisyyttä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-09-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-09-muutos-kohti-yhtenaisyytta/</guid>
      <description>Kun ihmiskunta lopulta tulee ynnäämään nykytilanteensa, heidän on varmastikin myönnettävä ettei kaikki ole sen kannalta hyvin. Poliittiset, taloudelliset, sosiaaliset ja ympäristölliset olot ovat täynnään ongelmia, jotka koettelevat aivan jokaisen maan kestokykyä äärirajoilleen asti. Jopa niissä maissa, joissa näyttäisi olevan taloudellinen ylivalta tällä hetkellä, on ongelmia, jotka estävät niiltä sen hyvinvoinnin joka niillä niiden vaurauden pohjalta näyttäisi olevan. Mikä estää valtioita saavuttamasta suhteellista taspainoa ja hyvinvointia? Miksi jopa iäkkäät, kokeneet ja vauraat valtiot syöksyvät yhtäkkiä kaaokseen ja vaikeuksiin?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7-8/2011: Polku kohti yhtenäisyyttä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-07-polku-kohti-yhtenaisyytta/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-07-polku-kohti-yhtenaisyytta/</guid>
      <description>Kun tämän erityislaatuisen ajanjakson historia kirjoitetaan, ihmiset tulevat, todennäköisesti ensi kertaa, ymmärtämään kuinka tärkeää ja kuinka keskeistä osaa hiljattaiset Lähi-Idän tapahtumat ovat näytelleet. Ällistyttävän kuuden kuukauden kuluessa, seuraten Tunisian ja Egyptin kansojen mallia, monet Lähi-Idän maiden asukkaat, jotka ovat olleet painostettuina sekä kahlehdittuina vuosisataisiin heimojen diktatoriseen hallintoon, ovat nousseet vaatimaan oikeuttaan vapauteen ja demokratiaan sekä oikeuttaan sosiaaliseen oikeudenmukaisuuteen sekä työhön. Se, mitä media kutsuu nimellä ”Arabikevät”, maksaa nyt niiden rohkeiden yksilöiden hengen ja kärsimyksen, jotka vapaaehtoisesti kuolevat veljiensä ja lastensa vapauden puolesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2011: Tulevaisuuden tavat</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-06-tulevaisuuden-tavat/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-06-tulevaisuuden-tavat/</guid>
      <description>Muutaman vuoden kuluttua tämän hetkinen vaikeuksien ja stressin aika tulee reilusti lientymään. Kulisseissa moni asia muuttuu. Moni niistä voimista, jotka saavat aikaan tämän päivän vastakkainasettelut ja vaikeudet ovat heikentymässä ja niiden tilalle on tulossa ihmiselle kertakaikkisesti suotuisammat voimat. Niin monet eri energiat ja niiden energioiden eri suunnat vaikuttavat samanaikaisesti tällä hetkellä, että on vaikeata varmasti sanoa milloin muutos alkaa, mutta ei viene kauempaa kuin kaksi vuotta, kun tuon muutoksen ensimmäiset selkeät merkit ovat näkyvissä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2011: Uuden Ajan toimintatavat</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-05-uuden-ajan-toimintatavat/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-05-uuden-ajan-toimintatavat/</guid>
      <description>Hiljattaiset tapahtumat Lähi-Idässä ovat saattaneet ihmiskunnan kasvotusten lukuisten ongelmien kanssa. Läntiset vallat ovat joutuneet takeltuneeksi, pitkälti vastoin omaa tahtoaan, libyalaiseen sisällissotaan, jota ne eivät tunnistaneet sellaiseksi. Niiden päähuoli&amp;nbsp; oli turvata katkeamaton öljyntuotanto, joka oli helposti saatavilla Libyassa. Ne myöskin tahtoivat auttaa Benghazissa ihmisiä, jotka olivat joutuneet silmätysten ikääntyvän ja suhteettoman tyrannin kansansurman kanssa, tyrannin, joka äimistyneenä oli tarkkaillut ilmeisesti onnistuvaa vallankaappausta naapurivaltion voimakasta tyrannia vastaan.
Jospa läntiset vallat vain olisivat tienneet, että Egyptin kansan rauhalliset protestit olivat kasvaneet Libyassa aseistetuksi vallankumoukseksi, jolta puuttui onnistumisen takeena vaadittavaa suunnitelmallisuutta, johtoa ja aseita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2011: Ihmisen vastuu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-04-ihmisen-vastuu/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-04-ihmisen-vastuu/</guid>
      <description>Aina aikaisimmista ajoista alkaen ihmiskunta on pelännyt planeettakotimme luonnonmullistuksia. Käsityskykymme julmuudessaan ylittävät mullistukset ovat aina uudestaan tuhonneet laajoja alueita maan pintaa. Tätä seikkaa on monien vaikeata hyväksyä ja se nostaa aina esiin vakavia epäilyksiä uskovien mielessä Jumalan rakkauden totuudenmukaisuudesta ihmiskuntaa kohtaan. Kuinka me voimme uskoa rakastavaan Jumalaan, joka sallii tuhansien ihmisten kuolla maanjäristyksissä, tsunameissa ja muissa? Jos vain ihmiskunta ymmärtäisi oman osuutensa näissä palnetaarisissa tuhoissa, he voisivat ottaa kantaakseen merkittävän osan niiden ilmenemisen estämisessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2011: Ihmisen ääni kuullaan</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-03-ihmisen-aani-kuullaan/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-03-ihmisen-aani-kuullaan/</guid>
      <description>Kahdeksantoista merkitsevän päivän ajan aivan hiljattain, maailman huomio oli kohdistunut yhteen aukioon yhteen ikivanhaan kaupunkiin. Tuhansittain ja kymmentuhansittain Kairon asukkaat, nuoret ja vanhat ja todella nuoret, rohkeasti kävelivät ohi panssarivaunujen ja vesitykkien ja oppivat hyvin nopeasti kyynelkaasuhyökkäyksen keskellä hengittämisen tekniikan. Rauhallisessa veljeydessä Kairon asukkaat valtasivat ja pitivät aukionsa, lisäten nimen Tahrir Egyptin kunniakkaan historian monumentteihin.
Kahdeksantoista päivän ajan he vastustivat poliiseja ja vanhan sekä korruptoituneen hallinnon edusmiehiä, yhtenäisellä sekä rauhanomaisella ja varmalla äänellä muutosta vaatien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2011, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2011
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2011: Ihmisen sisimmäinen veljeys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-01-ihmisen-sisimmainen-veljeys/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2011-01-ihmisen-sisimmainen-veljeys/</guid>
      <description>Lukemattomien aikakausien ajan ihminen on vaeltanut kautta Maan ravintoa, hyötyä, turvallisuutta ja rauhaa etsien. Heimoina ja jopa kansoina ihminen on ristiin rastiin ylittänyt planeetan aina vain uudestaan, samalla taistellen mitä erinäisempien kansojen kanssa, &amp;nbsp;mennen näiden kanssa naimisiin. Tämän loputtoman vaeltamisen seuraus on Yksi ihmiskunta tänä päivänä. Riippumatta eroista väriin, uskontoon, perinteeseen tai kieleen, kaikki ihmiset ovat yhteisten esi-isien jälkeläisiä ja he ovat kehittyneet samoilla tavoilla nykytilaansa.
Se, että nykytila eittämättä suosii joitain ryhmiä ylitse muiden, on seurausta monista historiallisista tekijöistä, eikä minkään sisäisen älyllisen taikka sopeutumiskyvyllisen eroavaisuuden seurausta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _12/2010: Ihmisten tarpeet</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-12-ihmisten-tarpeet/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-12-ihmisten-tarpeet/</guid>
      <description>Kun ihmiset tekevät tiliä nykyisestä tilanteestaan, he eivät voi tulla muuhun kuin yhteen johtopäätökseen: menneen metodit, edes viimeaikaiset niistä, eivät enää toimi. Kaikilla rintamilla, mutta erityisesti rahoitusalalla sekä talousalalla, kasvaa jatkuva kaaos. ”Asiantuntijat” kutsutaan auttamaan horjuvia hallituksia saamaan edes jonkinasteista kuria, mutta turhaan; vanhat ja koetut metodit kieltäytyvät tottelemasta finanssiministereitä, riippumatta heidän kokemuksestaan.
Mitä siis maailman hallitusten tulisikaan tehdä? Mitä ne voivat tehdä? Ne voivat jonkin aikaa jatkaa vanhojen muotojen manipulointiaan, toivoen, että kaikki ”asettuisi aloilleen”, ja että vanhat kuviot kestäisivät.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _11/2010: Ihmiskunnan lopullinen voitto</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-11-ihmiskunnan-lopullinen-voitto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-11-ihmiskunnan-lopullinen-voitto/</guid>
      <description>Ihmiskunnan tuleva elämä tulee osoittautumaan oikeudenmukaisemmaksi ja stressittömämmäksi kuin nykyinen. Monille miljoonille se tulee osoittautumaan myös äärettömän paljon mielenkiintoisemmaksi. Jälleenrakentamisen työtaakka on niin suunnaton, että pelkästään siinä elämänalassa, monien luovuuden taidot tulevat saamaan loputtomasti innoitusta. Myöhemmin, kun alustava esoteerisemman opetuksen tarve katsotaan tarpeelliseksi, tulvapadot tulevat aukeamaan ja tavaton pidätetty tiedonjano tulee ilmenemään kautta maailman. Ihmiset tulevat ällistymään siitä mitä kaikkea tiedettävää onkaan, ja he tulevat innokkaasti toimimaan tyydyttääkseen tiedonjanonsa. Valtaisa koulutusohjelma tulee tarjoamaan tarvittavan tiedon ja ymmärryksen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin _10/2010: Uudistunut maa</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-10-uudistunut-maa/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-10-uudistunut-maa/</guid>
      <description>Noin kahdenkymmenen vuoden kuluttua tästä päivästä, kuka tahansa Maan päällä vieraileva tulisi olemaan ällistynyt niistä muutoksista, jotka hän tulisi näkemään kaikissa elämämme eri osissa. Menneen parhaat osaset tulevat olemaan tallella, mutta uusi sekä ponnekas kauneus tulee olemaan vallitsevana kaikkialla, ja uudenlainen suhde ihmisen sekä hänen asuttamansa luonnon välillä tulee olemaan tosiasia. Mennyttä iäksi ovat ne slummit ja hökkelit, joista miljoonat tänä päivänä ”hankkivat elantonsa”. Uusi ylpeydentunne ”Ihmisessä” tulee luomaan yhtäläisen huolenpidon ihmisen sosiaalisten aktiviteettien ja hänen vapaa-ajan suhteen, johtaen hiljalleen uuteen ymmärrykseen koskien ihmisen olennaisimpia tarpeita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 9/2010: Ihmiskunnan uusi valo</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-09-ihmiskunnan-uusi-valo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-09-ihmiskunnan-uusi-valo/</guid>
      <description>Jo nyt, Valon voimat ovat saaneet jalansijaa ja ovat edenneet sekä voittaneet puolelleen mieliä ja sydämiä. Jo tässä vaiheessa, on mahdollista ennustaa varma ja turvallinen lopputulos sille kamppailulle, joka on raivonnut, vaikkakin ihmisten enemmistön tietämättä, planeetan ja sen asukkaiden tulevaisuudesta.
Lukemattomien aikakausien ajan tuota taistoa on käyty kaikilla tasoilla ja kaikissa olosuhteissa sekä kaikissa tilanteissa ja se on sitä, mistä maailmanhistoria on rakennettu. Nyt, pitkän pitkän ajan jälkeen, ihmiskunnan aurassa on nähtävissä uusi valo, joka lupaa hyvää ihmisten tulevaisuudelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 7–8/2010: Rauhan etsiminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-07-rauhan-etsiminen/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-07-rauhan-etsiminen/</guid>
      <description>Ilman epäilystäkään, ihmiskunnan suurin saavutus olisi sotimisen lopettaminen. Tämän saavuttaminen vapauttaisi ihmisten energian ohjattavaksi niihin moniin muihin huomiota vaativiin ongelmiin, jotka painavat ihmiskuntaa tänä päivänä: niihin miljooniin, jotka turhaan näkevät nälkää yltäkylläisyyden maailmassa; planeetan vaaralliseen ekologiseen epätasapainoon; aina kasvavaan kuiluun kehittyneiden ja vauraiden sekä toisaalta kehittyvien ja köyhien maiden välillä; kasvavaan ja aiempaa kehittyneempään terrorismiin ja sen uhkaan; maailmanlaajuisen taloudellisen romahduksen aiheuttamaan pelkoon ja siitä juontuviin vastoinkäymisiin.
Jotkin hallitukset yrittävät hoitaa joitain näistä vaikeista ongelmista, kun taas toiset ovat niiden pääsyyllisiä ja -aiheuttajia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 6/2010: Veljeys</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-06-veljeys/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-06-veljeys/</guid>
      <description>Ilman epäilystäkään tämä aika on ihmiskunnalle valtavan merkityksellinen. Päätökset, jotka nyt tehdään, päättävät suurelta osin planeetan koko tulevaisuuden. Tulevat sukupolvet tulevat hämmästelemään sitä näennäistä helppoutta, jolla niin monet tänään ohittavat huolet maailman pahoinvoinnista: miljoonat nälkiintyvät ja kuolevat puutteessa maailmassa, jota on siunattu valtavalla ruoan ylijäämällä ja miljoonat muut ovat aina nälkäisenä sekä aliravittuina. Monet tietävät tämän olevan totta ja siltikään eivät tee mitään. Kuinka näin voi olla? Mikä estää heitä toimimasta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 5/2010: Ihmiset heräävät Maitreyalle</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-05-ihmiset-heraavat-maitreyalle/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-05-ihmiset-heraavat-maitreyalle/</guid>
      <description>Tästä lähin ihmiset ottavat vakavammin sen idean, että apua on saatavilla, etteivät he ole yksin, ilman apua kärsimyksessään tai avuttomuudessaan. Hiljattaiset tapahtumat ovat taas palauttaneet ihmiskunnalle toivon siitä, että heidän suurimman hätänsä hetkellä, kun he ovat jo lähes luopuneet toivostaan lohdutukseen, jotenkin heidän rukouksiinsa vastataan ja heidän kipunsa lievitetään. Niin voimakas on ollut vastine Maitreyan sanojen ytimeen, vaikkakin hiljaisesti tai näkymättömästi lausuttuna, että monet jo nyt kokevat rohkaistuneensa ja saaneensa varmuuden, että kaikki tulee olemaan hyvin, että ihmiskunnan tulevaisuus tulee olemaan lempeä ja oikeudenmukainen, jopa parempi kuin he uskalsivat toivoakaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 4/2010: Maitreya puhuu</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-04-maitreya-puhuu/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-04-maitreya-puhuu/</guid>
      <description>Jokaisen kuluvan viikon myötä Maitreyan sanat ja ajatukset resonoituvat miljoonien ihmisten mieliin, jotka eivät tiedä näiden inspiroivien ideoiden ja toivorikkaiden konseptien lähdettä. Monet pohtivat syvästi niiden tarkoitusta ja näkemystä ja saavat oudolla tavalla lohdutusta. Toiset kokevat itsensä energisoiduksi ja voimallistetuksi, uuden päättäväisyyden ja rohkeuden kyllästämiksi. Toiset taas ihmettelevät kuka tämä mies voi olla, niin yksinkertainen ja rento, ja kuitenkin ihmeellisen viisas. Monet ovat ne ilahtumisen ja rakkauden tunteet, jotka Hänen esiintymisensä ovat tuottaneet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 3/2010: Herääminen</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-03-heraaminen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-03-heraaminen/</guid>
      <description>Nyt kun Maitreya on astunut maailman avoimelle areenalle ja nyt kun Hän on esiintynyt useita kertoja televisiokameroiden avoimessa katseessa, on mahdollista kerrata mitä on saavutettu tähän mennessä, ja jossain määrin tulkita niiden reaktioita, jotka ovat nähneet ja kuulleet Hänen puhuvan. On muistettava, että näissä alustavissa kohtaamisissa yleisön kanssa Maitreya on ollut varuillaan, jottei säikyttäisi pois heitä, joita Hän toivoo voivansa auttaa, eikä ole niin voimakkaasti painottanut muutosta, turhan dramaattista ja radikaalia uudistumisen ohjelmaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2010, koko vuosi</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010/</guid>
      <description>Mestarin sanoin -artikkelit vuodelta 2010
Klikkaathan alta haluamasi artikkelin kohdalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mestarin sanoin 1–2/2010: Loistokas tehtävä</title>
      <link>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-01-loistokas-tehtava/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/mestarin-sanoin/2010-01-loistokas-tehtava/</guid>
      <description>Kun ihmiskunta näkee Maitreyan, riippumatta siitä tunnistavatko he Hänet vaiko eivät, he tulevat kokemaan olevansa pakotettuja valitsemaan kannattaako vaiko vastustaako Häntä ja sitä mitä Hän edustaa: jakaminen, oikeudenmukaisuus ja rauha. Täten ihmiset jaetaan ja tunnistetaan. Täten Erottelun Miekka tulee toteuttamaan oman kohtalonsa, ja täten Maitreya tulee tietämään ihmisten valmiuden muutokseen. Esiintyen ihmisille yhtenä heistä, Suuri Herra varmistaa, että ihmiset seuraavat ja kannattavat Häntä Hänen ideoittensa totuuden ja mielekkyyden vuoksi, eivätkä Hänen statuksensa vuoksi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>