<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Brexit on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/brexit/</link>
    <description>Recent content in Brexit on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Dec 2017 00:01:06 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/avainsanat/brexit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Taloudellinen epäoikeudenmukaisuus ja sosiaalinen mullistus – jakaminen on ratkaisu</title>
      <link>https://share.fi/uutiset/edelleen-ajankohtaista-cremen-haastattelu/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 00:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/uutiset/edelleen-ajankohtaista-cremen-haastattelu/</guid>
      <description>Edelleen ajankohtaista: Cremen haastattelu
Taloudellinen epäoikeudenmukaisuus ja sosiaalinen mullistus: jakaminen on ratkaisu
Monte Leach, Share International -lehden Yhdysvaltain toimittaja haastattelee Benjamin Cremeä
Monte Leach: Maailmanpankin mukaan 1,7 miljardia ihmistä kautta maailma elää köyhyydessä. Taloudellinen taantuma on levinnyt laajalle teollisuusmaissa. Mitä me teemme väärin? Mikä on sinun näkemyksesi mukaan ongelmana? Benjamin Creme: Pääongelma on se tosiasia, että olemme tulleet sivilisaatiomme loppuun. Olemme todistamassa reilut 2.000 viime vuotta voimassa olleen sivilisaation hajoamista ja uuden sivilisaation luomisprosessin alkua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empatia on silta rauhaan</title>
      <link>https://share.fi/uutiset/empatia-on-silta-rauhaan/</link>
      <pubDate>Thu, 25 May 2017 00:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/uutiset/empatia-on-silta-rauhaan/</guid>
      <description>Vuonna 1984 IRAn (Irish Republican Army*) Brightoniin, Grand Hotelliin, asettama pommi tappoi Jo Berryn isän, Sir Anthony Berryn. Jo Berry tiesi, että hänellä on valinnan mahdollisuus: kantaa vihan ja suuttumuksen tunteita tai hakea ymmärrystä ja siten tuoda rauhan takaisin elämäänsä. Hän valitsi rauhan.
Pommin asentanut mies, Patrick Magee, oli liittynyt IRA:han pitkään kestäneen pohdinnan tuloksena ja näki sen ainoana tienään reagoida ja ainoana tapanaan vastustaa sitä painostusta ja kärsimystä, jota hän näki yhteisössään.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brexit ei viivästytä Hierarkian ja Maitreyan julkituloa</title>
      <link>https://share.fi/uutiset/brexit-ei-viivastyta-hierarkian-ja-maitreyan-julkituloa/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2016 00:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/uutiset/brexit-ei-viivastyta-hierarkian-ja-maitreyan-julkituloa/</guid>
      <description>Useiden kuukausien ajan Yhdistynyt Kuningaskunta on kuullut poliitikoilta omassa maassaan ja ulkomailta sekä asiantuntijoilta ja taloustieteilijöiltä tulisiko Britannian jäädä EU:hun vaiko lähteä siitä. Kesäkuun 24. päivänä 2016 Britannia ja muu Eurooppa heräsivät kuulemaan, että britit olivat äänestäneet lähdön puolesta.
Äänestystulos ei ole se mitä Henkinen Hierarkia olisi neuvonut tekemään, mutta Britannian päätös ei myöskään suista kiskoilta Maitreyan suunnitelmia. Kun Benjamin Cremeltä ja tämän Mestarilta kysyttiin mielipidettä, vastaus kuului: ”Mestarit eivät ole huolissaan” ja että tapahtumat tulevat pian osoittamaan, että mikään ei voi estää suunnitelmassaan Maitreyaa ja Viisauden Mestareita, jotka Häntä seuraavat julkisuuteen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>