<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kirjat on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/avainsanat/kirjat/</link>
    <description>Recent content in Kirjat on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share-fi-2018.firebaseapp.com/avainsanat/kirjat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kirjallisuus- ja aineistoarkisto</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kirjallisuus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kirjallisuus/</guid>
      <description>Tällä sivulla on esitelty Sharen julkaisemat lehdet ja kirjat. Kaikki materiaali on olemassa englanninkielisenä ja osa materiaalista on käännetty myös muille kielille.
Benjamin Cremen ensimmäinen suomenkielinen ”Suuri lähentyminen: Uutta valoa ja elämää ihmiskunnalle” on julkaistu helmikuussa 2006. Kesään 2017 mennessä on lisäksi käännetty kirjat ”Elämisen taide” sekä ”Yhtenäisyys moninaisuudessa” ja tulossa ovat kirjat ”Maailmanopettaja koko ihmiskunnalle” sekä ”Ihmiskunnan herääminen”, jotka molemmat ilmestyvät kun niiden käännökset ovat valmiit.
 Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus -kirja Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus -kirja kertoo vääjäämättömän loogisesti Henkisen Hierarkian taustoista, sen edustajan Maitreyan julkitulosta ja Hänen opetusten vaikutuksesta koko globaaliin yhteiskuntaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreya-kirja</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kirjallisuus/maitreya-kirja/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kirjallisuus/maitreya-kirja/</guid>
      <description>Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus -kirja on ilmestynyt kesäkuussa 2018 Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus on Saku Mätön ensimmäinen henkisen kirjallisuuden alalla julkaistu teos. Kirja kertoo vääjäämättömän loogisesti Henkisen Hierarkian taustoista, sen edustajan Maitreyan julkitulosta ja tämän opetusten vaikutuksesta koko länsimaiseen yhteiskuntaan. Kirja on ensimmäinen nykyaikainen, suomeksi kirjoitettu katsaus aiheesta ja siksi tervetullut osaksi suomalaista esoteerista kirjallisuutta. Maitreya – 100 000 vuoden tarinan huipennus onnistuu selkokielistämään Henkisen Hierarkian tehtävää ja toimintaa, ja vetää paikoittain mainiosti lankoja nykypäivän maailmanlaajuisten ilmiöiden sekä taustalla toimivan näkymättömän systeemin välille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maitreyan käsi</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kirjallisuus/maitreyan-kasi/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kirjallisuus/maitreyan-kasi/</guid>
      <description>Maitreyan käsi Share International -lehden lokakuun 2001 numerossa oli koko sivun kokoinen kuva Maitreyan kädestä. Lukijoiden kiinnostuksesta ja kyselyistä johtuen Benjamin Creme selostaa tässä käden ilmaantumisen syitä ja taustoja.
Benjamin Creme selittää ilmiön: Tämä on Maitreyan käsi, kuvattuna Barcelonalaiseen kylpyhuoneen peiliin. Nainen, joka omistaa talon meni vieraskylpyhuoneeseensa ja näki kädenjäljen peilissä, jonka hän välittömästi puhdisti pois. Hän unohti koko asian, kunnes muutaman päivän kuluttua hänen mennessä omaan kylpyhuoneeseensa, hän näki saman kädenjäljen peilissään.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>