<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lehdistötiedote 10.12.2009 on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/lehdist%C3%B6tiedote-10.12.2009/</link>
    <description>Recent content in Lehdistötiedote 10.12.2009 on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Sep 2018 12:01:06 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/avainsanat/lehdist%C3%B6tiedote-10.12.2009/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedotearkisto</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
Maailmanopettaja Maitreya tulee opettaakseen koko ihmiskuntaa Maitreya on nimi, jonka useinkin kuulee itämaisessa filosofiassa ja buddhalaisuudessa mainittavan, mutta kristityn suusta sitä ei juurikaan kuule. Ja kuitenkin kyseessä on kaikille uskontokunnille ja kaikille uskontokuntiin kuulumattomillekin yhtä läheinen henkilö, eli Maailmanopettaja.
Vuoden 2010 alusta Maitreya on aloittanut kauan odotetun tv-esiintymistensä sarjan, joka tulee johtamaan julkitulon päivään, jolloin ihmiskunnan koko historiassa kääntyy uusi toivon lehti. Tuon muutoksen ymmärtämistä auttaa kuitenkin taustojenkin ymmärtäminen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lehdistötiedote: Spiraalivalo Norjan yllä on Maitreyan julkisuuteen tulon airuena toimiva ”tähti”</title>
      <link>https://share.fi/lehdistolle/lehdistotiedote-spiraalivalo-norjan-ylla-on-maitreyan-julkisuuteen-tulon-airuena-toimiva-tahti/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2009 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/lehdistolle/lehdistotiedote-spiraalivalo-norjan-ylla-on-maitreyan-julkisuuteen-tulon-airuena-toimiva-tahti/</guid>
      <description>Suomessa jaettujen lehdistötiedotteiden arkisto
share.fi &amp;#8211; Lehdistötiedote,
julkaisuvapaa heti &amp;#8212; Share International News Release No. 91
&amp;#8211; suomennos, lehdistötiedote numero 91, julkaistu 10.12.2009
Spiraalivalo Norjan yllä on Maitreyan julkisuuteen tulon airuena toimiva &amp;#8221;tähti&amp;#8221; Valtava spiraalivalo, jolla oli hehkuva keskus nähtiin Norjan yllä 9.12.2009 ja se on hämmästyttänyt ja innostuttanut tuhansia Norjalaisia, mukaan lukien tähtitieteilijöitä. Mitä se merkitsee?
Share International -säätiö ja siitä itsenäisenä suomalaisena organisaationa Share Suomi ry julkaisivat 12.12.2008 lehdistötiedotteen, jossa ilmoitettiin taivaalle pian ilmaantuvasta kirkkaasta &amp;#8221;tähden&amp;#8221; kaltaisesta kohteesta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>