<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kysymyksiä Ja Vastauksia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share.fi/avainsanat/kysymyksi%C3%A4-ja-vastauksia/</link>
    <description>Recent content in Kysymyksiä Ja Vastauksia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2019 09:01:06 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share.fi/avainsanat/kysymyksi%C3%A4-ja-vastauksia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia kesä 2019</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2019-06/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 09:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2019-06/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Tämä kooste on kysymyksiä ja vastauksia, jotka ovat julkaistuja Share International -lehdessä ja osin aiemmin julkaisemattomia.
K: Kuvailette tulevaa aikaa. Pohdin tässä miten se tulee eroamaan kuluneesta 2.000:sta vuodesta?
V: Tulevan Vesimiehen ajan energiat, joka aikakausi tulee kestämään noin 2.350 – 2.500 vuotta, ovet kaikin puolin erilaisia kuin Kalojen ajan energiat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia: Rukouksesta</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2019-03-rukouksesta/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2019 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2019-03-rukouksesta/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Tämä kooste on kysymyksiä ja vastauksia, jotka ovat julkaistuja Share International -lehdessä ja osin aiemmin julkaisemattomia. Aiheena on rukous.
K: Olisikohan teidän mahdollista selittää rukouksen ja parantamisen taustalta löytyvää toimintatapaa tavalliselle uskovaiselle ja henkisesti ajattelevalle ihmiselle? Alkaen rukouksesta, mitä oikeastaan tapahtuu?
V: Rukous on yksi aste invokaation suuren tieteen alla ja se toimii siten, että se luo johtimen eli telepaattisen linkin yhteisen tekijän, eli mielen välityksellä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-12/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Dec 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-12/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat luennolta Lontoosta, 14.6.2007.
K: Mitä tarvitsemme valtiojohdolta?
V: Ne miehet, jotka luulevat hallitsevansa maailmaa tänä päivänä, hallitsevat armeijoidensa voimalla. Se kaikki on lumetta, puhdasta itsetutkiskelun puutetta. He yrittävät kaikki näyttää niin fiksuilta, niin fiksuilta, mutta oikeasti he eivät ole fiksuja: he ovat erittäin hyviä kiertelemisessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia lokakuu 2018</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-10/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-10/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 1-2/2016.
K: Kuuluuko [Haidakhan] Babaji, “Himalajan Avatara”, joka oli edellistä kertaa fyysisessä kehossa vuosina 1970-1984, niiden Mestareiden ryhmään, joista te puhutte, vai onko Hänellä eri tehtävä? Hänen periaatteitaan ovat totuus, yksinkertaisuus ja rakkaus. (Luennolta Münchenistä, Saksasta, 2007)
V. [Oikea] Babaji ei ole Mestari siinä mielessä, kun minä tuota termiä käytän, eli Hän ei kuulu niihin, jotka käyvät läpi ihmisevoluution kohti vähittäistä täydellistymistä ja Mestaruutta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/</guid>
      <description>Kysymyksiä ja vastauksia -osio on palstamme, jolle lukijat ovat lähettäneet kysymyksiä Benjamin Cremelle erilaisista esoterisista ja yleismaailmallisista seikoista, joihin hän sitten itse tai Mestarinsa avulla on vastannut. Osio tuo lisävaloa Henkisen Hierarkian julkisuuteen tulolle ja koko ihmiskunnan henkiselle kehitykselle. Voit myös tutustua usein kysyttyyn: Usein kysyttyä</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia kesäkuu 2013</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2013-06/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2013 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2013-06/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 6/2013.
Kysymyksiä ja vastauksia esoterisista seikoista ja Maailmanopettajan julkitulon vaiheista &amp;nbsp;
K: Vieläkö Maitreya antaa haastatteluja Venäjällä? Ja jos, niin montako niitä on ollut tähän päivään mennessä? V: Kyllä, kymmenen haastattelua Venäjällä. (11.5.2013 tilanne)
=&amp;gt; Kaiken kaikkiaan Maitreyan tv-haastatteluja on ollut 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia heinä- elokuu 2012</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-07/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-07/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 7–8/2012.
Kysymyksiä ja vastauksia esoterisista seikoista ja Maailmanopettajan julkitulon vaiheista &amp;nbsp;

K: Kuinka monta haastattelua Maitreya on antanut tähän mennessä?
V:68 (niistä 5 kesäkuussa 2012)
K: Onko teidän sallittua antaa enemmän tietoja Hänen haastatteluistaan? Esimerkiksi yleisön reagoinnista Hänen ideoihinsa, ja siitä että kuinka monet ihmiset kuunneltuaan Häntä alkavat mahdollisesti ajatella, että Hän on joku erikoislaatuinen &amp;#8211; ehkäpä uusi Messias?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia maaliskuu 2012</title>
      <link>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-03/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 12:01:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://share.fi/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2012-03/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 7–8/2012.
Kysymyksiä ja vastauksia esoterisista seikoista ja Maailmanopettajan julkitulon vaiheista K: (1) Kuinka monta haastattelua Maitreya on antanut tammi/helmikuun Share International lehden ilmestymisen jälkeen? (2) Ovatko kaikki haastattelut annettu Brasiliassa?
V: (1) Neljä, kaikkiaan haastatteluja on ollut 56, joista 11.2.2012. (2) 29 haastattelua on ollut USA:ssa, 14 Meksikossa ja 13 Brasiliassa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>