<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kysymyksiä Ja Vastauksia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</title>
    <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/avainsanat/kysymyksi%C3%A4-ja-vastauksia/</link>
    <description>Recent content in Kysymyksiä Ja Vastauksia on Jakamisen periaate pelastaa maailman</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi-fi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2018 12:01:06 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://share-fi-2018.firebaseapp.com/avainsanat/kysymyksi%C3%A4-ja-vastauksia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kysymyksia-vastauksia/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Aug 2018 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kysymyksia-vastauksia/</guid>
      <description>Kysymyksiä ja vastauksia -osio on palstamme, jolle lukijat ovat lähettäneet kysymyksiä Benjamin Cremelle erilaisista esoterisista ja yleismaailmallisista seikoista, joihin hän sitten itse tai Mestarinsa avulla on vastannut. Osio tuo lisävaloa Henkisen Hierarkian julkisuuteen tulolle ja koko ihmiskunnan henkiselle kehitykselle. Voit myös tutustua usein kysyttyyn: Usein kysyttyä</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kysymyksiä ja vastauksia lokakuu 2018</title>
      <link>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-10/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 12:01:06 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://share-fi-2018.firebaseapp.com/kysymyksia-vastauksia/kysymyksia-ja-vastauksia-2018-10/</guid>
      <description>Benjamin Creme on luennoillaan vuosien varrella vastannut tuhansiin ja taas tuhansiin kysymyksiin Maitreya-ilmiötä koskien. Hän ottaa myös vastatakseen lukijoiden kysymyksiin Share International -lehden jokaisen numeron sivuilla. Nämä kysymykset ovat lehdestä 1-2/2016.
K: Kuuluuko [Haidakhan] Babaji, “Himalajan Avatara”, joka oli edellistä kertaa fyysisessä kehossa vuosina 1970-1984, niiden Mestareiden ryhmään, joista te puhutte, vai onko Hänellä eri tehtävä? Hänen periaatteitaan ovat totuus, yksinkertaisuus ja rakkaus. (Luennolta Münchenistä, Saksasta, 2007)
V. [Oikea] Babaji ei ole Mestari siinä mielessä, kun minä tuota termiä käytän, eli Hän ei kuulu niihin, jotka käyvät läpi ihmisevoluution kohti vähittäistä täydellistymistä ja Mestaruutta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>